msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: frappe\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@frappe.io\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-20 13:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-27 16:40\n"
"Last-Translator: developers@frappe.io\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.13.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: frappe\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 639578\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[frappe.frappe] version-15-hotfix/frappe/locale/main.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 66\n"
"Language: zh_CN\n"

#: frappe/templates/emails/download_data.html:9
msgid " to your browser"
msgstr "到您的浏览器"

#. Option for the 'Condition' (Select) field in DocType 'Document Naming Rule
#. Condition'
#: frappe/core/doctype/document_naming_rule_condition/document_naming_rule_condition.json
msgid "!="
msgstr "!="

#. Description of the 'Org History Heading' (Data) field in DocType 'About Us
#. Settings'
#: frappe/website/doctype/about_us_settings/about_us_settings.json
msgid "\"Company History\""
msgstr "“公司历史”"

#: frappe/core/doctype/data_export/exporter.py:202
msgid "\"Parent\" signifies the parent table in which this row must be added"
msgstr "“上级”表示本条记录必须依赖添加的父表"

#. Description of the 'Team Members Heading' (Data) field in DocType 'About Us
#. Settings'
#: frappe/website/doctype/about_us_settings/about_us_settings.json
msgid "\"Team Members\" or \"Management\""
msgstr "“团队成员”或“管理层”"

#: frappe/public/js/frappe/form/form.js:1013
msgid "\"amended_from\" field must be present to do an amendment."
msgstr "必须出现“modified_from”字段才能进行修改。"

#: frappe/utils/csvutils.py:221
msgid "\"{0}\" is not a valid Google Sheets URL"
msgstr "“ {0}”不是有效的Google表格网址"

#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/tag_utils.js:22
#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/tag_utils.js:23
msgid "#{0}"
msgstr "#{0}"

#: frappe/core/report/database_storage_usage_by_tables/database_storage_usage_by_tables.js:36
msgid "${values.doctype_name} has been added to queue for optimization"
msgstr "${values.doctype_name} 已添加到优化队列"

#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/about.js:8
msgid "&copy; Frappe Technologies Pvt. Ltd. and contributors"
msgstr "&copy; Frappe Technologies 私营有限公司及贡献者"

#. Label of a Code field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "&lt;head&gt; HTML"
msgstr "&lt;head&gt; HTML"

#: frappe/public/js/form_builder/store.js:206
msgid "'In Global Search' is not allowed for field {0} of type {1}"
msgstr "字段 {0}（类型 {1}）不允许在全局搜索中使用"

#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.py:1317
msgid "'In Global Search' not allowed for type {0} in row {1}"
msgstr "第 {1} 行中类型 {0} 不允许全局搜索"

#: frappe/public/js/form_builder/store.js:198
msgid "'In List View' is not allowed for field {0} of type {1}"
msgstr "字段 {0}（类型 {1}）不允许在列表视图中显示"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.py:359
msgid "'In List View' not allowed for type {0} in row {1}"
msgstr "第 {1} 行中类型 {0} 不允许在列表视图中显示"

#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.py:156
msgid "'Recipients' not specified"
msgstr "未指定'收件人'"

#: frappe/utils/__init__.py:242
msgid "'{0}' is not a valid URL"
msgstr "'{0}' 不是有效 URL"

#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.py:1311
msgid "'{0}' not allowed for type {1} in row {2}"
msgstr "第 {2} 行中类型 {1} 不允许使用 '{0}'"

#: frappe/public/js/frappe/data_import/data_exporter.js:302
msgid "(Mandatory)"
msgstr "（必填）"

#: frappe/model/rename_doc.py:699
msgid "** Failed: {0} to {1}: {2}"
msgstr "** 失败：{0} 到 {1}：{2}"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_settings.js:135
#: frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_settings.js:111
msgid "+ Add / Remove Fields"
msgstr "+ 添加/移除字段"

#. Description of the 'Doc Status' (Select) field in DocType 'Workflow Document
#. State'
#: frappe/workflow/doctype/workflow_document_state/workflow_document_state.json
msgid "0 - Draft; 1 - Submitted; 2 - Cancelled"
msgstr "0 - 草稿；1 - 已提交；2 - 已取消"

#. Description of the 'Priority' (Int) field in DocType 'Web Page'
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.json
msgid "0 is highest"
msgstr "0 为最高"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid_row.js:820
msgid "1 = True & 0 = False"
msgstr "1 = 真；0 = 假"

#. Description of the 'Fraction Units' (Int) field in DocType 'Currency'
#: frappe/geo/doctype/currency/currency.json
msgid "1 Currency = [?] Fraction\n"
"For e.g. 1 USD = 100 Cent"
msgstr "1货币 = [？]分\n"
"例如1美元 = 100 美分"

#: frappe/public/js/frappe/form/reminders.js:19
msgid "1 Day"
msgstr "1 天"

#: frappe/integrations/doctype/google_calendar/google_calendar.py:369
msgid "1 Google Calendar Event synced."
msgstr "已同步 1 个 Google 日历事件。"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:885
msgid "1 Report"
msgstr "1 份报表"

#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.py:374
msgid "1 comment"
msgstr "1 条评论"

#: frappe/tests/test_utils.py:670
msgid "1 day ago"
msgstr "1 天前"

#: frappe/public/js/frappe/form/reminders.js:17
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: frappe/public/js/frappe/utils/pretty_date.js:52
#: frappe/tests/test_utils.py:668
msgid "1 hour ago"
msgstr "1 小时前"

#: frappe/public/js/frappe/utils/pretty_date.js:48
#: frappe/tests/test_utils.py:666
msgid "1 minute ago"
msgstr "1 分钟前"

#: frappe/public/js/frappe/utils/pretty_date.js:66
#: frappe/tests/test_utils.py:674
msgid "1 month ago"
msgstr "1 个月前"

#: frappe/public/js/print_format_builder/PrintFormat.vue:3
msgid "1 of 2"
msgstr "第 1 项，共 2 项"

#: frappe/public/js/frappe/data_import/data_exporter.js:227
msgid "1 record will be exported"
msgstr "将导出 1 条记录"

#: frappe/tests/test_utils.py:665
msgid "1 second ago"
msgstr "1 秒前"

#: frappe/public/js/frappe/utils/pretty_date.js:62
#: frappe/tests/test_utils.py:672
msgid "1 week ago"
msgstr "1 周前"

#: frappe/public/js/frappe/utils/pretty_date.js:70
#: frappe/tests/test_utils.py:676
msgid "1 year ago"
msgstr "1 年前"

#: frappe/tests/test_utils.py:669
msgid "2 hours ago"
msgstr "2 小时前"

#: frappe/tests/test_utils.py:675
msgid "2 months ago"
msgstr "2 个月前"

#: frappe/tests/test_utils.py:673
msgid "2 weeks ago"
msgstr "2 周前"

#: frappe/tests/test_utils.py:677
msgid "2 years ago"
msgstr "2 年前"

#: frappe/tests/test_utils.py:667
msgid "3 minutes ago"
msgstr "3 分钟前"

#: frappe/public/js/frappe/form/reminders.js:16
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: frappe/public/js/frappe/form/reminders.js:18
msgid "4 hours"
msgstr "4 小时"

#: frappe/public/js/frappe/data_import/data_exporter.js:37
msgid "5 Records"
msgstr "5 条记录"

#: frappe/tests/test_utils.py:671
msgid "5 days ago"
msgstr "5 天前"

#: frappe/desk/doctype/bulk_update/bulk_update.py:38
msgid "; not allowed in condition"
msgstr "；条件中不允许"

#. Option for the 'Condition' (Select) field in DocType 'Document Naming Rule
#. Condition'
#: frappe/core/doctype/document_naming_rule_condition/document_naming_rule_condition.json
msgid "<"
msgstr "<"

#. Option for the 'Condition' (Select) field in DocType 'Document Naming Rule
#. Condition'
#: frappe/core/doctype/document_naming_rule_condition/document_naming_rule_condition.json
msgid "<="
msgstr "<="

#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:569
msgid "<b>{0}</b> is not a valid URL"
msgstr "<b>{0}</b> 不是有效 URL"

#. Content of the 'Help' (HTML) field in DocType 'Property Setter'
#: frappe/custom/doctype/property_setter/property_setter.json
msgid "<div class=\"alert\">Please don't update it as it can mess up your form. Use the Customize Form View and Custom Fields to set properties!</div>"
msgstr "<div class=\"alert\">请不要更新它，否则会弄乱您的表单。使用自定义表单视图和自定义字段来设置属性！</div>"

#. Content of the 'Help HTML' (HTML) field in DocType 'Document Naming
#. Settings'
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "<div class=\"well\">\n"
"    Edit list of Series in the box. Rules:\n"
"    <ul>\n"
"        <li>Each Series Prefix on a new line.</li>\n"
"        <li>Allowed special characters are \"/\" and \"-\"</li>\n"
"        <li>\n"
"            Optionally, set the number of digits in the series using dot (.)\n"
"            followed by hashes (#). For example, \".####\" means that the series\n"
"            will have four digits. Default is five digits.\n"
"        </li>\n"
"        <li>\n"
"            You can also use variables in the series name by putting them\n"
"            between (.) dots\n"
"            <br>\n"
"            Supported Variables:\n"
"            <ul>\n"
"                <li><code>.YYYY.</code> - Year in 4 digits</li>\n"
"                <li><code>.YY.</code> - Year in 2 digits</li>\n"
"                <li><code>.MM.</code> - Month</li>\n"
"                <li><code>.DD.</code> - Day of month</li>\n"
"                <li><code>.WW.</code> - Week of the year</li>\n"
"                <li><code>.FY.</code> - Fiscal Year</li>\n"
"                <li>\n"
"                    <code>.{fieldname}.</code> - fieldname on the document e.g.\n"
"                    <code>branch</code>\n"
"                </li>\n"
"            </ul>\n"
"        </li>\n"
"    </ul>\n"
"    Examples:\n"
"    <ul>\n"
"        <li>INV-</li>\n"
"        <li>INV-10-</li>\n"
"        <li>INVK-</li>\n"
"        <li>INV-.YYYY.-.{branch}.-.MM.-.####</li>\n"
"    </ul>\n"
"</div>\n"
"<br>\n"
msgstr "<div class=\"well\">\n"
"    在框中编辑系列列表。规则：\n"
"    <ul>\n"
"        <li>每个系列前缀占一行。</li>\n"
"        <li>允许的特殊字符为“/”和“-”</li>\n"
"        <li>\n"
"            可选地，使用点 (.)\n"
"            后跟井号 (#) 来设置系列中的位数。例如，“.####”表示系列\n"
"            将有四位数字。默认值为五位数字。\n"
"        </li>\n"
"        <li>\n"
"            您还可以在系列名称中使用变量，方法是将它们放在\n"
"            (.) 点之间\n"
"            <br>\n"
"            支持的变量：\n"
"            <ul>\n"
"                <li><code>.YYYY。</code> - 4 位数字的年份</li>\n"
"                <li><code>.YY。</code> - 2 位数字的年份</li>\n"
"                <li><code>.MM.</code> - 月份</li>\n"
"                <li><code>.DD.</code> - 月份中的日期</li>\n"
"                <li><code>.WW.</code> - 一年中的周数</li>\n"
"                <li><code>.FY.</code> - 财政年度</li>\n"
"                <li><code>.ABBR.</code> - 公司缩写</li>\n"
"                <li>\n"
"                    <code>.{fieldname}.</code> - 文档上的字段名称，例如\n"
"                    <code>分支</code>\n"
"                </li>\n"
"            </ul>\n"
"        </li>\n"
"    </ul>\n"
"    示例：\n"
"    <ul>\n"
"        <li>INV-</li>\n"
"        <li>INV-10-</li>\n"
"        <li>INVK-</li>\n"
"        <li>INV-.YYYY.-.{branch}.-.MM.-.####</li>\n"
"    </ul>\n"
"</div>\n"
"<br>\n"

#. Content of the 'Custom HTML Help' (HTML) field in DocType 'Print Format'
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
msgid "<h3>Custom CSS Help</h3>\n\n"
"<p>Notes:</p>\n\n"
"<ol>\n"
"<li>All field groups (label + value) are set attributes <code>data-fieldtype</code> and <code>data-fieldname</code></li>\n"
"<li>All values are given class <code>value</code></li>\n"
"<li>All Section Breaks are given class <code>section-break</code></li>\n"
"<li>All Column Breaks are given class <code>column-break</code></li>\n"
"</ol>\n\n"
"<h4>Examples</h4>\n\n"
"<p>1. Left align integers</p>\n\n"
"<pre><code>[data-fieldtype=\"Int\"] .value { text-align: left; }</code></pre>\n\n"
"<p>1. Add border to sections except the last section</p>\n\n"
"<pre><code>.section-break { padding: 30px 0px; border-bottom: 1px solid #eee; }\n"
".section-break:last-child { padding-bottom: 0px; border-bottom: 0px;  }</code></pre>\n"
msgstr "<h3>自定义 CSS 帮助</h3>\n\n"
"<p>注释：</p>\n\n"
"<ol>\n"
"<li>所有字段组（标签 + 值）都设置了属性<code>data-fieldtype</code>和<code>data-fieldname</code></li>\n"
"<li>所有值都有类<code>value</code></li>\n"
"<li>所有分段断开均使用<code>section-break</code>类</li>\n"
"<li>所有分隔列均为<code>column-break</code>类</li>\n"
"</ol>\n\n"
"<h4>示例</h4>\n\n"
"<p>1.左对齐整数</p>\n\n"
"<pre><code>[data-fieldtype=\"Int\"] .value { text-align: left; }</code></pre>\n\n"
"<p>1.为除最后一节外的各节添加边框</p>\n\n"
"<pre><code>.section-break { padding：30px 0px; border-bottom：1px solid #eee; }\n"
".section-break:last-child { padding-bottom：0px; border-bottom：0px; }</code></pre>\n"

#. Content of the 'Print Format Help' (HTML) field in DocType 'Print Format'
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
#, python-format
msgid "<h3>Print Format Help</h3>\n"
"<hr>\n"
"<h4>Introduction</h4>\n"
"<p>Print Formats are rendered on the server side using the Jinja Templating Language. All forms have access to the <code>doc</code> object which contains information about the document that is being formatted. You can also access common utilities via the <code>frappe</code> module.</p>\n"
"<p>For styling, the Boostrap CSS framework is provided and you can enjoy the full range of classes.</p>\n"
"<hr>\n"
"<h4>References</h4>\n"
"<ol>\n"
"\t<li><a href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/templates/\" target=\"_blank\">Jinja Templating Language</a></li>\n"
"\t<li><a href=\"http://getbootstrap.com\" target=\"_blank\">Bootstrap CSS Framework</a></li>\n"
"</ol>\n"
"<hr>\n"
"<h4>Example</h4>\n"
"<pre><code>&lt;h3&gt;{{ doc.select_print_heading or \"Invoice\" }}&lt;/h3&gt;\n"
"&lt;div class=\"row\"&gt;\n"
"\t&lt;div class=\"col-md-3 text-right\"&gt;Customer Name&lt;/div&gt;\n"
"\t&lt;div class=\"col-md-9\"&gt;{{ doc.customer_name }}&lt;/div&gt;\n"
"&lt;/div&gt;\n"
"&lt;div class=\"row\"&gt;\n"
"\t&lt;div class=\"col-md-3 text-right\"&gt;Date&lt;/div&gt;\n"
"\t&lt;div class=\"col-md-9\"&gt;{{ doc.get_formatted(\"invoice_date\") }}&lt;/div&gt;\n"
"&lt;/div&gt;\n"
"&lt;table class=\"table table-bordered\"&gt;\n"
"\t&lt;tbody&gt;\n"
"\t\t&lt;tr&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th&gt;Sr&lt;/th&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th&gt;Item Name&lt;/th&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th&gt;Description&lt;/th&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th class=\"text-right\"&gt;Qty&lt;/th&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th class=\"text-right\"&gt;Rate&lt;/th&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th class=\"text-right\"&gt;Amount&lt;/th&gt;\n"
"\t\t&lt;/tr&gt;\n"
"\t\t{%- for row in doc.items -%}\n"
"\t\t&lt;tr&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 3%;\"&gt;{{ row.idx }}&lt;/td&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 20%;\"&gt;\n"
"\t\t\t\t{{ row.item_name }}\n"
"\t\t\t\t{% if row.item_code != row.item_name -%}\n"
"\t\t\t\t&lt;br&gt;Item Code: {{ row.item_code}}\n"
"\t\t\t\t{%- endif %}\n"
"\t\t\t&lt;/td&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 37%;\"&gt;\n"
"\t\t\t\t&lt;div style=\"border: 0px;\"&gt;{{ row.description }}&lt;/div&gt;&lt;/td&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 10%; text-align: right;\"&gt;{{ row.qty }} {{ row.uom or row.stock_uom }}&lt;/td&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 15%; text-align: right;\"&gt;{{\n"
"\t\t\t\trow.get_formatted(\"rate\", doc) }}&lt;/td&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 15%; text-align: right;\"&gt;{{\n"
"\t\t\t\trow.get_formatted(\"amount\", doc) }}&lt;/td&gt;\n"
"\t\t&lt;/tr&gt;\n"
"\t\t{%- endfor -%}\n"
"\t&lt;/tbody&gt;\n"
"&lt;/table&gt;</code></pre>\n"
"<hr>\n"
"<h4>Common Functions</h4>\n"
"<table class=\"table table-bordered\">\n"
"\t<tbody>\n"
"\t\t<tr>\n"
"\t\t\t<td style=\"width: 30%;\"><code>doc.get_formatted(\"[fieldname]\", [parent_doc])</code></td>\n"
"\t\t\t<td>Get document value formatted as Date, Currency, etc. Pass parent <code>doc</code> for currency type fields.</td>\n"
"\t\t</tr>\n"
"\t\t<tr>\n"
"\t\t\t<td style=\"width: 30%;\"><code>frappe.db.get_value(\"[doctype]\", \"[name]\", \"fieldname\")</code></td>\n"
"\t\t\t<td>Get value from another document.</td>\n"
"\t\t</tr>\n"
"\t</tbody>\n"
"</table>\n"
msgstr "<h3>打印格式帮助</h3>\n"
"<hr>\n"
"<h4>简介</h4>\n"
"<p>打印格式是使用 Jinja 模板语言在服务器端渲染的。所有表单都可以访问<code>doc</code>对象，该对象包含正在格式化的文档的相关信息。你还可以通过<code>frappe</code>模块访问常用工具。</p>\n"
"<p>在样式设计方面，我们提供了 Boostrap CSS 框架，你可以使用全部的类。</p>\n"
"<hr>\n"
"<h4>参考资料</h4>\n"
"<ol>\n"
"\t<li><a href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/templates/\" target=\"_blank\">Jinja 模板语言</a></li>\n"
"\t<li><a href=\"http://getbootstrap.com\" target=\"_blank\">Bootstrap CSS 框架</a></li>\n"
"</ol>\n"
"<hr>\n"
"<h4>示例</h4>\n"
"<pre><code>&lt;h3&gt;{{ doc.select_print_heading or \"Invoice\" }}&lt;/h3&gt;\n"
"&lt;div class=\"row\"&gt;\n"
"\t&lt;div class=\"col-md-3 text-right\"&gt;客户姓名&lt;/div&gt;\n"
"\t&lt;div class=\"col-md-9\"&gt;{{ doc.customer_name }}&lt;/div&gt;\n"
"&lt;/div&gt;\n"
"&lt;div class=\"row\"&gt;\n"
"\t&lt;div class=\"col-md-3 text-right\"&gt;Date&lt;/div&gt;\n"
"\t&lt;div class=\"col-md-9\"&gt;{{ doc.get_formatted(\"invoice_date\") }}&lt;/div&gt;\n"
"&lt;/div&gt;\n"
"&lt;table class=\"table table- border\" trbodybordered\"&gt;\n"
"\t&lt;tbody&gt;\n"
"\t\t&lt;tr&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th&gt;Sr&lt;/th&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th&gt;Item Name&lt;/th&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th&gt;Description&lt;/th&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th class=\"text- right\" Qty /th th class=\"text- right\" Qtyright\"&gt;Qty&lt;/th&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th class=\"text-right\"&gt;Rate&lt;/th&gt;\n"
"\t\t\t&lt;th class=\"text-right\"&gt;Amount&lt;/th&gt;\n"
"\t\t&lt;/tr&gt;\n"
"\t\t{%- for row in doc.items -%}\n"
"\t\t&lt;tr&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width：3%;\"&gt;{{ row.idx }}&lt;/td&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 20%;\"&gt;\n"
"\t\t\t\t{{ row.item_name }}\n"
"\t\t\t\t{% if row.item_code != row.item_name -%}\n"
"\t\t\t\t&lt;br&gt;项目代码： {{ row.item_code}}\n"
"\t\t\t\t{%- endif %}\n"
"\t\t\t&lt;/td&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 37%;\"&gt;\n"
"\t\t\t\t&lt;div style=\"border：0px;\"&gt;{{ row.description }}&lt;/div&gt;&lt;/td&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 10%; text-align: right;\"&gt;{{ row.qty }} {{ row.uom or row.stock_uom }}&lt;/td&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 15%; text-align: right;\"&gt;{{\n"
"\t\t\t\trow.get_formatted(\"rate\", doc) }}&lt;/td&gt;\n"
"\t\t\t&lt;td style=\"width: 15%; text-align: right;\"&gt;{{\n"
"\t\t\t\trow.get_formatted(\"amount\", doc) }}&lt;/td&gt;\n"
"\t\t&lt;/tr&gt;\n"
"\t\t{%- endfor -%}\n"
"\t&lt;/tbody&gt;\n"
"&lt;/table&gt;</code></pre>\n"
"<hr>\n"
"<h4>常用函数</h4>\n"
"<table class=\"table table-bordered\">\n"
"\t<tbody>\n"
"\t\t<tr>\n"
"\t\t\t<td style=\"width: 30%;\"><code>doc.get_formatted(\"[fieldname]\", [parent_doc])</code></td>\n"
"\t\t\t<td>获取格式为日期、货币等的文档值。对于货币类型字段，请传递父<code>doc</code>。</td>\n"
"\t\t</tr>\n"
"\t\t<tr>\n"
"\t\t\t<td style=\"width: 30%;\"><code>frappe.db.get_value(\"[doctype]\", \"[name]\", \"fieldname\")</code></td>\n"
"\t\t\t<td>从另一个文档获取值。</td>\n"
"\t\t</tr>\n"
"\t</tbody>\n"
"</table>\n"

#. Description of the 'Template' (Code) field in DocType 'Address Template'
#: frappe/contacts/doctype/address_template/address_template.json
#, python-format
msgid "<h4>Default Template</h4>\n"
"<p>Uses <a href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/templates/\">Jinja Templating</a> and all the fields of Address (including Custom Fields if any) will be available</p>\n"
"<pre><code>{{ address_line1 }}&lt;br&gt;\n"
"{% if address_line2 %}{{ address_line2 }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"{{ city }}&lt;br&gt;\n"
"{% if state %}{{ state }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"{% if pincode %} PIN:  {{ pincode }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"{{ country }}&lt;br&gt;\n"
"{% if phone %}Phone: {{ phone }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"{% if fax %}Fax: {{ fax }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"{% if email_id %}Email: {{ email_id }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"</code></pre>"
msgstr "<h4>默认模板</h4>\n"
"<p>使用<a href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/templates/\">Jinja 模板</a>，地址的所有字段（包括自定义字段（如有））均可用</p>\n"
"<pre><code>{{ address_line1 }}&lt;br&gt;\n"
"{% if address_line2 %}{{ address_line2 }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"{{ city }}&lt;br&gt;\n"
"{% if state %}{{ state }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"{% if pincode %} 密码：  {{ pincode }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"{{ country }}&lt;br&gt;\n"
"{% if phone %}电话： {{ phone }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"{% if fax %}传真： {{ fax }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"{% if email_id %}电子邮件： {{ email_id }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n"
"</code></pre>"

#. Content of the 'Email Reply Help' (HTML) field in DocType 'Email Template'
#: frappe/email/doctype/email_template/email_template.json
msgid "<h4>Email Reply Example</h4>\n\n"
"<pre>Order Overdue\n\n"
"Transaction {{ name }} has exceeded Due Date. Please take necessary action.\n\n"
"Details\n\n"
"- Customer: {{ customer }}\n"
"- Amount: {{ grand_total }}\n"
"</pre>\n\n"
"<h4>How to get fieldnames</h4>\n\n"
"<p>The fieldnames you can use in your email template are the fields in the document from which you are sending the email. You can find out the fields of any documents via Setup &gt; Customize Form View and selecting the document type (e.g. Sales Invoice)</p>\n\n"
"<h4>Templating</h4>\n\n"
"<p>Templates are compiled using the Jinja Templating Language. To learn more about Jinja, <a class=\"strong\" href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/dev/templates/\">read this documentation.</a></p>\n"
msgstr "<h4>电子邮件回复示例</h4>\n\n"
"<pre>订单逾期\n\n"
"交易 {{ name }} 已超过到期日。请采取必要行动。\n\n"
"详情\n\n"
"- 客户： {{ customer }}\n"
"- 金额： {{ grand_total }}\n"
"</pre>\n\n"
"<h4>如何获取字段名</h4>\n\n"
"<p>您可以在电子邮件模板中使用的字段名是发送电子邮件的文档中的字段。您可以通过设置 &gt; 自定义表单视图并选择文档类型（如销售发票）来查找任何文档的字段。</p>\n\n"
"<h4>模板</h4>\n\n"
"<p>模板使用 Jinja 模板语言编译。要了解有关 Jinja 的更多信息，请<a class=\"strong\" href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/dev/templates/\">阅读此文档。</a></p>\n"

#. Content of the 'html_5' (HTML) field in DocType 'Data Import'
#: frappe/core/doctype/data_import/data_import.json
msgid "<h5 class=\"text-muted uppercase\">Or</h5>"
msgstr "<h5 class=\"text-muted uppercase\">或者</h5>"

#. Content of the 'Message Examples' (HTML) field in DocType 'Notification'
#: frappe/email/doctype/notification/notification.json
#, python-format
msgid "<h5>Message Example</h5>\n\n"
"<pre>&lt;h3&gt;Order Overdue&lt;/h3&gt;\n\n"
"&lt;p&gt;Transaction {{ doc.name }} has exceeded Due Date. Please take necessary action.&lt;/p&gt;\n\n"
"&lt;!-- show last comment --&gt;\n"
"{% if comments %}\n"
"Last comment: {{ comments[-1].comment }} by {{ comments[-1].by }}\n"
"{% endif %}\n\n"
"&lt;h4&gt;Details&lt;/h4&gt;\n\n"
"&lt;ul&gt;\n"
"&lt;li&gt;Customer: {{ doc.customer }}\n"
"&lt;li&gt;Amount: {{ doc.grand_total }}\n"
"&lt;/ul&gt;\n"
"</pre>"
msgstr "<h5>信息示例</h5>\n\n"
"<pre>&lt;h3&gt;订单逾期&lt;/h3&gt;\n\n"
"&lt;p&gt;交易 {{ doc.name }} 已超过到期日。请采取必要行动。&lt;/p&gt;\n\n"
"&lt;!-- 显示最后评论 --&gt;\n"
"{% if comments %}\n"
"最后评论： {{ comments[-1].comment }} by {{ comments[-1].by }}\n"
"{% endif %}\n\n"
"&lt;h4&gt;详情&lt;/h4&gt;\n\n"
"&lt;ul&gt;\n"
"&lt;li&gt;客户： {{ doc.customer }}\n"
"&lt;li&gt;金额： {{ doc.grand_total }}\n"
"&lt;/ul&gt;\n"
"</pre>"

#. Content of the 'html_condition' (HTML) field in DocType 'Webhook'
#: frappe/integrations/doctype/webhook/webhook.json
msgid "<p><strong>Condition Examples:</strong></p>\n"
"<pre>doc.status==\"Open\"<br>doc.due_date==nowdate()<br>doc.total &gt; 40000\n"
"</pre>"
msgstr "<p><strong>条件示例：</strong></p>\n"
"<pre>doc.status==\"Open\"<br>doc.due_date==nowdate()<br>doc.total &gt; 40000\n"
"</pre>"

#. Content of the 'html_7' (HTML) field in DocType 'Notification'
#: frappe/email/doctype/notification/notification.json
msgid "<p><strong>Condition Examples:</strong></p>\n"
"<pre>doc.status==\"Open\"<br>doc.due_date==nowdate()<br>doc.total &gt; 40000\n"
"</pre>\n"
msgstr "<p><strong>条件示例：</strong></p>\n"
"<pre>doc.status==\"Open\"<br>doc.due_date==nowdate()<br>doc.total &gt; 40000\n"
"</pre>\n"

#. Content of the 'Condition description' (HTML) field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "<p>Multiple webforms can be created for a single doctype. Add filters specific to this webform to display correct record after submission.</p><p>For Example:</p>\n"
"<p>If you create a separate webform every year to capture feedback from employees add a \n"
" field named year in doctype and add a filter <b>year = 2023</b></p>\n"
msgstr "<p>可为单一类型创建多个网络表单。为该网络表单添加特定筛选器，以便在提交后显示正确的记录。</p><p>例如</p>\n"
"<p>如果您每年都创建一个单独的网络表格来收集员工的反馈意见，请在 doctype 中添加一个名为年份的 \n"
" 字段，并添加过滤器<b>年份 = 2023</b></p>\n"

#. Description of the 'Context Script' (Code) field in DocType 'Web Page'
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.json
msgid "<p>Set context before rendering a template. Example:</p><p>\n"
"</p><div><pre><code>\n"
"context.project = frappe.get_doc(\"Project\", frappe.form_dict.name)\n"
"</code></pre></div>"
msgstr "<p>在渲染模板前设置上下文。示例</p><p>\n"
"</p><div><pre><code>\n"
"context.project = frappe.get_doc(\"Project\", frappe.form_dict.name)\n"
"</code></pre></div>"

#. Content of the 'JS Message' (HTML) field in DocType 'Custom HTML Block'
#: frappe/desk/doctype/custom_html_block/custom_html_block.json
msgid "<p>To interact with above HTML you will have to use `root_element` as a parent selector.</p><p>For example:</p><pre class=\"p-3 bg-gray-100 border-radius rounded-sm mb-0\" style=\"width: fit-content;\"><code>// here root_element is provided by default\n"
"let some_class_element = root_element.querySelector('.some-class');\n"
"some_class_element.textContent = \"New content\";\n"
"</code></pre>"
msgstr "<p>要与上述 HTML 交互，您必须使用 `root_element` 作为父选择器。</p><p>例如：</p><pre class=\"p-3 bg-gray-100 border-radius rounded-sm mb-0\" style=\"width: fit-content;\"><code>// 这里默认提供 root_element\n"
"let some_class_element = root_element.querySelector('.some-class');\n"
"some_class_element.textContent = \"New content\";\n"
"</code></pre>"

#: frappe/twofactor.py:447
msgid "<p>Your OTP secret on {0} has been reset. If you did not perform this reset and did not request it, please contact your System Administrator immediately.</p>"
msgstr "<p>您在 {0} 的 OTP 密钥已被重置。若非您本人操作，请立即联系系统管理员。</p>"

#. Description of the 'Cron Format' (Data) field in DocType 'Scheduled Job
#. Type'
#. Description of the 'Cron Format' (Data) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/scheduled_job_type/scheduled_job_type.json
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "<pre>*  *  *  *  *\n"
"┬  ┬  ┬  ┬  ┬\n"
"│  │  │  │  │\n"
"│  │  │  │  └ day of week (0 - 6) (0 is Sunday)\n"
"│  │  │  └───── month (1 - 12)\n"
"│  │  └────────── day of month (1 - 31)\n"
"│  └─────────────── hour (0 - 23)\n"
"└──────────────────── minute (0 - 59)\n\n"
"---\n\n"
"* - Any value\n"
"/ - Step values\n"
"</pre>\n"
msgstr "<pre>* * * * *\n"
"┬ ┬ ┬ ┬ ┬\n"
"│ │ │ │ │\n"
"│ │ │ │ └ 星期几 (0 - 6)（0 为星期日）\n"
"│ │ │ └───── 月 (1 - 12)\n"
"│ │ └────────── 月中某天 (1 - 31)\n"
"│ └──────────────── 小时 (0 - 23)\n"
"└──────────────────── 分钟 (0 - 59)\n\n"
"---\n\n"
"* - 任意值\n"
"/ - 步长值\n"
"</pre>\n"

#. Content of the 'Example' (HTML) field in DocType 'Workflow Transition'
#: frappe/workflow/doctype/workflow_transition/workflow_transition.json
msgid "<pre><code>doc.grand_total &gt; 0</code></pre>\n\n"
"<p>Conditions should be written in simple Python. Please use properties available in the form only.</p>\n"
"<p>Allowed functions:\n"
"</p><ul>\n"
"<li>frappe.db.get_value</li>\n"
"<li>frappe.db.get_list</li>\n"
"<li>frappe.session</li>\n"
"<li>frappe.utils.now_datetime</li>\n"
"<li>frappe.utils.get_datetime</li>\n"
"<li>frappe.utils.add_to_date</li>\n"
"<li>frappe.utils.now</li>\n"
"</ul>\n"
"<p>Example: </p><pre><code>doc.creation &gt; frappe.utils.add_to_date(frappe.utils.now_datetime(), days=-5, as_string=True, as_datetime=True) </code></pre><p></p>"
msgstr "<pre><code>doc.grand_total &gt; 0</code></pre>\n\n"
"<p>条件应使用简单的 Python 语言编写。请仅使用表单中可用的属性。</p>\n"
"<p>允许使用的函数：\n"
"</p><ul>\n"
"<li>frappe.db.get_value</li>\n"
"<li>frappe.db.get_list</li>\n"
"<li>frappe.session</li>\n"
"<li>frappe.utils.now_datetime</li>\n"
"<li>frappe.utils.get_datetime</li>\n"
"<li>frappe.utils.add_too_date</li>\n"
"<li>frappe.utils.now</li>\n"
"</ul>\n"
"<p>示例： </p><pre><code>doc.creation &gt; frappe.utils.add_to_date(frappe.utils.now_datetime(), days=-5, as_string=True, as_datetime=True) </code></pre><p></p>"

#. Header text in the Welcome Workspace Workspace
#: frappe/core/workspace/welcome_workspace/welcome_workspace.json
msgid "<span class=\"h2\">Hi,</span>"
msgstr "<span class=\"h2\">你好、</span>"

#. Header text in the Tools Workspace
#: frappe/automation/workspace/tools/tools.json
msgid "<span class=\"h4\"><b>Documents</b></span>"
msgstr "<span class=\"h4\"><b>文档</b></span>"

#. Header text in the Website Workspace
#: frappe/website/workspace/website/website.json
msgid "<span class=\"h4\"><b>Reports & Masters</b></span>"
msgstr "<span class=\"h4\"><b>报告和主控</b></span>"

#. Header text in the Users Workspace
#. Header text in the Integrations Workspace
#: frappe/core/workspace/users/users.json
#: frappe/integrations/workspace/integrations/integrations.json
msgid "<span class=\"h4\"><b>Reports &amp; Masters</b></span>"
msgstr "<span class=\"h4\"><b>报告 &amp; 大师</b></span>"

#. Header text in the Tools Workspace
#. Header text in the Users Workspace
#. Header text in the Website Workspace
#: frappe/automation/workspace/tools/tools.json
#: frappe/core/workspace/users/users.json
#: frappe/website/workspace/website/website.json
msgid "<span class=\"h4\"><b>Your Shortcuts</b></span>"
msgstr "<span class=\"h4\"><b>快捷方式</b></span>"

#. Header text in the Build Workspace
#: frappe/core/workspace/build/build.json
msgid "<span style=\"font-size: 18px; letter-spacing: 0.18px;\"><b>Components to build your app</b></span>"
msgstr "<span style=\"font-size: 18px; letter-spacing: 0.18px;\"><b>构建应用程序的组件</b></span>"

#. Header text in the Build Workspace
#: frappe/core/workspace/build/build.json
msgid "<span style=\"font-size: 18px; letter-spacing: 0.18px;\"><b>Get started</b><br></span>"
msgstr "<span style=\"font-size: 18px; letter-spacing: 0.18px;\"><b>开始</b><br></span>"

#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.js:39
msgid "<strong>Warning:</strong> This field is system generated and may be overwritten by a future update. Modify it using {0} instead."
msgstr "<strong>警告：</strong>此字段为系统生成，可能被后续更新覆盖。请使用 {0} 进行修改。"

#. Option for the 'Condition' (Select) field in DocType 'Document Naming Rule
#. Condition'
#: frappe/core/doctype/document_naming_rule_condition/document_naming_rule_condition.json
msgid "="
msgstr "="

#. Option for the 'Condition' (Select) field in DocType 'Document Naming Rule
#. Condition'
#: frappe/core/doctype/document_naming_rule_condition/document_naming_rule_condition.json
msgid ">"
msgstr ">"

#. Option for the 'Condition' (Select) field in DocType 'Document Naming Rule
#. Condition'
#: frappe/core/doctype/document_naming_rule_condition/document_naming_rule_condition.json
msgid ">="
msgstr ">="

#. Description of the Onboarding Step 'Custom Document Types'
#: frappe/custom/onboarding_step/custom_doctype/custom_doctype.json
msgid "A DocType (Document Type) is used to insert forms in ERPNext. Forms such as Customer, Orders, and Invoices are Doctypes in the backend. You can also create new DocTypes to create new forms in ERPNext as per your business needs."
msgstr "文档类型用于在 ERPNext 中插入表单。客户、订单、发票等表单在后端均为文档类型。您可根据业务需求创建新文档类型以生成新表单。"

#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.py:1011
msgid "A DocType's name should start with a letter and can only consist of letters, numbers, spaces, underscores and hyphens"
msgstr "文档类型名称需以字母开头，仅可包含字母、数字、空格、下划线和连字符"

#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.py:93
msgid "A featured post must have a cover image"
msgstr "精选文章必须包含封面图片"

#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.py:174
msgid "A field with the name {0} already exists in {1}"
msgstr "名称 {0} 的字段已存在于 {1} 中"

#: frappe/core/doctype/file/file.py:253
msgid "A file with same name {} already exists"
msgstr "同名文件 {} 已存在"

#. Description of the 'Scopes' (Text) field in DocType 'OAuth Client'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.json
msgid "A list of resources which the Client App will have access to after the user allows it.<br> e.g. project"
msgstr "用户授权后客户端应用可访问的资源列表。<br>例如：项目"

#: frappe/templates/emails/new_user.html:5
msgid "A new account has been created for you at {0}"
msgstr "已在 {0} 为您创建新账户"

#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.py:395
msgid "A recurring {0} {1} has been created for you via Auto Repeat {2}."
msgstr "已通过自动重复 {2} 为您创建定期 {0} {1}。"

#. Description of the 'Symbol' (Data) field in DocType 'Currency'
#: frappe/geo/doctype/currency/currency.json
msgid "A symbol for this currency. For e.g. $"
msgstr "本币符号。例如：$"

#: frappe/printing/doctype/print_format_field_template/print_format_field_template.py:49
msgid "A template already exists for field {0} of {1}"
msgstr "{1} 的字段 {0} 已有模板存在"

#: frappe/utils/password_strength.py:165
msgid "A word by itself is easy to guess."
msgstr "单个单词容易被猜中。"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "A0"
msgstr "A0"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "A1"
msgstr "A1"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "A2"
msgstr "A2"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "A3"
msgstr "A3"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "A4"
msgstr "A4"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "A5"
msgstr "A5"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "A6"
msgstr "A6"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "A7"
msgstr "A7"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "A8"
msgstr "A8"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "A9"
msgstr "A9"

#. Option for the 'Email Sync Option' (Select) field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#. Option for the 'Script Type' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "API"
msgstr "API"

#. Label of a Section Break field in DocType 'User'
#. Label of a Section Break field in DocType 'S3 Backup Settings'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.json
msgid "API Access"
msgstr "API 访问"

#. Label of a Data field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "API Endpoint"
msgstr "API 端点"

#. Label of a Code field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "API Endpoint Args"
msgstr "API 端点参数"

#. Label of a Data field in DocType 'User'
#. Label of a Data field in DocType 'Google Settings'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Google Settings'
#. Label of a Data field in DocType 'Push Notification Settings'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/integrations/doctype/google_settings/google_settings.json
#: frappe/integrations/doctype/push_notification_settings/push_notification_settings.json
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#. Description of the 'Authentication' (Section Break) field in DocType 'Push
#. Notification Settings'
#: frappe/integrations/doctype/push_notification_settings/push_notification_settings.json
msgid "API Key and Secret to interact with the relay server. These will be auto-generated when the first push notification is sent from any of the apps installed on this site."
msgstr "与中继服务器交互的 API 密钥和密钥。当从本网站安装的任何应用发送首次推送通知时自动生成。"

#. Description of the 'API Key' (Data) field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "API Key cannot be regenerated"
msgstr "API 密钥无法重新生成"

#. Label of a Data field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "API Method"
msgstr "API 方法"

#. Label of a Password field in DocType 'User'
#. Label of a Password field in DocType 'Push Notification Settings'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/integrations/doctype/push_notification_settings/push_notification_settings.json
msgid "API Secret"
msgstr "API 密钥"

#. Option for the 'Default Sort Order' (Select) field in DocType 'DocType'
#. Option for the 'Sort Order' (Select) field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "ASC"
msgstr "升序"

#. Label of a standard help item
#. Type: Action
#: frappe/hooks.py
msgid "About"
msgstr "关于"

#: frappe/www/about.html:11 frappe/www/about.html:18
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#. Name of a DocType
#. Label of a Link in the Website Workspace
#: frappe/website/doctype/about_us_settings/about_us_settings.json
#: frappe/website/workspace/website/website.json
msgid "About Us Settings"
msgstr "关于我们设置"

#. Name of a DocType
#: frappe/website/doctype/about_us_team_member/about_us_team_member.json
msgid "About Us Team Member"
msgstr "团队成员介绍"

#: frappe/core/doctype/data_import/data_import.js:27
msgid "About {0} minute remaining"
msgstr "剩余约 {0} 分钟"

#: frappe/core/doctype/data_import/data_import.js:28
msgid "About {0} minutes remaining"
msgstr "剩余约 {0} 分钟"

#: frappe/core/doctype/data_import/data_import.js:25
msgid "About {0} seconds remaining"
msgstr "剩余约 {0} 秒"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#. Label of a Data field in DocType 'S3 Backup Settings'
#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.json
msgid "Access Key ID"
msgstr "访问密钥 ID"

#. Label of a Password field in DocType 'S3 Backup Settings'
#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.json
msgid "Access Key Secret"
msgstr "访问密钥"

#. Name of a DocType
#. Linked DocType in User's connections
#. Label of a Link in the Users Workspace
#: frappe/core/doctype/access_log/access_log.json
#: frappe/core/doctype/user/user.json frappe/core/workspace/users/users.json
msgid "Access Log"
msgstr "访问日志"

#. Label of a Data field in DocType 'OAuth Bearer Token'
#. Label of a Password field in DocType 'Token Cache'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_bearer_token/oauth_bearer_token.json
#: frappe/integrations/doctype/token_cache/token_cache.json
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#. Label of a Data field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Access Token URL"
msgstr "访问令牌 URL"

#: frappe/auth.py:481
msgid "Access not allowed from this IP Address"
msgstr "不允许从此 IP 地址访问"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Account"
msgstr "账户"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Account Deletion Settings"
msgstr "账户删除设置"

#. Name of a role
#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.json
#: frappe/contacts/doctype/contact/contact.json
#: frappe/geo/doctype/currency/currency.json
msgid "Accounts Manager"
msgstr "账户经理"

#. Name of a role
#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.json
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
#: frappe/contacts/doctype/contact/contact.json
#: frappe/geo/doctype/currency/currency.json
msgid "Accounts User"
msgstr "账户用户"

#. Label of a Select field in DocType 'Amended Document Naming Settings'
#. Option for the 'Item Type' (Select) field in DocType 'Navbar Item'
#. Label of a Data field in DocType 'Navbar Item'
#. Label of a Select field in DocType 'Onboarding Step'
#. Label of a Select field in DocType 'Email Flag Queue'
#. Label of a Link field in DocType 'Workflow Transition'
#: frappe/core/doctype/amended_document_naming_settings/amended_document_naming_settings.json
#: frappe/core/doctype/navbar_item/navbar_item.json
#: frappe/desk/doctype/onboarding_step/onboarding_step.json
#: frappe/email/doctype/email_flag_queue/email_flag_queue.json
#: frappe/email/doctype/email_group/email_group.js:34
#: frappe/email/doctype/email_group/email_group.js:63
#: frappe/email/doctype/email_group/email_group.js:72
#: frappe/printing/page/print_format_builder_beta/print_format_builder_beta.js:37
#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/review.js:59
#: frappe/workflow/doctype/workflow_transition/workflow_transition.json
#: frappe/workflow/page/workflow_builder/workflow_builder.js:37
msgid "Action"
msgstr "操作"

#. Label of a Small Text field in DocType 'DocType Action'
#: frappe/core/doctype/doctype_action/doctype_action.json
msgid "Action / Route"
msgstr "操作/路由"

#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:310
#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:381
msgid "Action Complete"
msgstr "操作完成"

#: frappe/model/document.py:1720
msgid "Action Failed"
msgstr "操作失败"

#. Label of a Data field in DocType 'Onboarding Step'
#: frappe/desk/doctype/onboarding_step/onboarding_step.json
msgid "Action Label"
msgstr "操作标签"

#. Label of a Int field in DocType 'Success Action'
#: frappe/core/doctype/success_action/success_action.json
msgid "Action Timeout (Seconds)"
msgstr "操作超时（秒）"

#. Label of a Select field in DocType 'DocType Action'
#: frappe/core/doctype/doctype_action/doctype_action.json
msgid "Action Type"
msgstr "操作类型"

#: frappe/core/doctype/submission_queue/submission_queue.py:120
msgid "Action {0} completed successfully on {1} {2}. View it {3}"
msgstr "操作 {0} 已于 {1} {2} 成功完成。查看 {3}"

#: frappe/core/doctype/submission_queue/submission_queue.py:116
msgid "Action {0} failed on {1} {2}. View it {3}"
msgstr "操作 {0} 于 {1} {2} 失败。查看 {3}"

#. Label of a Section Break field in DocType 'DocType'
#. Label of a Table field in DocType 'DocType'
#. Label of a Table field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:66
#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:74
#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:82
#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:90
#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:99
#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:108
#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:131
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/core/doctype/rq_job/rq_job_list.js:14
#: frappe/core/doctype/rq_job/rq_job_list.js:39
#: frappe/core/report/database_storage_usage_by_tables/database_storage_usage_by_tables.js:48
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:108
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:116
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:124
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:132
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:140
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:148
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:283
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
#: frappe/public/js/frappe/ui/page.html:56
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:192
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:205
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:215
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:779
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. Label of a Check field in DocType 'Package Import'
#: frappe/core/doctype/package_import/package_import.json
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Auto Repeat'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Kanban Board Column'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'OAuth Bearer Token'
#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.json
#: frappe/core/doctype/recorder/recorder_list.js:207
#: frappe/core/doctype/user/user_list.js:12
#: frappe/desk/doctype/kanban_board_column/kanban_board_column.json
#: frappe/integrations/doctype/oauth_bearer_token/oauth_bearer_token.json
#: frappe/workflow/doctype/workflow/workflow_list.js:5
msgid "Active"
msgstr "活动"

#. Option for the 'Directory Server' (Select) field in DocType 'LDAP Settings'
#: frappe/integrations/doctype/ldap_settings/ldap_settings.json
msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Domain Settings'
#. Label of a Table field in DocType 'Domain Settings'
#: frappe/core/doctype/domain_settings/domain_settings.json
msgid "Active Domains"
msgstr "活跃域"

#. Label of a Int field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
#: frappe/www/third_party_apps.html:32
msgid "Active Sessions"
msgstr "活动会话"

#. Group in User's connections
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/public/js/frappe/form/dashboard.js:22
#: frappe/public/js/frappe/form/footer/form_timeline.js:60
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#. Name of a DocType
#. Linked DocType in User's connections
#. Label of a Link in the Build Workspace
#. Label of a Link in the Users Workspace
#: frappe/core/doctype/activity_log/activity_log.json
#: frappe/core/doctype/user/user.json frappe/core/workspace/build/build.json
#: frappe/core/workspace/users/users.json
msgid "Activity Log"
msgstr "活动日志"

#: frappe/core/page/permission_manager/permission_manager.js:475
#: frappe/email/doctype/email_group/email_group.js:60
#: frappe/public/js/frappe/form/grid_row.js:474
#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/assign_to.js:100
#: frappe/public/js/frappe/form/templates/set_sharing.html:68
#: frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js:437
#: frappe/public/js/frappe/views/dashboard/dashboard_view.js:441
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:267
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:295
#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:30
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:291
msgctxt "Primary action in list view"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid_row.js:430
msgid "Add / Remove Columns"
msgstr "添加/移除列"

#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission_list.js:4
msgid "Add / Update"
msgstr "添加/更新"

#: frappe/core/page/permission_manager/permission_manager.js:435
msgid "Add A New Rule"
msgstr "添加新规则"

#: frappe/public/js/frappe/views/communication.js:586
#: frappe/public/js/frappe/views/interaction.js:159
msgid "Add Attachment"
msgstr "添加附件"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Page Block'
#: frappe/website/doctype/web_page_block/web_page_block.json
msgid "Add Background Image"
msgstr "添加背景图片"

#. Title of an Onboarding Step
#: frappe/website/onboarding_step/add_blog_category/add_blog_category.json
msgid "Add Blog Category"
msgstr "添加博客分类"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Page Block'
#: frappe/website/doctype/web_page_block/web_page_block.json
msgid "Add Border at Bottom"
msgstr "底部添加边框"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Page Block'
#: frappe/website/doctype/web_page_block/web_page_block.json
msgid "Add Border at Top"
msgstr "顶部添加边框"

#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.js:36
msgid "Add Card to Dashboard"
msgstr "添加卡片到仪表盘"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:211
msgid "Add Chart to Dashboard"
msgstr "添加图表到仪表盘"

#: frappe/public/js/frappe/views/treeview.js:267
msgid "Add Child"
msgstr "添加子项"

#: frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_board.html:4
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:1699
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:1702
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/report_view.js:329
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/report_view.js:354
#: frappe/public/js/print_format_builder/Field.vue:112
msgid "Add Column"
msgstr "添加列"

#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:127
msgid "Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#: frappe/desk/doctype/event/event.js:38
msgid "Add Contacts"
msgstr "添加联系人"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Page Block'
#: frappe/website/doctype/web_page_block/web_page_block.json
msgid "Add Container"
msgstr "添加容器"

#. Label of a Button field in DocType 'Web Page'
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.json
msgid "Add Custom Tags"
msgstr "添加自定义标签"

#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:159
#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:688
msgid "Add Filters"
msgstr "添加筛选条件"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Page Block'
#: frappe/website/doctype/web_page_block/web_page_block.json
msgid "Add Gray Background"
msgstr "添加灰色背景"

#: frappe/public/js/frappe/ui/group_by/group_by.js:230
#: frappe/public/js/frappe/ui/group_by/group_by.js:418
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: frappe/core/doctype/recorder/recorder.js:30
msgid "Add Indexes"
msgstr "添加索引"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid.js:63
msgid "Add Multiple"
msgstr "添加多个"

#: frappe/core/page/permission_manager/permission_manager.js:438
msgid "Add New Permission Rule"
msgstr "添加新权限规则"

#: frappe/desk/doctype/event/event.js:35 frappe/desk/doctype/event/event.js:42
msgid "Add Participants"
msgstr "添加参与者"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Group'
#: frappe/email/doctype/email_group/email_group.json
msgid "Add Query Parameters"
msgstr "添加查询参数"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/review.js:45
msgid "Add Review"
msgstr "添加评论"

#: frappe/core/doctype/user/user.py:758
msgid "Add Roles"
msgstr "添加角色"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid.js:63
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
#: frappe/public/js/frappe/views/communication.js:121
msgid "Add Signature"
msgstr "添加签名"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Page Block'
#: frappe/website/doctype/web_page_block/web_page_block.json
msgid "Add Space at Bottom"
msgstr "底部添加间距"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Page Block'
#: frappe/website/doctype/web_page_block/web_page_block.json
msgid "Add Space at Top"
msgstr "顶部添加间距"

#: frappe/email/doctype/email_group/email_group.js:38
#: frappe/email/doctype/email_group/email_group.js:59
msgid "Add Subscribers"
msgstr "添加订阅者"

#: frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js:425
msgid "Add Tags"
msgstr "添加标签"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:1934
msgctxt "Button in list view actions menu"
msgid "Add Tags"
msgstr "添加标签"

#: frappe/public/js/frappe/views/communication.js:418
msgid "Add Template"
msgstr "添加模板"

#. Label of a Check field in DocType 'Report'
#: frappe/core/doctype/report/report.json
msgid "Add Total Row"
msgstr "添加汇总行"

#. Label of a Check field in DocType 'Report'
#: frappe/core/doctype/report/report.json
msgid "Add Translate Data"
msgstr "添加翻译数据"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Queue'
#: frappe/email/doctype/email_queue/email_queue.json
msgid "Add Unsubscribe Link"
msgstr "添加退订链接"

#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission_list.js:6
msgid "Add User Permissions"
msgstr "添加用户权限"

#. Label of a Check field in DocType 'Event'
#: frappe/desk/doctype/event/event.json
msgid "Add Video Conferencing"
msgstr "添加视频会议"

#: frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter_list.js:298
msgid "Add a Filter"
msgstr "添加筛选条件"

#: frappe/core/page/permission_manager/permission_manager_help.html:9
msgid "Add a New Role"
msgstr "添加新角色"

#: frappe/public/js/frappe/form/form_tour.js:211
msgid "Add a Row"
msgstr "添加行"

#: frappe/templates/includes/comments/comments.html:30
#: frappe/templates/includes/comments/comments.html:47
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder_layout.html:28
#: frappe/public/js/form_builder/components/Tabs.vue:192
msgid "Add a new section"
msgstr "添加新区段"

#: frappe/public/js/frappe/form/form.js:192
msgid "Add a row above the current row"
msgstr "在当前行上方添加行"

#: frappe/public/js/frappe/form/form.js:204
msgid "Add a row at the bottom"
msgstr "在底部添加行"

#: frappe/public/js/frappe/form/form.js:200
msgid "Add a row at the top"
msgstr "在顶部添加行"

#: frappe/public/js/frappe/form/form.js:196
msgid "Add a row below the current row"
msgstr "在当前行下方添加行"

#: frappe/public/js/frappe/views/dashboard/dashboard_view.js:286
msgid "Add a {0} Chart"
msgstr "添加 {0} 图表"

#: frappe/public/js/form_builder/components/Section.vue:271
#: frappe/public/js/print_format_builder/PrintFormatSection.vue:115
msgid "Add column"
msgstr "添加列"

#: frappe/public/js/form_builder/components/AddFieldButton.vue:9
#: frappe/public/js/form_builder/components/AddFieldButton.vue:48
msgid "Add field"
msgstr "添加字段"

#: frappe/public/js/form_builder/components/Sidebar.vue:49
#: frappe/public/js/form_builder/components/Tabs.vue:153
msgid "Add new tab"
msgstr "添加新标签页"

#: frappe/public/js/print_format_builder/PrintFormatSection.vue:125
msgid "Add page break"
msgstr "添加分页符"

#: frappe/custom/doctype/client_script/client_script.js:16
msgid "Add script for Child Table"
msgstr "为子表添加脚本"

#: frappe/public/js/print_format_builder/PrintFormatSection.vue:111
msgid "Add section above"
msgstr "在上方添加区段"

#: frappe/public/js/form_builder/components/Section.vue:265
msgid "Add section below"
msgstr "在下方添加区段"

#: frappe/public/js/form_builder/components/Sidebar.vue:52
#: frappe/public/js/form_builder/components/Tabs.vue:157
msgid "Add tab"
msgstr "添加标签页"

#: frappe/public/js/frappe/utils/dashboard_utils.js:263
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:253
msgid "Add to Dashboard"
msgstr "添加到仪表盘"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/assign_to.js:98
msgid "Add to ToDo"
msgstr "添加到待办事项"

#: frappe/website/doctype/website_slideshow/website_slideshow.js:32
msgid "Add to table"
msgstr "添加到表格"

#: frappe/public/js/frappe/form/footer/form_timeline.js:99
msgid "Add to this activity by mailing to {0}"
msgstr "通过发送邮件至 {0} 添加到此活动"

#: frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_column.html:20
msgid "Add {0}"
msgstr "添加 {0}"

#. Description of the '&lt;head&gt; HTML' (Code) field in DocType 'Website
#. Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Added HTML in the &lt;head&gt; section of the web page, primarily used for website verification and SEO"
msgstr "在网页 &lt;head&gt; 部分添加 HTML，主要用于网站验证和 SEO"

#: frappe/core/doctype/log_settings/log_settings.py:82
msgid "Added default log doctypes: {}"
msgstr "已添加默认日志文档类型：{}"

#: frappe/core/doctype/file/file.py:730
msgid "Added {0}"
msgstr "已添加 {0}"

#: frappe/public/js/frappe/form/link_selector.js:180
#: frappe/public/js/frappe/form/link_selector.js:202
msgid "Added {0} ({1})"
msgstr "已添加 {0}（{1}）"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Custom DocPerm'
#. Label of a Section Break field in DocType 'DocPerm'
#. Label of a Section Break field in DocType 'User Document Type'
#: frappe/core/doctype/custom_docperm/custom_docperm.json
#: frappe/core/doctype/docperm/docperm.json
#: frappe/core/doctype/user_document_type/user_document_type.json
msgid "Additional Permissions"
msgstr "附加权限"

#. Name of a DocType
#. Label of a Link field in DocType 'Contact'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Contact Us Settings'
#. Label of a Small Text field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
#: frappe/contacts/doctype/contact/contact.json
#: frappe/website/doctype/contact_us_settings/contact_us_settings.json
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. Label of a Data field in DocType 'Address'
#. Label of a Data field in DocType 'Contact Us Settings'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
#: frappe/website/doctype/contact_us_settings/contact_us_settings.json
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行 1"

#. Label of a Data field in DocType 'Address'
#. Label of a Data field in DocType 'Contact Us Settings'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
#: frappe/website/doctype/contact_us_settings/contact_us_settings.json
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行 2"

#. Name of a DocType
#: frappe/contacts/doctype/address_template/address_template.json
msgid "Address Template"
msgstr "地址模板"

#. Label of a Data field in DocType 'Address'
#. Label of a Data field in DocType 'Contact Us Settings'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
#: frappe/website/doctype/contact_us_settings/contact_us_settings.json
msgid "Address Title"
msgstr "地址标题"

#: frappe/contacts/doctype/address/address.py:72
msgid "Address Title is mandatory."
msgstr "地址标题为必填项。"

#. Label of a Select field in DocType 'Address'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
msgid "Address Type"
msgstr "地址类型"

#. Description of the 'Address' (Small Text) field in DocType 'Website
#. Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Address and other legal information you may want to put in the footer."
msgstr "您可能希望在页脚放置的地址及其他法律信息。"

#: frappe/contacts/doctype/address/address.py:206
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#. Name of a report
#: frappe/contacts/report/addresses_and_contacts/addresses_and_contacts.json
msgid "Addresses And Contacts"
msgstr "地址与联系人"

#. Description of a DocType
#: frappe/custom/doctype/client_script/client_script.json
msgid "Adds a custom client script to a DocType"
msgstr "为文档类型添加自定义客户端脚本"

#. Description of a DocType
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
msgid "Adds a custom field to a DocType"
msgstr "为文档类型添加自定义字段"

#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/search_utils.js:552
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#. Name of a role
#: frappe/contacts/doctype/salutation/salutation.json
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/core/doctype/domain/domain.json
#: frappe/core/doctype/module_def/module_def.json
#: frappe/core/doctype/page/page.json
#: frappe/core/doctype/patch_log/patch_log.json
#: frappe/core/doctype/recorder/recorder.json
#: frappe/core/doctype/report/report.json
#: frappe/core/doctype/rq_job/rq_job.json
#: frappe/core/doctype/transaction_log/transaction_log.json
#: frappe/core/doctype/user_type/user_type.json
#: frappe/core/doctype/version/version.json
#: frappe/custom/doctype/client_script/client_script.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/property_setter/property_setter.json
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart_source/dashboard_chart_source.json
#: frappe/desk/doctype/onboarding_step/onboarding_step.json
#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.json
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: frappe/core/doctype/user/user.py:1158
msgid "Administrator Logged In"
msgstr "管理员已登录"

#: frappe/core/doctype/user/user.py:1152
msgid "Administrator accessed {0} on {1} via IP Address {2}."
msgstr "管理员于 {1} 通过 IP 地址 {2} 访问了 {0}。"

#. Label of a Section Break field in DocType 'DocType'
#. Label of a Tab Break field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. Label of a Section Break field in DocType 'User Permission'
#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission.json
msgid "Advanced Control"
msgstr "高级控制"

#: frappe/public/js/frappe/form/controls/link.js:345
#: frappe/public/js/frappe/form/controls/link.js:347
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#. Label of a Section Break field in DocType 'OAuth Client'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.json
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter.js:61
#: frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter.js:67
msgid "After"
msgstr "之后"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "After Cancel"
msgstr "取消后"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "After Delete"
msgstr "删除后"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "After Insert"
msgstr "插入后"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "After Rename"
msgstr "重命名后"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "After Save"
msgstr "保存后"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "After Save (Submitted Document)"
msgstr "保存后（已提交文档）"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "After Submission"
msgstr "提交后"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "After Submit"
msgstr "提交后"

#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.py:60
msgid "Aggregate Field is required to create a number card"
msgstr "创建数字卡片需聚合字段"

#. Label of a Select field in DocType 'Dashboard Chart'
#. Label of a Select field in DocType 'Number Card'
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.json
msgid "Aggregate Function Based On"
msgstr "基于的聚合函数"

#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.py:400
msgid "Aggregate Function field is required to create a dashboard chart"
msgstr "创建仪表盘图表需聚合函数字段"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Notification Log'
#: frappe/desk/doctype/notification_log/notification_log.json
msgid "Alert"
msgstr "警报"

#. Label of a Card Break in the Tools Workspace
#: frappe/automation/workspace/tools/tools.json
msgid "Alerts and Notifications"
msgstr "警报与通知"

#. Label of a Select field in DocType 'Letter Head'
#: frappe/printing/doctype/letter_head/letter_head.json
msgid "Align"
msgstr "对齐"

#. Label of a Check field in DocType 'Print Format'
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
msgid "Align Labels to the Right"
msgstr "标签右对齐"

#. Label of a Check field in DocType 'Top Bar Item'
#: frappe/website/doctype/top_bar_item/top_bar_item.json
msgid "Align Right"
msgstr "右对齐"

#: frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder.js:479
msgid "Align Value"
msgstr "对齐值"

#. Name of a role
#. Option for the 'Frequency' (Select) field in DocType 'Scheduled Job Type'
#. Option for the 'Event Frequency' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
#: frappe/contacts/doctype/contact/contact.json
#: frappe/contacts/doctype/gender/gender.json
#: frappe/contacts/doctype/salutation/salutation.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
#: frappe/core/doctype/file/file.json
#: frappe/core/doctype/language/language.json
#: frappe/core/doctype/module_def/module_def.json
#: frappe/core/doctype/scheduled_job_type/scheduled_job_type.json
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
#: frappe/desk/doctype/event/event.json
#: frappe/desk/doctype/notification_log/notification_log.json
#: frappe/desk/doctype/notification_settings/notification_settings.json
#: frappe/desk/doctype/tag/tag.json frappe/desk/doctype/tag_link/tag_link.json
#: frappe/desk/doctype/todo/todo.json frappe/geo/doctype/country/country.json
#: frappe/integrations/doctype/connected_app/connected_app.json
#: frappe/integrations/doctype/token_cache/token_cache.json
#: frappe/printing/doctype/print_heading/print_heading.json
#: frappe/website/doctype/personal_data_download_request/personal_data_download_request.json
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Label of a Check field in DocType 'Calendar View'
#. Label of a Check field in DocType 'Event'
#: frappe/desk/doctype/calendar_view/calendar_view.json
#: frappe/desk/doctype/event/event.json
#: frappe/public/js/frappe/ui/notifications/notifications.js:401
msgid "All Day"
msgstr "全天"

#: frappe/website/doctype/website_slideshow/website_slideshow.py:43
msgid "All Images attached to Website Slideshow should be public"
msgstr "网站幻灯片中所有图片应为公开"

#: frappe/public/js/frappe/data_import/data_exporter.js:29
msgid "All Records"
msgstr "所有记录"

#: frappe/public/js/frappe/form/form.js:2111
msgid "All Submissions"
msgstr "所有提交"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:452
msgid "All customizations will be removed. Please confirm."
msgstr "所有自定义将被移除。请确认。"

#: frappe/templates/includes/comments/comments.html:158
msgid "All fields are necessary to submit the comment."
msgstr "提交评论需填写所有字段。"

#. Description of the 'Document States' (Table) field in DocType 'Workflow'
#: frappe/workflow/doctype/workflow/workflow.json
msgid "All possible Workflow States and roles of the workflow. Docstatus Options: 0 is \"Saved\", 1 is \"Submitted\" and 2 is \"Cancelled\""
msgstr "所有可能的工作流程状态和工作流程角色。文档状态选项：0 表示 \"已保存\"，1 表示 \"已提交\"，2 表示 \"已取消\""

#: frappe/utils/password_strength.py:179
msgid "All-uppercase is almost as easy to guess as all-lowercase."
msgstr "全大写与全小写同样容易被猜中。"

#. Label of a Link field in DocType 'ToDo'
#: frappe/desk/doctype/todo/todo.json
msgid "Allocated To"
msgstr "分配给"

#. Label of a Check field in DocType 'Energy Point Rule'
#: frappe/social/doctype/energy_point_rule/energy_point_rule.json
msgid "Allot Points To Assigned Users"
msgstr "为分配用户分配积分"

#. Label of a Link field in DocType 'User Permission'
#. Option for the 'Sign ups' (Select) field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission.json
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
#: frappe/templates/includes/oauth_confirmation.html:15
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.py:160
msgid "Allow API Indexing Access"
msgstr "允许 API 索引访问"

#. Label of a Check field in DocType 'DocType'
#. Label of a Check field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "Allow Auto Repeat"
msgstr "允许自动重复"

#. Label of a Check field in DocType 'DocField'
#. Label of a Check field in DocType 'Customize Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
msgid "Allow Bulk Edit"
msgstr "允许批量编辑"

#. Label of a Check field in DocType 'List View Settings'
#: frappe/desk/doctype/list_view_settings/list_view_settings.json
msgid "Allow Bulk Editing"
msgstr "允许批量编辑"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Allow Comments"
msgstr "允许评论"

#. Label of a Int field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Allow Consecutive Login Attempts "
msgstr "允许连续登录尝试"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Allow Delete"
msgstr "允许删除"

#. Label of a Button field in DocType 'Dropbox Settings'
#: frappe/integrations/doctype/dropbox_settings/dropbox_settings.json
msgid "Allow Dropbox Access"
msgstr "允许 Dropbox 访问"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Allow Editing After Submit"
msgstr "提交后允许编辑"

#: frappe/integrations/doctype/google_calendar/google_calendar.py:79
msgid "Allow Google Calendar Access"
msgstr "允许访问 Google 日历"

#: frappe/integrations/doctype/google_contacts/google_contacts.py:40
msgid "Allow Google Contacts Access"
msgstr "允许访问 Google 联系人"

#: frappe/integrations/doctype/google_drive/google_drive.py:52
msgid "Allow Google Drive Access"
msgstr "允许访问 Google Drive"

#. Label of a Check field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Allow Guest"
msgstr "允许访客"

#. Label of a Check field in DocType 'DocType'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
msgid "Allow Guest to View"
msgstr "允许访客查看"

#. Label of a Check field in DocType 'Blog Settings'
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
msgid "Allow Guest to comment"
msgstr "允许访客评论"

#. Label of a Check field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Allow Guests to Upload Files"
msgstr "允许访客上传文件"

#. Label of a Check field in DocType 'DocType'
#. Label of a Check field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "Allow Import (via Data Import Tool)"
msgstr "允许导入（通过数据导入工具）"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Allow Incomplete Forms"
msgstr "允许未完成表单"

#. Label of a Int field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Allow Login After Fail"
msgstr "失败后允许登录"

#. Label of a Check field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Allow Login using Mobile Number"
msgstr "允许使用手机号登录"

#. Label of a Check field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Allow Login using User Name"
msgstr "允许使用用户名登录"

#. Label of a Section Break field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Allow Modules"
msgstr "允许模块"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Allow Multiple Responses"
msgstr "允许多次响应"

#. Label of a Check field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Allow Older Web View Links (Insecure)"
msgstr "允许旧版网页视图链接（不安全）"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Allow Print"
msgstr "允许打印"

#. Label of a Check field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "Allow Print for Cancelled"
msgstr "允许打印已取消文档"

#. Label of a Check field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.py:402
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "Allow Print for Draft"
msgstr "允许打印草稿文档"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Form Field'
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
msgid "Allow Read On All Link Options"
msgstr "允许在所有链接选项上读取"

#. Label of a Check field in DocType 'DocType'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
msgid "Allow Rename"
msgstr "允许重命名"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Role Permission for Page and
#. Report'
#. Label of a Table MultiSelect field in DocType 'Module Onboarding'
#: frappe/core/doctype/role_permission_for_page_and_report/role_permission_for_page_and_report.json
#: frappe/desk/doctype/module_onboarding/module_onboarding.json
msgid "Allow Roles"
msgstr "允许角色"

#. Label of a Check field in DocType 'Workflow Transition'
#: frappe/workflow/doctype/workflow_transition/workflow_transition.json
msgid "Allow Self Approval"
msgstr "允许自我审批"

#. Label of a Check field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Allow Sending Usage Data for Improving Applications"
msgstr "允许发送使用数据以改进应用"

#. Description of the 'Allow Self Approval' (Check) field in DocType 'Workflow
#. Transition'
#: frappe/workflow/doctype/workflow_transition/workflow_transition.json
msgid "Allow approval for creator of the document"
msgstr "允许文档创建者审批"

#. Label of a Check field in DocType 'DocType'
#. Label of a Check field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "Allow document creation via Email"
msgstr "允许通过邮件创建文档"

#. Description of the 'Allow Bulk Editing' (Check) field in DocType 'List View
#. Settings'
#: frappe/desk/doctype/list_view_settings/list_view_settings.json
msgid "Allow editing even if the doctype has a workflow set up.\n\n"
"Does nothing if a workflow isn't set up."
msgstr "即使文档类型已设置工作流程，也允许编辑。\n\n"
"如果未设置工作流程，则不执行任何操作。"

#. Label of a Check field in DocType 'DocType'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
msgid "Allow events in timeline"
msgstr "允许时间线中的事件"

#. Label of a Check field in DocType 'DocField'
#. Label of a Check field in DocType 'Custom Field'
#. Label of a Check field in DocType 'Customize Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
msgid "Allow in Quick Entry"
msgstr "允许快速录入"

#. Label of a Check field in DocType 'DocField'
#. Label of a Check field in DocType 'Custom Field'
#. Label of a Check field in DocType 'Customize Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
msgid "Allow on Submit"
msgstr "提交时允许"

#. Label of a Check field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Allow only one session per user"
msgstr "每个用户仅允许一个会话"

#. Label of a Check field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "Allow page break inside tables"
msgstr "允许表格内分页"

#. Description of the 'Allow Incomplete Forms' (Check) field in DocType 'Web
#. Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Allow saving if mandatory fields are not filled"
msgstr "必填字段未填时允许保存"

#: frappe/desk/page/setup_wizard/setup_wizard.js:413
msgid "Allow sending usage data for improving applications"
msgstr "允许发送使用数据以改进应用"

#. Description of the 'Login After' (Int) field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Allow user to login only after this hour (0-24)"
msgstr "仅允许用户在此时间后登录（0-24）"

#. Description of the 'Login Before' (Int) field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Allow user to login only before this hour (0-24)"
msgstr "仅允许用户在此时间前登录（0-24）"

#. Description of the 'Login with email link' (Check) field in DocType 'System
#. Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Allow users to log in without a password, using a login link sent to their email"
msgstr "允许用户通过发送至邮箱的登录链接免密登录"

#. Label of a Link field in DocType 'Workflow Transition'
#: frappe/workflow/doctype/workflow_transition/workflow_transition.json
msgid "Allowed"
msgstr "允许"

#. Label of a Small Text field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Allowed File Extensions"
msgstr "允许的文件扩展名"

#. Label of a Check field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Allowed In Mentions"
msgstr "允许提及"

#. Label of a Section Break field in DocType 'User Type'
#: frappe/core/doctype/user_type/user_type.json
msgid "Allowed Modules"
msgstr "允许的模块"

#. Label of a Table MultiSelect field in DocType 'OAuth Client'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.json
msgid "Allowed Roles"
msgstr "允许的角色"

#. Label of a Small Text field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Allowed embedding domains"
msgstr "允许的嵌入域"

#: frappe/public/js/frappe/form/form.js:1179
msgid "Allowing DocType, DocType. Be careful!"
msgstr "允许的文档类型，请谨慎操作！"

#: frappe/core/doctype/user/user.py:969
msgid "Already Registered"
msgstr "已注册"

#: frappe/desk/form/assign_to.py:137
msgid "Already in the following Users ToDo list:{0}"
msgstr "已在以下用户的待办事项列表中：{0}"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/report_view.js:876
msgid "Also adding the dependent currency field {0}"
msgstr "同时添加依赖的币种字段 {0}"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/report_view.js:889
msgid "Also adding the status dependency field {0}"
msgstr "同时添加状态依赖字段 {0}"

#. Label of a Data field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Alternative Email ID"
msgstr "备用邮箱"

#. Label of a Check field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "Always add \"Draft\" Heading for printing draft documents"
msgstr "打印草稿文档时始终添加“草稿”标题"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Always use this email address as sender address"
msgstr "始终使用此邮箱作为发件地址"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Always use this name as sender name"
msgstr "始终使用此名称作为发件人名称"

#. Label of a Check field in DocType 'Custom DocPerm'
#. Label of a Check field in DocType 'DocPerm'
#. Label of a Check field in DocType 'User Document Type'
#: frappe/core/doctype/custom_docperm/custom_docperm.json
#: frappe/core/doctype/docperm/docperm.json
#: frappe/core/doctype/user_document_type/user_document_type.json
msgid "Amend"
msgstr "修订"

#. Option for the 'Action' (Select) field in DocType 'Amended Document Naming
#. Settings'
#. Option for the 'Default Amendment Naming' (Select) field in DocType
#. 'Document Naming Settings'
#: frappe/core/doctype/amended_document_naming_settings/amended_document_naming_settings.json
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "Amend Counter"
msgstr "修订计数器"

#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/amended_document_naming_settings/amended_document_naming_settings.json
msgid "Amended Document Naming Settings"
msgstr "已修改文档命名设置"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Document Naming Settings'
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "Amended Documents"
msgstr "修订文档"

#. Label of a Link field in DocType 'Transaction Log'
#. Label of a Link field in DocType 'Personal Data Download Request'
#: frappe/core/doctype/transaction_log/transaction_log.json
#: frappe/website/doctype/personal_data_download_request/personal_data_download_request.json
msgid "Amended From"
msgstr "修订自"

#: frappe/public/js/frappe/form/save.js:12
msgctxt "Freeze message while amending a document"
msgid "Amending"
msgstr "修订中"

#. Label of a Table field in DocType 'Document Naming Settings'
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "Amendment Naming Override"
msgstr "覆盖修订命名规则"

#: frappe/model/document.py:444
msgid "Amendment Not Allowed"
msgstr "不允许修订"

#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.py:207
msgid "Amendment naming rules updated."
msgstr "修订命名规则已更新。"

#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/toolbar.js:312
msgid "An error occurred while setting Session Defaults"
msgstr "设置会话默认值时发生错误"

#. Description of the 'FavIcon' (Attach) field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "An icon file with .ico extension. Should be 16 x 16 px. Generated using a favicon generator. [favicon-generator.org]"
msgstr ".ico 格式的图标文件，应为 16 x 16 像素。可通过 favicon 生成器生成。[favicon-generator.org]"

#: frappe/templates/includes/oauth_confirmation.html:35
msgid "An unexpected error occurred while authorizing {}."
msgstr "授权 {} 时发生意外错误。"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter.js:35
msgid "Ancestors Of"
msgstr "上级节点"

#. Label of a Text Editor field in DocType 'Navbar Settings'
#: frappe/core/doctype/navbar_settings/navbar_settings.json
msgid "Announcement Widget"
msgstr "公告小部件"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Navbar Settings'
#: frappe/core/doctype/navbar_settings/navbar_settings.json
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#. Option for the 'Frequency' (Select) field in DocType 'Scheduled Job Type'
#: frappe/core/doctype/scheduled_job_type/scheduled_job_type.json
msgid "Annual"
msgstr "年度"

#. Label of a Code field in DocType 'Personal Data Deletion Request'
#: frappe/website/doctype/personal_data_deletion_request/personal_data_deletion_request.json
msgid "Anonymization Matrix"
msgstr "匿名化矩阵"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Anonymous responses"
msgstr "匿名响应"

#: frappe/public/js/frappe/request.js:186
msgid "Another transaction is blocking this one. Please try again in a few seconds."
msgstr "另一事务正在阻止当前操作。请稍后重试。"

#: frappe/model/rename_doc.py:376
msgid "Another {0} with name {1} exists, select another name"
msgstr "存在同名 {0} {1}，请选择其他名称"

#. Description of the 'Raw Commands' (Code) field in DocType 'Print Format'
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
msgid "Any string-based printer languages can be used. Writing raw commands requires knowledge of the printer's native language provided by the printer manufacturer. Please refer to the developer manual provided by the printer manufacturer on how to write their native commands. These commands are rendered on the server side using the Jinja Templating Language."
msgstr "可使用任何基于字符串的打印机语言。编写原始命令需了解打印机厂商提供的原生语言。请参考厂商提供的开发手册编写原生命令。这些命令通过 Jinja 模板语言在服务端渲染。"

#: frappe/core/page/permission_manager/permission_manager_help.html:36
msgid "Apart from System Manager, roles with Set User Permissions right can set permissions for other users for that Document Type."
msgstr "除系统管理员外，具有设置用户权限角色的用户可为该文档类型设置其他用户权限。"

#. Label of a Tab Break field in DocType 'System Settings'
#. Label of a Section Break field in DocType 'User'
#. Label of a Data field in DocType 'Desktop Icon'
#. Label of a Data field in DocType 'Website Theme Ignore App'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/desk/doctype/desktop_icon/desktop_icon.json
#: frappe/website/doctype/website_theme_ignore_app/website_theme_ignore_app.json
msgid "App"
msgstr "应用"

#. Label of a Data field in DocType 'Dropbox Settings'
#: frappe/integrations/doctype/dropbox_settings/dropbox_settings.json
msgid "App Access Key"
msgstr "应用访问密钥"

#: frappe/integrations/doctype/dropbox_settings/dropbox_settings.js:22
msgid "App Access Key and/or Secret Key are not present."
msgstr "应用访问密钥和/或密钥不存在。"

#. Label of a Data field in DocType 'OAuth Client'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.json
msgid "App Client ID"
msgstr "应用客户端 ID"

#. Label of a Data field in DocType 'OAuth Client'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.json
msgid "App Client Secret"
msgstr "应用客户端密钥"

#. Label of a Data field in DocType 'Google Settings'
#: frappe/integrations/doctype/google_settings/google_settings.json
msgid "App ID"
msgstr "应用 ID"

#. Label of a Attach Image field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/navbar.html:8
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "App Logo"
msgstr "应用徽标"

#. Label of a Select field in DocType 'Module Def'
#. Label of a Data field in DocType 'Changelog Feed'
#. Label of a Data field in DocType 'OAuth Client'
#. Label of a Data field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/core/doctype/installed_applications/installed_applications.js:27
#: frappe/core/doctype/module_def/module_def.json
#: frappe/desk/doctype/changelog_feed/changelog_feed.json
#: frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.json
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "App Name"
msgstr "应用名称"

#. Label of a Password field in DocType 'Dropbox Settings'
#: frappe/integrations/doctype/dropbox_settings/dropbox_settings.json
msgid "App Secret Key"
msgstr "应用密钥"

#: frappe/modules/utils.py:280
msgid "App not found for module: {0}"
msgstr "未找到模块 {0} 的应用"

#: frappe/__init__.py:1715
msgid "App {0} is not installed"
msgstr "应用 {0} 未安装"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Account'
#. Label of a Check field in DocType 'Email Domain'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
#: frappe/email/doctype/email_domain/email_domain.json
msgid "Append Emails to Sent Folder"
msgstr "将邮件附加到已发送文件夹"

#. Label of a Link field in DocType 'Email Account'
#. Label of a Link field in DocType 'IMAP Folder'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
#: frappe/email/doctype/imap_folder/imap_folder.json
msgid "Append To"
msgstr "附加到"

#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.py:180
msgid "Append To can be one of {0}"
msgstr "附加到可为以下之一：{0}"

#. Description of the 'Append To' (Link) field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Append as communication against this DocType (must have fields: \"Sender\" and \"Subject\"). These fields can be defined in the email settings section of the appended doctype."
msgstr "作为针对此 DocType 的通信附加(必须包含字段：“发件人”和“主题”)。这些字段可以在附加 DocType 的电子邮件设置部分中定义。"

#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission_list.js:105
msgid "Applicable Document Types"
msgstr "适用的文档类型"

#. Label of a Link field in DocType 'User Permission'
#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission.json
msgid "Applicable For"
msgstr "适用于"

#. Label of a Attach Image field in DocType 'Navbar Settings'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Navbar Settings'
#: frappe/core/doctype/navbar_settings/navbar_settings.json
msgid "Application Logo"
msgstr "应用徽标"

#. Label of a Data field in DocType 'Installed Application'
#. Label of a Data field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/installed_application/installed_application.json
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Application Name"
msgstr "应用名称"

#. Label of a Data field in DocType 'Installed Application'
#: frappe/core/doctype/installed_application/installed_application.json
msgid "Application Version"
msgstr "应用版本"

#. Label of a Select field in DocType 'Property Setter'
#: frappe/custom/doctype/property_setter/property_setter.json
msgid "Applied On"
msgstr "应用于"

#: frappe/public/js/form_builder/components/Field.vue:103
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:1919
msgctxt "Button in list view actions menu"
msgid "Apply Assignment Rule"
msgstr "应用分配规则"

#. Label of a Check field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Apply Document Permissions"
msgstr "应用文档权限"

#: frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter_list.js:317
msgid "Apply Filters"
msgstr "应用筛选条件"

#. Label of a Check field in DocType 'Energy Point Rule'
#: frappe/social/doctype/energy_point_rule/energy_point_rule.json
msgid "Apply Only Once"
msgstr "仅应用一次"

#. Label of a Check field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Apply Strict User Permissions"
msgstr "应用严格用户权限"

#. Label of a Select field in DocType 'Client Script'
#: frappe/custom/doctype/client_script/client_script.json
msgid "Apply To"
msgstr "应用于"

#. Label of a Check field in DocType 'User Permission'
#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission.json
msgid "Apply To All Document Types"
msgstr "应用于所有文档类型"

#. Label of a Link field in DocType 'User Type'
#: frappe/core/doctype/user_type/user_type.json
msgid "Apply User Permission On"
msgstr "应用用户权限于"

#. Description of the 'If user is the owner' (Check) field in DocType 'Custom
#. DocPerm'
#. Description of the 'If user is the owner' (Check) field in DocType 'DocPerm'
#: frappe/core/doctype/custom_docperm/custom_docperm.json
#: frappe/core/doctype/docperm/docperm.json
msgid "Apply this rule if the User is the Owner"
msgstr "若用户是所有者则应用此规则"

#. Description of the 'Apply Only Once' (Check) field in DocType 'Energy Point
#. Rule'
#: frappe/social/doctype/energy_point_rule/energy_point_rule.json
msgid "Apply this rule only once per document"
msgstr "每个文档仅应用此规则一次"

#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission_list.js:75
msgid "Apply to all Documents Types"
msgstr "应用于所有文档类型"

#: frappe/model/workflow.py:265
msgid "Applying: {0}"
msgstr "正在应用：{0}"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/review.js:62
msgid "Appreciate"
msgstr "赞赏"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Energy Point Log'
#: frappe/social/doctype/energy_point_log/energy_point_log.json
msgid "Appreciation"
msgstr "感谢"

#: frappe/website/doctype/personal_data_deletion_request/personal_data_deletion_request.py:111
msgid "Approval Required"
msgstr "需审批"

#. Label of a standard navbar item
#. Type: Route
#: frappe/hooks.py frappe/templates/includes/navbar/navbar_login.html:18
#: frappe/website/js/website.js:617
msgid "Apps"
msgstr "应用"

#: frappe/public/js/frappe/utils/number_systems.js:41
msgctxt "Number system"
msgid "Ar"
msgstr "阿拉伯语"

#: frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_column.html:14
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Kanban Board Column'
#: frappe/desk/doctype/kanban_board_column/kanban_board_column.json
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#: frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_board.bundle.js:489
msgid "Archived Columns"
msgstr "已归档列"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid.js:281
msgid "Are you sure you want to delete all rows?"
msgstr "确定删除所有行？"

#: frappe/public/js/frappe/views/workspace/workspace.js:930
msgid "Are you sure you want to delete page {0}?"
msgstr "确定删除页面 {0}？"

#: frappe/public/js/frappe/form/controls/attach.js:38
#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/attachments.js:135
msgid "Are you sure you want to delete the attachment?"
msgstr "确定删除附件？"

#: frappe/public/js/form_builder/components/Section.vue:197
msgctxt "Confirmation dialog message"
msgid "Are you sure you want to delete the column? All the fields in the column will be moved to the previous column."
msgstr "确定删除列？该列所有字段将移至前一列。"

#: frappe/public/js/form_builder/components/Section.vue:126
msgctxt "Confirmation dialog message"
msgid "Are you sure you want to delete the section? All the columns along with fields in the section will be moved to the previous section."
msgstr "确定删除区段？该区段所有列及字段将移至前一区段。"

#: frappe/public/js/form_builder/components/Tabs.vue:65
msgctxt "Confirmation dialog message"
msgid "Are you sure you want to delete the tab? All the sections along with fields in the tab will be moved to the previous tab."
msgstr "确定删除标签页？该标签页所有区段及字段将移至前一标签页。"

#: frappe/public/js/frappe/web_form/web_form.js:185
msgid "Are you sure you want to discard the changes?"
msgstr "确定放弃更改？"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:899
msgid "Are you sure you want to generate a new report?"
msgstr "确定生成新报表？"

#: frappe/public/js/frappe/form/toolbar.js:119
msgid "Are you sure you want to merge {0} with {1}?"
msgstr "确定合并 {0} 与 {1}？"

#: frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_view.js:107
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "确定继续？"

#: frappe/core/doctype/rq_job/rq_job_list.js:25
msgid "Are you sure you want to re-enable scheduler?"
msgstr "确定重新启用调度器？"

#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:163
msgid "Are you sure you want to relink this communication to {0}?"
msgstr "确定将此沟通记录重新链接至 {0}？"

#: frappe/core/doctype/rq_job/rq_job_list.js:10
msgid "Are you sure you want to remove all failed jobs?"
msgstr "确定移除所有失败作业？"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_filter.js:109
msgid "Are you sure you want to remove the {0} filter?"
msgstr "确定要移除 {0} 筛选条件吗？"

#: frappe/public/js/frappe/views/dashboard/dashboard_view.js:268
msgid "Are you sure you want to reset all customizations?"
msgstr "确定要重置所有自定义设置吗？"

#: frappe/workflow/doctype/workflow/workflow.js:125
msgid "Are you sure you want to save this document?"
msgstr "确定要保存此文档吗？"

#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.js:60
msgid "Are you sure you want to send this newsletter now?"
msgstr "确定要立即发送此新闻稿吗？"

#: frappe/core/doctype/document_naming_rule/document_naming_rule.js:16
#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission_list.js:165
msgid "Are you sure?"
msgstr "是否确认？"

#. Label of a Code field in DocType 'RQ Job'
#: frappe/core/doctype/rq_job/rq_job.json
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#. Option for the 'Font' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "Arial"
msgstr "Arial字体"

#: frappe/core/page/permission_manager/permission_manager_help.html:11
msgid "As a best practice, do not assign the same set of permission rule to different Roles. Instead, set multiple Roles to the same User."
msgstr "最佳实践建议：请勿将相同权限规则集分配给不同角色。应为同一用户设置多个角色。"

#: frappe/desk/form/assign_to.py:107
msgid "As document sharing is disabled, please give them the required permissions before assigning."
msgstr "文档共享功能已禁用，分配前请授予必要权限"

#: frappe/templates/emails/account_deletion_notification.html:3
msgid "As per your request, your account and data on {0} associated with email {1} has been permanently deleted"
msgstr "根据您的要求，与邮箱{1}关联的{0}上的账户及数据已被永久删除"

#. Label of a Code field in DocType 'Assignment Rule'
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.json
msgid "Assign Condition"
msgstr "分配条件"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/assign_to.js:189
msgid "Assign To"
msgstr "分配给"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:1880
msgctxt "Button in list view actions menu"
msgid "Assign To"
msgstr "分配给"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/assign_to.js:180
msgid "Assign To User Group"
msgstr "分配给用户组"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Assignment Rule'
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.json
msgid "Assign To Users"
msgstr "分配给用户"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/assign_to.js:258
msgid "Assign a user"
msgstr "指定用户"

#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.js:52
msgid "Assign one by one, in sequence"
msgstr "按序逐一分配"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/assign_to.js:173
msgid "Assign to me"
msgstr "分配给我"

#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.js:53
msgid "Assign to the one who has the least assignments"
msgstr "分配给任务最少者"

#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.js:54
msgid "Assign to the user set in this field"
msgstr "分配给本字段设置的用户"

#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Comment'
#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Communication'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

#. Label of a Link field in DocType 'ToDo'
#: frappe/desk/doctype/todo/todo.json frappe/desk/report/todo/todo.py:41
msgid "Assigned By"
msgstr "分配人"

#. Label of a Read Only field in DocType 'ToDo'
#: frappe/desk/doctype/todo/todo.json
msgid "Assigned By Full Name"
msgstr "分配人全名"

#: frappe/model/meta.py:55
#: frappe/public/js/frappe/form/templates/form_sidebar.html:48
#: frappe/public/js/frappe/list/list_sidebar_group_by.js:71
#: frappe/public/js/frappe/model/meta.js:207
#: frappe/public/js/frappe/model/model.js:136
#: frappe/public/js/frappe/views/interaction.js:82
msgid "Assigned To"
msgstr "分配给"

#: frappe/desk/report/todo/todo.py:40
msgid "Assigned To/Owner"
msgstr "分配对象/所有者"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/assign_to.js:267
msgid "Assigning..."
msgstr "正在分配..."

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Notification Log'
#: frappe/desk/doctype/notification_log/notification_log.json
msgid "Assignment"
msgstr "分配任务"

#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Comment'
#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Communication'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
msgid "Assignment Completed"
msgstr "分配完成"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Assignment Rule'
#. Label of a Table field in DocType 'Assignment Rule'
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.json
msgid "Assignment Days"
msgstr "分配天数"

#. Name of a DocType
#. Label of a Link in the Tools Workspace
#. Label of a shortcut in the Tools Workspace
#. Linked DocType in DocType's connections
#. Label of a Link field in DocType 'ToDo'
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.json
#: frappe/automation/workspace/tools/tools.json
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json frappe/desk/doctype/todo/todo.json
msgid "Assignment Rule"
msgstr "分配规则"

#. Name of a DocType
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule_day/assignment_rule_day.json
msgid "Assignment Rule Day"
msgstr "分配规则天数"

#. Name of a DocType
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule_user/assignment_rule_user.json
msgid "Assignment Rule User"
msgstr "分配规则用户"

#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.py:55
msgid "Assignment Rule is not allowed on document type {0}"
msgstr "文档类型{0}不允许使用分配规则"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Assignment Rule'
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.json
msgid "Assignment Rules"
msgstr "分配规则集"

#: frappe/desk/doctype/notification_log/notification_log.py:157
msgid "Assignment Update on {0}"
msgstr "{0}上的分配更新"

#: frappe/desk/form/assign_to.py:78
msgid "Assignment for {0} {1}"
msgstr "{0} {1}的分配"

#: frappe/desk/doctype/todo/todo.py:61
msgid "Assignment of {0} removed by {1}"
msgstr "{1}移除了{0}的分配"

#. Label of a Check field in DocType 'Notification Settings'
#: frappe/desk/doctype/notification_settings/notification_settings.json
#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/assign_to.js:253
msgid "Assignments"
msgstr "分配任务集"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid_row.js:663
msgid "At least one column is required to show in the grid."
msgstr "网格中需至少显示一列"

#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.js:73
msgid "Atleast one field is required in Web Form Fields Table"
msgstr "Web表单字段表中需至少包含一个字段"

#: frappe/core/doctype/data_export/data_export.js:44
msgid "Atleast one field of Parent Document Type is mandatory"
msgstr "父文档类型需至少包含一个必填字段"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/public/js/form_builder/components/controls/AttachControl.vue:15
#: frappe/public/js/frappe/form/controls/attach.js:5
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
msgid "Attach"
msgstr "附件"

#: frappe/public/js/frappe/views/communication.js:143
msgid "Attach Document Print"
msgstr "附加文档打印件"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Form Field'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Template Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
#: frappe/website/doctype/web_template_field/web_template_field.json
msgid "Attach Image"
msgstr "附加图片"

#. Label of a Attach field in DocType 'Package Import'
#: frappe/core/doctype/package_import/package_import.json
msgid "Attach Package"
msgstr "附加程序包"

#. Label of a Check field in DocType 'Notification'
#: frappe/email/doctype/notification/notification.json
msgid "Attach Print"
msgstr "附加打印格式"

#: frappe/public/js/frappe/file_uploader/WebLink.vue:10
msgid "Attach a web link"
msgstr "附加网页链接"

#: frappe/website/doctype/website_slideshow/website_slideshow.js:8
msgid "Attach files / urls and add in table."
msgstr "附加文件/URL并添加至表格"

#. Label of a Code field in DocType 'Notification Log'
#: frappe/desk/doctype/notification_log/notification_log.json
msgid "Attached File"
msgstr "附加文件"

#. Label of a Link field in DocType 'File'
#: frappe/core/doctype/file/file.json
msgid "Attached To DocType"
msgstr "附加到文档类型"

#. Label of a Data field in DocType 'File'
#: frappe/core/doctype/file/file.json
msgid "Attached To Field"
msgstr "附加到字段"

#. Label of a Data field in DocType 'File'
#: frappe/core/doctype/file/file.json
msgid "Attached To Name"
msgstr "附加到名称"

#: frappe/core/doctype/file/file.py:139
msgid "Attached To Name must be a string or an integer"
msgstr "附加名称必须是字符串或整数类型"

#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Comment'
#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Communication'
#. Label of a Attach field in DocType 'Newsletter Attachment'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
#: frappe/email/doctype/newsletter_attachment/newsletter_attachment.json
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#. Label of a Int field in DocType 'Email Account'
#. Label of a Int field in DocType 'Email Domain'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
#: frappe/email/doctype/email_domain/email_domain.json
msgid "Attachment Limit (MB)"
msgstr "附件限制(MB)"

#: frappe/core/doctype/file/file.py:320
#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/attachments.js:36
msgid "Attachment Limit Reached"
msgstr "已达附件限制"

#. Label of a HTML field in DocType 'Notification Log'
#: frappe/desk/doctype/notification_log/notification_log.json
msgid "Attachment Link"
msgstr "附件链接"

#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Comment'
#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Communication'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
msgid "Attachment Removed"
msgstr "附件已移除"

#. Label of a Code field in DocType 'Email Queue'
#. Label of a Table field in DocType 'Newsletter'
#: frappe/core/doctype/file/utils.py:38
#: frappe/email/doctype/email_queue/email_queue.json
#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.json
#: frappe/email/doctype/newsletter/templates/newsletter.html:47
#: frappe/public/js/frappe/form/templates/form_sidebar.html:65
#: frappe/website/doctype/web_form/templates/web_form.html:103
msgid "Attachments"
msgstr "附件集"

#: frappe/public/js/frappe/form/print_utils.js:91
msgid "Attempting Connection to QZ Tray..."
msgstr "正在尝试连接QZ托盘..."

#: frappe/public/js/frappe/form/print_utils.js:107
msgid "Attempting to launch QZ Tray..."
msgstr "正在尝试启动QZ托盘..."

#. Label of a Table field in DocType 'Newsletter'
#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.json
msgid "Audience"
msgstr "受众群体"

#. Name of a report
#: frappe/custom/report/audit_system_hooks/audit_system_hooks.json
msgid "Audit System Hooks"
msgstr "审计系统钩子"

#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/audit_trail/audit_trail.json
msgid "Audit Trail"
msgstr "审计追踪"

#. Label of a Code field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Auth URL Data"
msgstr "认证URL数据"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Authenticate as Service Principal"
msgstr "作为服务主体认证"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Email Account'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Push Notification Settings'
#. Label of a Card Break in the Integrations Workspace
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
#: frappe/integrations/doctype/push_notification_settings/push_notification_settings.json
#: frappe/integrations/workspace/integrations/integrations.json
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: frappe/www/qrcode.html:19
msgid "Authentication Apps you can use are: "
msgstr "可使用的认证应用包括："

#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.py:307
msgid "Authentication failed while receiving emails from Email Account: {0}."
msgstr "从邮箱账户{0}接收邮件时认证失败"

#. Label of a Data field in DocType 'Help Article'
#: frappe/website/doctype/help_article/help_article.json
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. Label of a Password field in DocType 'Google Calendar'
#. Label of a Password field in DocType 'Google Contacts'
#. Label of a Data field in DocType 'Google Drive'
#. Label of a Data field in DocType 'OAuth Authorization Code'
#. Option for the 'Grant Type' (Select) field in DocType 'OAuth Client'
#: frappe/integrations/doctype/google_calendar/google_calendar.json
#: frappe/integrations/doctype/google_contacts/google_contacts.json
#: frappe/integrations/doctype/google_drive/google_drive.json
#: frappe/integrations/doctype/oauth_authorization_code/oauth_authorization_code.json
#: frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.json
msgid "Authorization Code"
msgstr "授权码"

#. Label of a Small Text field in DocType 'Connected App'
#: frappe/integrations/doctype/connected_app/connected_app.json
msgid "Authorization URI"
msgstr "授权URI"

#: frappe/templates/includes/oauth_confirmation.html:32
msgid "Authorization error for {}."
msgstr "{}的授权错误"

#. Label of a Button field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Authorize API Access"
msgstr "授权API访问"

#. Label of a Button field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Authorize API Indexing  Access"
msgstr "授权API索引访问"

#. Label of a Button field in DocType 'Google Calendar'
#: frappe/integrations/doctype/google_calendar/google_calendar.json
msgid "Authorize Google Calendar Access"
msgstr "授权Google日历访问"

#. Label of a Button field in DocType 'Google Contacts'
#: frappe/integrations/doctype/google_contacts/google_contacts.json
msgid "Authorize Google Contacts Access"
msgstr "授权Google联系人访问"

#. Label of a Button field in DocType 'Google Drive'
#: frappe/integrations/doctype/google_drive/google_drive.json
msgid "Authorize Google Drive Access"
msgstr "授权Google云端硬盘访问"

#. Label of a Data field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Authorize URL"
msgstr "授权URL"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Integration Request'
#: frappe/integrations/doctype/integration_request/integration_request.json
msgid "Authorized"
msgstr "已授权"

#. Option for the 'Skip Authorization' (Select) field in DocType 'OAuth
#. Provider Settings'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Energy Point Log'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_provider_settings/oauth_provider_settings.json
#: frappe/social/doctype/energy_point_log/energy_point_log.json
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#. Label of a Link in the Tools Workspace
#. Name of a DocType
#: frappe/automation/workspace/tools/tools.json
#: frappe/email/doctype/auto_email_report/auto_email_report.json
msgid "Auto Email Report"
msgstr "自动邮件报告"

#. Label of a Data field in DocType 'DocType'
#. Label of a Data field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "Auto Name"
msgstr "自动命名"

#. Name of a DocType
#. Label of a Link in the Tools Workspace
#. Linked DocType in DocType's connections
#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.json
#: frappe/automation/workspace/tools/tools.json
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/public/js/frappe/utils/common.js:442
msgid "Auto Repeat"
msgstr "自动重复"

#. Name of a DocType
#: frappe/automation/doctype/auto_repeat_day/auto_repeat_day.json
msgid "Auto Repeat Day"
msgstr "自动重复日"

#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.py:165
msgid "Auto Repeat Day{0} {1} has been repeated."
msgstr "自动重复日{0}{1}已重复"

#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.py:443
msgid "Auto Repeat Document Creation Failed"
msgstr "自动重复文档创建失败"

#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.js:115
msgid "Auto Repeat Schedule"
msgstr "自动重复计划"

#: frappe/public/js/frappe/utils/common.js:434
msgid "Auto Repeat created for this document"
msgstr "已为此文档创建自动重复"

#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.py:446
msgid "Auto Repeat failed for {0}"
msgstr "{0}的自动重复失败"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Auto Reply"
msgstr "自动回复"

#. Label of a Text Editor field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Auto Reply Message"
msgstr "自动回复消息"

#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.py:177
msgid "Auto assignment failed: {0}"
msgstr "自动分配失败：{0}"

#. Label of a Check field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Auto follow documents that are assigned to you"
msgstr "自动关注分配给您的文档"

#. Label of a Check field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Auto follow documents that are shared with you"
msgstr "自动关注与您共享的文档"

#. Label of a Check field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Auto follow documents that you Like"
msgstr "自动关注您点赞的文档"

#. Label of a Check field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Auto follow documents that you comment on"
msgstr "自动关注您评论的文档"

#. Label of a Check field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Auto follow documents that you create"
msgstr "自动关注您创建的文档"

#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.py:227
msgid "Auto repeat failed. Please enable auto repeat after fixing the issues."
msgstr "自动重复失败。请修复问题后重新启用"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
msgid "Autocomplete"
msgstr "自动完成"

#. Option for the 'Naming Rule' (Select) field in DocType 'DocType'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
msgid "Autoincrement"
msgstr "自动递增"

#. Description of a Card Break in the Build Workspace
#: frappe/core/workspace/build/build.json
msgid "Automate processes and extend standard functionality using scripts and background jobs"
msgstr "通过脚本和后台作业实现流程自动化并扩展标准功能"

#. Option for the 'Communication Type' (Select) field in DocType
#. 'Communication'
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
msgid "Automated Message"
msgstr "自动化消息"

#. Option for the 'Desk Theme' (Select) field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/public/js/frappe/ui/theme_switcher.js:69
msgid "Automatic"
msgstr "自动模式"

#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.py:715
msgid "Automatic Linking can be activated only for one Email Account."
msgstr "自动链接功能仅能在一个邮箱账户启用"

#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.py:709
msgid "Automatic Linking can be activated only if Incoming is enabled."
msgstr "启用自动链接需先开启接收邮件功能"

#. Description of a DocType
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.json
msgid "Automatically Assign Documents to Users"
msgstr "自动分配文档给用户"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:131
msgid "Automatically applied a filter for recent data. You can disable this behavior from the list view settings."
msgstr "已自动应用最新数据过滤。可在列表视图设置中禁用此功能"

#. Label of a Int field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Automatically delete account within (hours)"
msgstr "在（小时）内自动删除账户"

#. Label of a Card Break in the Tools Workspace
#: frappe/automation/workspace/tools/tools.json
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#. Label of a Attach Image field in DocType 'Blogger'
#: frappe/website/doctype/blogger/blogger.json
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#. Option for the 'Chart Type' (Select) field in DocType 'Dashboard Chart'
#. Option for the 'Group By Type' (Select) field in DocType 'Dashboard Chart'
#. Option for the 'Function' (Select) field in DocType 'Number Card'
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.json
#: frappe/public/js/frappe/form/controls/password.js:88
#: frappe/public/js/frappe/ui/group_by/group_by.js:21
msgid "Average"
msgstr "平均值"

#: frappe/public/js/frappe/ui/group_by/group_by.js:333
msgid "Average of {0}"
msgstr "{0}的平均值"

#: frappe/utils/password_strength.py:124
msgid "Avoid dates and years that are associated with you."
msgstr "避免使用与您相关的日期和年份"

#: frappe/utils/password_strength.py:118
msgid "Avoid recent years."
msgstr "避免使用近年份"

#: frappe/utils/password_strength.py:111
msgid "Avoid sequences like abc or 6543 as they are easy to guess"
msgstr "避免使用abc或6543等易猜测的序列"

#: frappe/utils/password_strength.py:118
msgid "Avoid years that are associated with you."
msgstr "避免使用与您相关的年份"

#. Label of a Check field in DocType 'User Email'
#: frappe/core/doctype/user_email/user_email.json
msgid "Awaiting Password"
msgstr "等待密码"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Awaiting password"
msgstr "等待密码中"

#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:200
msgid "Awesome Work"
msgstr "工作出色"

#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:358
msgid "Awesome, now try making an entry yourself"
msgstr "很棒，现在请尝试自行创建条目"

#: frappe/public/js/frappe/utils/number_systems.js:9
msgctxt "Number system"
msgid "B"
msgstr "B"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B0"
msgstr "B0"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B1"
msgstr "B1"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B10"
msgstr "B10"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B2"
msgstr "B2"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B3"
msgstr "B3"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B4"
msgstr "B4"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B5"
msgstr "B5"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B6"
msgstr "B6"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B7"
msgstr "B7"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B8"
msgstr "B8"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "B9"
msgstr "B9"

#. Label of a Code field in DocType 'Communication'
#. Label of a Code field in DocType 'Notification Recipient'
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
#: frappe/email/doctype/notification_recipient/notification_recipient.json
#: frappe/public/js/frappe/views/communication.js:79
msgid "BCC"
msgstr "密送"

#: frappe/public/js/frappe/file_uploader/ImageCropper.vue:31
#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:186
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: frappe/templates/pages/integrations/gcalendar-success.html:13
msgid "Back to Desk"
msgstr "返回工作台"

#: frappe/www/404.html:20
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: frappe/www/login.html:198 frappe/www/login.html:229
msgid "Back to Login"
msgstr "返回登录"

#. Label of a Color field in DocType 'Social Link Settings'
#. Label of a Link field in DocType 'Website Theme'
#: frappe/website/doctype/social_link_settings/social_link_settings.json
#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.json
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#. Label of a Attach Image field in DocType 'Web Page Block'
#: frappe/website/doctype/web_page_block/web_page_block.json
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#. Label of a Link in the Build Workspace
#. Label of a Section Break field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/core/workspace/build/build.json
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/toolbar.js:168
msgid "Background Jobs"
msgstr "后台作业"

#. Label of a Data field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
msgid "Background Jobs Check"
msgstr "后台作业检查"

#. Label of a Autocomplete field in DocType 'Webhook'
#: frappe/integrations/doctype/webhook/webhook.json
msgid "Background Jobs Queue"
msgstr "后台作业队列"

#: frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js:87
msgid "Background Print (required for >25 documents)"
msgstr "后台打印（超过25份文档时需启用）"

#. Label of a Section Break field in DocType 'System Settings'
#. Label of a Table field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
msgid "Background Workers"
msgstr "后台工作进程"

#: frappe/integrations/doctype/google_drive/google_drive.py:172
msgid "Backing up Data."
msgstr "正在备份数据"

#: frappe/integrations/doctype/google_drive/google_drive.js:32
msgid "Backing up to Google Drive."
msgstr "正在备份到Google云端硬盘"

#. Label of a Card Break in the Integrations Workspace
#: frappe/integrations/workspace/integrations/integrations.json
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#. Label of a Section Break field in DocType 'S3 Backup Settings'
#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.json
msgid "Backup Details"
msgstr "备份详情"

#: frappe/desk/page/backups/backups.js:26
msgid "Backup Encryption Key"
msgstr "备份加密密钥"

#. Label of a Check field in DocType 'S3 Backup Settings'
#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.json
msgid "Backup Files"
msgstr "备份文件"

#. Label of a Data field in DocType 'Google Drive'
#: frappe/integrations/doctype/google_drive/google_drive.json
msgid "Backup Folder ID"
msgstr "备份文件夹ID"

#. Label of a Data field in DocType 'Google Drive'
#: frappe/integrations/doctype/google_drive/google_drive.json
msgid "Backup Folder Name"
msgstr "备份文件夹名称"

#. Label of a Select field in DocType 'Dropbox Settings'
#. Label of a Select field in DocType 'S3 Backup Settings'
#: frappe/integrations/doctype/dropbox_settings/dropbox_settings.json
#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.json
msgid "Backup Frequency"
msgstr "备份频率"

#: frappe/desk/page/backups/backups.py:95
msgid "Backup job is already queued. You will receive an email with the download link"
msgstr "备份任务已加入队列，下载链接将通过邮件发送"

#. Description of the 'Backup Files' (Check) field in DocType 'S3 Backup
#. Settings'
#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.json
msgid "Backup public and private files along with the database."
msgstr "备份数据库及公有/私有文件"

#. Label of a Tab Break field in DocType 'System Settings'
#. Label of a Section Break field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
msgid "Backups"
msgstr "备份集"

#. Label of a Float field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
msgid "Backups (MB)"
msgstr "备份量(MB)"

#: frappe/core/doctype/scheduled_job_type/scheduled_job_type.py:67
msgid "Bad Cron Expression"
msgstr "错误的Cron表达式"

#. Option for the 'Rounding Method' (Select) field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Banker's Rounding"
msgstr "银行家舍入法"

#. Option for the 'Rounding Method' (Select) field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Banker's Rounding (legacy)"
msgstr "银行家舍入法（旧版）"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

#. Label of a Code field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Banner HTML"
msgstr "横幅HTML"

#. Label of a Attach Image field in DocType 'User'
#. Label of a Attach Image field in DocType 'Web Form'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Banner Image"
msgstr "横幅图片"

#. Description of the 'Banner HTML' (Code) field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Banner is above the Top Menu Bar."
msgstr "横幅位于顶部菜单栏上方"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Dashboard Chart'
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
msgid "Bar"
msgstr "柱状图"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
msgid "Barcode"
msgstr "条码"

#. Label of a Data field in DocType 'LDAP Settings'
#: frappe/integrations/doctype/ldap_settings/ldap_settings.json
msgid "Base Distinguished Name (DN)"
msgstr "基础识别名(DN)"

#. Label of a Data field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Base URL"
msgstr "基础URL"

#. Label of a Link field in DocType 'Language'
#: frappe/core/doctype/language/language.json
#: frappe/printing/page/print/print.js:273
#: frappe/printing/page/print/print.js:327
msgid "Based On"
msgstr "基于"

#. Option for the 'Rule' (Select) field in DocType 'Assignment Rule'
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.json
msgid "Based on Field"
msgstr "基于字段"

#. Label of a Link field in DocType 'Auto Email Report'
#: frappe/email/doctype/auto_email_report/auto_email_report.json
msgid "Based on Permissions For User"
msgstr "基于用户权限"

#. Option for the 'Method' (Select) field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#. Label of a Section Break field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter.js:60
#: frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter.js:66
msgid "Before"
msgstr "之前"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Before Cancel"
msgstr "取消前"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Before Delete"
msgstr "删除前"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Before Insert"
msgstr "插入前"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Before Print"
msgstr "打印前"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Before Rename"
msgstr "重命名前"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Before Save"
msgstr "保存前"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Before Save (Submitted Document)"
msgstr "保存前（已提交文档）"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Before Submit"
msgstr "提交前"

#. Option for the 'DocType Event' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Before Validate"
msgstr "验证前"

#. Option for the 'Level' (Select) field in DocType 'Help Article'
#: frappe/website/doctype/help_article/help_article.json
msgid "Beginner"
msgstr "初级"

#: frappe/public/js/frappe/form/link_selector.js:29
msgid "Beginning with"
msgstr "起始于"

#. Label of a Check field in DocType 'DocType'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
msgid "Beta"
msgstr "测试版"

#: frappe/utils/password_strength.py:65
msgid "Better add a few more letters or another word"
msgstr "建议增加更多字母或添加其他词语"

#: frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter.js:27
msgid "Between"
msgstr "介于"

#. Option for the 'Address Type' (Select) field in DocType 'Address'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
msgid "Billing"
msgstr "计费"

#: frappe/public/js/frappe/form/templates/contact_list.html:21
msgid "Billing Contact"
msgstr "账单联系人"

#. Label of a Data field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
msgid "Binary Logging"
msgstr "二进制日志记录"

#. Label of a Small Text field in DocType 'User'
#. Label of a Small Text field in DocType 'About Us Team Member'
#. Label of a Small Text field in DocType 'Blogger'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/website/doctype/about_us_team_member/about_us_team_member.json
#: frappe/website/doctype/blogger/blogger.json
msgid "Bio"
msgstr "个人简介"

#. Label of a Date field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

#: frappe/public/js/frappe/data_import/data_exporter.js:41
msgid "Blank Template"
msgstr "空白模板"

#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/block_module/block_module.json
msgid "Block Module"
msgstr "屏蔽模块"

#. Label of a Table field in DocType 'Module Profile'
#. Label of a Table field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/module_profile/module_profile.json
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Block Modules"
msgstr "屏蔽模块集"

#. Label of a Check field in DocType 'Desktop Icon'
#: frappe/desk/doctype/desktop_icon/desktop_icon.json
msgid "Blocked"
msgstr "已屏蔽"

#. Label of a Card Break in the Website Workspace
#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.py:239
#: frappe/website/doctype/blog_post/templates/blog_post.html:13
#: frappe/website/doctype/blog_post/templates/blog_post_list.html:2
#: frappe/website/doctype/blog_post/templates/blog_post_list.html:11
#: frappe/website/workspace/website/website.json
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#. Name of a DocType
#. Label of a Link field in DocType 'Blog Post'
#. Label of a Link in the Website Workspace
#: frappe/website/doctype/blog_category/blog_category.json
#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.json
#: frappe/website/workspace/website/website.json
msgid "Blog Category"
msgstr "博客分类"

#. Label of a Small Text field in DocType 'Blog Post'
#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.json
msgid "Blog Intro"
msgstr "博客简介"

#. Label of a Small Text field in DocType 'Blog Settings'
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
msgid "Blog Introduction"
msgstr "博客导言"

#. Linked DocType in Blog Category's connections
#. Name of a DocType
#. Linked DocType in Blogger's connections
#. Label of a Link in the Website Workspace
#. Label of a shortcut in the Website Workspace
#: frappe/website/doctype/blog_category/blog_category.json
#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.json
#: frappe/website/doctype/blogger/blogger.json
#: frappe/website/workspace/website/website.json
msgid "Blog Post"
msgstr "博客文章"

#. Name of a DocType
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
msgid "Blog Settings"
msgstr "博客设置"

#. Label of a Data field in DocType 'Blog Settings'
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
msgid "Blog Title"
msgstr "博客标题"

#. Linked DocType in User's connections
#. Name of a role
#. Label of a Link field in DocType 'Blog Post'
#. Name of a DocType
#. Label of a Link in the Website Workspace
#. Label of a shortcut in the Website Workspace
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/website/doctype/blog_category/blog_category.json
#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.json
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
#: frappe/website/doctype/blogger/blogger.json
#: frappe/website/workspace/website/website.json
msgid "Blogger"
msgstr "博主"

#. Subtitle of the Module Onboarding 'Website'
#: frappe/website/module_onboarding/website/website.json
msgid "Blogs, Website View Tracking, and more."
msgstr "博客、网站访问跟踪等功能"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'DocType State'
#. Option for the 'Indicator' (Select) field in DocType 'Kanban Board Column'
#: frappe/core/doctype/doctype_state/doctype_state.json
#: frappe/desk/doctype/kanban_board_column/kanban_board_column.json
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#. Label of a Check field in DocType 'DocField'
#. Label of a Check field in DocType 'Custom Field'
#. Label of a Check field in DocType 'Customize Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Comment'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
msgid "Bot"
msgstr "机器人"

#: frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder.js:126
msgid "Both DocType and Name required"
msgstr "需同时指定文档类型和名称"

#: frappe/templates/includes/login/login.js:25
#: frappe/templates/includes/login/login.js:97
msgid "Both login and password required"
msgstr "需同时提供登录名和密码"

#. Option for the 'Position' (Select) field in DocType 'Form Tour Step'
#: frappe/desk/doctype/form_tour_step/form_tour_step.json
#: frappe/public/js/print_format_builder/PrintFormatControls.vue:154
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#. Option for the 'Position' (Select) field in DocType 'Form Tour Step'
#. Option for the 'Page Number' (Select) field in DocType 'Print Format'
#: frappe/desk/doctype/form_tour_step/form_tour_step.json
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
#: frappe/public/js/print_format_builder/PrintFormatControls.vue:248
msgid "Bottom Center"
msgstr "底部居中"

#. Option for the 'Page Number' (Select) field in DocType 'Print Format'
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
#: frappe/public/js/print_format_builder/PrintFormatControls.vue:247
msgid "Bottom Left"
msgstr "底部居左"

#. Option for the 'Position' (Select) field in DocType 'Form Tour Step'
#. Option for the 'Page Number' (Select) field in DocType 'Print Format'
#: frappe/desk/doctype/form_tour_step/form_tour_step.json
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
#: frappe/public/js/print_format_builder/PrintFormatControls.vue:249
msgid "Bottom Right"
msgstr "底部居右"

#. Option for the 'Delivery Status' (Select) field in DocType 'Communication'
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
msgid "Bounced"
msgstr "已退信"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Brand"
msgstr "品牌标识"

#. Label of a Code field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Brand HTML"
msgstr "品牌HTML"

#. Label of a Attach Image field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Brand Image"
msgstr "品牌图片"

#. Label of a Attach Image field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Brand Logo"
msgstr "品牌徽标"

#. Description of the 'Brand HTML' (Code) field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Brand is what appears on the top-left of the toolbar. If it is an image, make sure it\n"
"has a transparent background and use the &lt;img /&gt; tag. Keep size as 200px x 30px"
msgstr "品牌是出现在工具栏左上方的内容。如果是图片，请确保\n"
"背景透明，并使用 &lt;img /&gt; 标签。大小保持为 200px x 30px"

#. Label of a Code field in DocType 'Web Form'
#. Label of a Code field in DocType 'Web Page'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.json
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑导航"

#. Label of a Check field in DocType 'Blog Settings'
#: frappe/website/doctype/blog_post/templates/blog_post_list.html:18
#: frappe/website/doctype/blog_post/templates/blog_post_list.html:21
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
msgid "Browse by category"
msgstr "按类别浏览"

#. Label of a Data field in DocType 'Web Page View'
#: frappe/website/doctype/web_page_view/web_page_view.json
#: frappe/website/report/website_analytics/website_analytics.js:36
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#. Label of a Data field in DocType 'Web Page View'
#: frappe/website/doctype/web_page_view/web_page_view.json
msgid "Browser Version"
msgstr "浏览器版本"

#: frappe/public/js/frappe/desk.js:19
msgid "Browser not supported"
msgstr "浏览器不受支持"

#. Label of a Section Break field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Brute Force Security"
msgstr "暴力破解防护"

#. Label of a Data field in DocType 'S3 Backup Settings'
#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.json
msgid "Bucket Name"
msgstr "存储桶名称"

#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.py:67
msgid "Bucket {0} not found."
msgstr "未找到存储桶{0}"

#. Label of a Data field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
msgid "Bufferpool Size"
msgstr "缓冲池大小"

#. Name of a Workspace
#: frappe/core/workspace/build/build.json
msgid "Build"
msgstr "构建"

#. Description of a Card Break in the Build Workspace
#: frappe/core/workspace/build/build.json
msgid "Build your own reports, print formats, and dashboards. Create personalized workspaces for easier navigation"
msgstr "创建自定义报表、打印格式和仪表板。建立个性化工作空间以便导航"

#: frappe/workflow/doctype/workflow/workflow_list.js:18
msgid "Build {0}"
msgstr "构建{0}"

#: frappe/templates/includes/footer/footer_powered.html:1
msgid "Built on {0}"
msgstr "基于{0}构建"

#. Label of a Check field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission_list.js:142
msgid "Bulk Delete"
msgstr "批量删除"

#: frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js:321
msgid "Bulk Edit"
msgstr "批量编辑"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid.js:1172
msgid "Bulk Edit {0}"
msgstr "批量编辑{0}"

#: frappe/desk/reportview.py:578
msgid "Bulk Operation Failed"
msgstr "批量操作失败"

#: frappe/desk/reportview.py:582
msgid "Bulk Operation Successful"
msgstr "批量操作成功"

#: frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js:131
msgid "Bulk PDF Export"
msgstr "批量PDF导出"

#. Label of a Link in the Tools Workspace
#. Name of a DocType
#: frappe/automation/workspace/tools/tools.json
#: frappe/desk/doctype/bulk_update/bulk_update.json
msgid "Bulk Update"
msgstr "批量更新"

#: frappe/model/workflow.py:253
msgid "Bulk approval only support up to 500 documents."
msgstr "批量审批最多支持500份文档"

#: frappe/desk/doctype/bulk_update/bulk_update.py:58
msgid "Bulk operation is enqueued in background."
msgstr "批量操作已加入后台队列"

#: frappe/desk/doctype/bulk_update/bulk_update.py:70
msgid "Bulk operations only support up to 500 documents."
msgstr "批量操作最多支持500份文档"

#: frappe/model/workflow.py:243
msgid "Bulk {0} is enqueued in background."
msgstr "批量{0}已加入后台队列"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#. Label of a Check field in DocType 'Website Theme'
#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.json
msgid "Button Gradients"
msgstr "按钮渐变"

#. Label of a Check field in DocType 'Website Theme'
#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.json
msgid "Button Rounded Corners"
msgstr "按钮圆角"

#. Label of a Check field in DocType 'Website Theme'
#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.json
msgid "Button Shadows"
msgstr "按钮阴影"

#. Option for the 'Naming Rule' (Select) field in DocType 'DocType'
#. Option for the 'Naming Rule' (Select) field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "By \"Naming Series\" field"
msgstr "按“命名系列”字段"

#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.js:111
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.js:118
msgid "By default the title is used as meta title, adding a value here will override it."
msgstr "默认使用标题作为元标题，在此添加值将覆盖原设置"

#. Description of the 'Send Email for Successful Backup' (Check) field in
#. DocType 'S3 Backup Settings'
#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.json
msgid "By default, emails are only sent for failed backups."
msgstr "默认仅备份失败时发送邮件通知"

#. Option for the 'Naming Rule' (Select) field in DocType 'DocType'
#. Option for the 'Naming Rule' (Select) field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "By fieldname"
msgstr "按字段名"

#. Option for the 'Naming Rule' (Select) field in DocType 'DocType'
#. Option for the 'Naming Rule' (Select) field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "By script"
msgstr "通过脚本"

#. Label of a Check field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Bypass Restricted IP Address Check If Two Factor Auth Enabled"
msgstr "启用双因素认证时绕过受限IP地址检查"

#. Label of a Check field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Bypass Two Factor Auth for users who login from restricted IP Address"
msgstr "对受限IP地址登录用户绕过双因素认证"

#. Label of a Check field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Bypass restricted IP Address check If Two Factor Auth Enabled"
msgstr "若启用双因素认证则绕过受限IP地址检查"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "C5E"
msgstr "C5E"

#: frappe/templates/print_formats/standard_macros.html:212
msgid "CANCELLED"
msgstr "已取消"

#. Label of a Code field in DocType 'Communication'
#. Label of a Code field in DocType 'Notification Recipient'
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
#: frappe/email/doctype/notification_recipient/notification_recipient.json
#: frappe/public/js/frappe/views/communication.js:73
msgid "CC"
msgstr "抄送"

#. Label of a Data field in DocType 'Recorder'
#: frappe/core/doctype/recorder/recorder.json
msgid "CMD"
msgstr "命令"

#: frappe/public/js/frappe/color_picker/color_picker.js:20
msgid "COLOR PICKER"
msgstr "颜色选择器"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Custom HTML Block'
#. Label of a Code field in DocType 'Print Style'
#. Label of a Code field in DocType 'Web Page'
#: frappe/desk/doctype/custom_html_block/custom_html_block.json
#: frappe/printing/doctype/print_style/print_style.json
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.json
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#. Label of a Small Text field in DocType 'Web Page Block'
#: frappe/website/doctype/web_page_block/web_page_block.json
msgid "CSS Class"
msgstr "CSS类"

#. Description of the 'Element Selector' (Data) field in DocType 'Form Tour
#. Step'
#: frappe/desk/doctype/form_tour_step/form_tour_step.json
msgid "CSS selector for the element you want to highlight."
msgstr "需高亮元素的CSS选择器"

#. Option for the 'File Type' (Select) field in DocType 'Data Export'
#. Option for the 'Format' (Select) field in DocType 'Auto Email Report'
#: frappe/core/doctype/data_export/data_export.json
#: frappe/email/doctype/auto_email_report/auto_email_report.json
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#. Label of a Data field in DocType 'Blog Settings'
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
msgid "CTA Label"
msgstr "行动号召标签"

#. Label of a Data field in DocType 'Blog Settings'
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
msgid "CTA URL"
msgstr "行动号召URL"

#. Label of a Section Break field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: frappe/sessions.py:34
msgid "Cache Cleared"
msgstr "缓存已清除"

#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/awesome_bar.js:181
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#. Label of a Link in the Tools Workspace
#. Option for the 'Select List View' (Select) field in DocType 'Form Tour'
#. Option for the 'DocType View' (Select) field in DocType 'Workspace Shortcut'
#: frappe/automation/workspace/tools/tools.json
#: frappe/desk/doctype/form_tour/form_tour.json
#: frappe/desk/doctype/workspace_shortcut/workspace_shortcut.json
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#. Label of a Data field in DocType 'Google Calendar'
#: frappe/integrations/doctype/google_calendar/google_calendar.json
msgid "Calendar Name"
msgstr "日历名称"

#. Linked DocType in DocType's connections
#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/desk/doctype/calendar_view/calendar_view.json
#: frappe/public/js/frappe/list/base_list.js:206
msgid "Calendar View"
msgstr "日历视图"

#. Option for the 'Event Category' (Select) field in DocType 'Event'
#: frappe/contacts/doctype/contact/contact.js:55
#: frappe/desk/doctype/event/event.json
msgid "Call"
msgstr "调用"

#. Label of a Data field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Call To Action"
msgstr "行动号召"

#. Label of a Data field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Call To Action URL"
msgstr "行动号召URL"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Blog Settings'
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
msgid "Call to Action"
msgstr "行动号召"

#. Label of a Small Text field in DocType 'Onboarding Step'
#: frappe/desk/doctype/onboarding_step/onboarding_step.json
msgid "Callback Message"
msgstr "回调消息"

#. Label of a Data field in DocType 'Onboarding Step'
#: frappe/desk/doctype/onboarding_step/onboarding_step.json
msgid "Callback Title"
msgstr "回调标题"

#: frappe/public/js/frappe/file_uploader/FileUploader.vue:150
#: frappe/public/js/frappe/ui/capture.js:326
msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

#. Label of a Link field in DocType 'Newsletter'
#. Label of a Data field in DocType 'Web Page View'
#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.json
#: frappe/public/js/frappe/utils/utils.js:1729
#: frappe/website/doctype/web_page_view/web_page_view.json
#: frappe/website/report/website_analytics/website_analytics.js:39
msgid "Campaign"
msgstr "营销活动"

#. Label of a Small Text field in DocType 'Marketing Campaign'
#: frappe/website/doctype/marketing_campaign/marketing_campaign.json
msgid "Campaign Description (Optional)"
msgstr "活动描述（可选）"

#: frappe/public/js/frappe/form/templates/set_sharing.html:4
#: frappe/public/js/frappe/form/templates/set_sharing.html:50
msgid "Can Read"
msgstr "可读权限"

#: frappe/public/js/frappe/form/templates/set_sharing.html:7
#: frappe/public/js/frappe/form/templates/set_sharing.html:53
msgid "Can Share"
msgstr "可共享"

#: frappe/public/js/frappe/form/templates/set_sharing.html:6
#: frappe/public/js/frappe/form/templates/set_sharing.html:52
msgid "Can Submit"
msgstr "可提交"

#: frappe/public/js/frappe/form/templates/set_sharing.html:5
#: frappe/public/js/frappe/form/templates/set_sharing.html:51
msgid "Can Write"
msgstr "可写权限"

#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.py:394
msgid "Can not rename as column {0} is already present on DocType."
msgstr "无法重命名，因DocType中已存在列{0}"

#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.py:1126
msgid "Can only change to/from Autoincrement naming rule when there is no data in the doctype"
msgstr "仅当文档类型无数据时才能更改自动递增命名规则"

#. Description of the 'Apply User Permission On' (Link) field in DocType 'User
#. Type'
#: frappe/core/doctype/user_type/user_type.json
msgid "Can only list down the document types which has been linked to the User document type."
msgstr "仅能列出已关联用户文档类型的文档类型"

#: frappe/model/rename_doc.py:363
msgid "Can't rename {0} to {1} because {0} doesn't exist."
msgstr "无法将{0}重命名为{1}，因{0}不存在"

#. Label of a Check field in DocType 'Custom DocPerm'
#. Label of a Check field in DocType 'DocPerm'
#. Label of a Check field in DocType 'User Document Type'
#. Option for the 'Send Alert On' (Select) field in DocType 'Notification'
#. Option for the 'For Document Event' (Select) field in DocType 'Energy Point
#. Rule'
#: frappe/core/doctype/custom_docperm/custom_docperm.json
#: frappe/core/doctype/docperm/docperm.json
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype_list.js:113
#: frappe/core/doctype/user_document_type/user_document_type.json
#: frappe/email/doctype/notification/notification.json
#: frappe/public/js/frappe/form/reminders.js:54
#: frappe/social/doctype/energy_point_rule/energy_point_rule.json
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:1989
msgctxt "Button in list view actions menu"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: frappe/public/js/frappe/ui/messages.js:68
msgctxt "Secondary button in warning dialog"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: frappe/public/js/frappe/form/form.js:948
msgid "Cancel All"
msgstr "全部取消"

#: frappe/public/js/frappe/form/form.js:935
msgid "Cancel All Documents"
msgstr "取消所有文档"

#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.js:132
msgid "Cancel Scheduling"
msgstr "取消调度"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:1994
msgctxt "Title of confirmation dialog"
msgid "Cancel {0} documents?"
msgstr "确定取消{0}份文档吗？"

#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Comment'
#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Communication'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Event'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'ToDo'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Integration Request'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
#: frappe/desk/doctype/event/event.json frappe/desk/doctype/todo/todo.json
#: frappe/desk/form/save.py:59
#: frappe/integrations/doctype/integration_request/integration_request.json
#: frappe/public/js/frappe/model/indicator.js:78
#: frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter.js:537
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: frappe/core/doctype/deleted_document/deleted_document.py:52
msgid "Cancelled Document restored as Draft"
msgstr "已取消文档已恢复为草稿"

#: frappe/public/js/frappe/form/save.js:13
msgctxt "Freeze message while cancelling a document"
msgid "Cancelling"
msgstr "正在取消"

#: frappe/desk/form/linked_with.py:381
msgid "Cancelling documents"
msgstr "正在取消文档"

#: frappe/desk/doctype/bulk_update/bulk_update.py:93
msgid "Cancelling {0}"
msgstr "正在取消{0}"

#: frappe/core/doctype/prepared_report/prepared_report.py:259
msgid "Cannot Download Report due to insufficient permissions"
msgstr "因权限不足无法下载报告"

#: frappe/client.py:466
msgid "Cannot Fetch Values"
msgstr "无法获取值"

#: frappe/core/page/permission_manager/permission_manager.py:155
msgid "Cannot Remove"
msgstr "无法移除"

#: frappe/model/base_document.py:1078
msgid "Cannot Update After Submit"
msgstr "提交后不可更新"

#: frappe/core/doctype/file/file.py:581
msgid "Cannot access file path {0}"
msgstr "无法访问文件路径{0}"

#: frappe/public/js/workflow_builder/utils.js:183
msgid "Cannot cancel before submitting while transitioning from <b>{0} State</b> to <b>{1} State</b>"
msgstr "从<b>{0}状态</b>转换到<b>{1}状态</b>前无法取消提交"

#: frappe/workflow/doctype/workflow/workflow.py:110
msgid "Cannot cancel before submitting. See Transition {0}"
msgstr "提交前无法取消。请查看转换{0}"

#: frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js:294
msgid "Cannot cancel {0}."
msgstr "无法取消{0}"

#: frappe/model/document.py:891
msgid "Cannot change docstatus from 0 (Draft) to 2 (Cancelled)"
msgstr "无法将文档状态从0（草稿）更改为2（已取消）"

#: frappe/model/document.py:905
msgid "Cannot change docstatus from 1 (Submitted) to 0 (Draft)"
msgstr "无法将文档状态从1（已提交）更改为0（草稿）"

#: frappe/public/js/workflow_builder/utils.js:170
msgid "Cannot change state of Cancelled Document <b>({0} State)</b>"
msgstr "无法更改已取消文档的状态<b>({0}状态)</b>"

#: frappe/workflow/doctype/workflow/workflow.py:99
msgid "Cannot change state of Cancelled Document. Transition row {0}"
msgstr "无法更改已取消文档状态。转换行{0}"

#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.py:1116
msgid "Cannot change to/from autoincrement autoname in Customize Form"
msgstr "在自定义表单中无法切换自动递增命名方式"

#: frappe/core/doctype/communication/communication.py:192
msgid "Cannot create a {0} against a child document: {1}"
msgstr "无法针对子文档{1}创建{0}"

#: frappe/desk/doctype/workspace/workspace.py:258
msgid "Cannot create private workspace of other users"
msgstr "无法创建其他用户的私有工作区"

#: frappe/core/doctype/file/file.py:150
msgid "Cannot delete Home and Attachments folders"
msgstr "无法删除Home和Attachments文件夹"

#: frappe/model/delete_doc.py:384
msgid "Cannot delete or cancel because {0} {1} is linked with {2} {3} {4}"
msgstr "无法删除或取消，因{0}{1}关联到{2}{3}{4}"

#: frappe/desk/doctype/workspace/workspace.py:424
msgid "Cannot delete private workspace of other users"
msgstr "无法删除其他用户的私有工作区"

#: frappe/desk/doctype/workspace/workspace.py:417
msgid "Cannot delete public workspace without Workspace Manager role"
msgstr "需具备工作区管理员角色才能删除公共工作区"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:369
msgid "Cannot delete standard action. You can hide it if you want"
msgstr "无法删除标准操作。可隐藏该操作"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:391
msgid "Cannot delete standard document state."
msgstr "无法删除标准文档状态"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:321
msgid "Cannot delete standard field <strong>{0}</strong>. You can hide it instead."
msgstr "无法删除标准字段<strong>{0}</strong>。可选择隐藏"

#: frappe/public/js/form_builder/components/Field.vue:38
#: frappe/public/js/form_builder/components/Section.vue:117
#: frappe/public/js/form_builder/components/Section.vue:190
#: frappe/public/js/form_builder/components/Tabs.vue:56
msgid "Cannot delete standard field. You can hide it if you want"
msgstr "无法删除标准字段。可隐藏该字段"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:347
msgid "Cannot delete standard link. You can hide it if you want"
msgstr "无法删除标准链接。可隐藏该链接"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:313
msgid "Cannot delete system generated field <strong>{0}</strong>. You can hide it instead."
msgstr "无法删除系统生成字段<strong>{0}</strong>。可选择隐藏"

#: frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js:215
msgid "Cannot delete {0}"
msgstr "无法删除{0}"

#: frappe/utils/nestedset.py:303
msgid "Cannot delete {0} as it has child nodes"
msgstr "因存在子节点，无法删除{0}"

#: frappe/desk/doctype/dashboard/dashboard.py:48
msgid "Cannot edit Standard Dashboards"
msgstr "无法编辑标准仪表板"

#: frappe/email/doctype/notification/notification.py:122
msgid "Cannot edit Standard Notification. To edit, please disable this and duplicate it"
msgstr "无法编辑标准通知。请先禁用并创建副本后再编辑"

#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.py:378
msgid "Cannot edit Standard charts"
msgstr "无法编辑标准图表"

#: frappe/core/doctype/report/report.py:72
msgid "Cannot edit a standard report. Please duplicate and create a new report"
msgstr "无法编辑标准报表。请复制并新建报表"

#: frappe/model/document.py:911
msgid "Cannot edit cancelled document"
msgstr "无法编辑已取消文档"

#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.js:378
msgid "Cannot edit filters for standard charts"
msgstr "无法编辑标准图表筛选器"

#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.js:277
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.js:364
msgid "Cannot edit filters for standard number cards"
msgstr "无法编辑标准数字卡片筛选器"

#: frappe/client.py:166
msgid "Cannot edit standard fields"
msgstr "无法编辑标准字段"

#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.py:127
msgid "Cannot enable {0} for a non-submittable doctype"
msgstr "不可提交的文档类型无法启用{0}"

#: frappe/core/doctype/file/file.py:248
msgid "Cannot find file {} on disk"
msgstr "无法在磁盘找到文件{}"

#: frappe/core/doctype/file/file.py:527
msgid "Cannot get file contents of a Folder"
msgstr "无法获取文件夹内容"

#: frappe/printing/page/print/print.js:844
msgid "Cannot have multiple printers mapped to a single print format."
msgstr "一个打印格式不能映射多个打印机"

#: frappe/model/document.py:979
msgid "Cannot link cancelled document: {0}"
msgstr "无法链接已取消文档：{0}"

#: frappe/model/mapper.py:164
msgid "Cannot map because following condition fails:"
msgstr "因以下条件不满足无法映射："

#: frappe/core/doctype/data_import/importer.py:933
msgid "Cannot match column {0} with any field"
msgstr "列{0}无法匹配任何字段"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid_row.js:171
msgid "Cannot move row"
msgstr "无法移动行"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/report_view.js:901
msgid "Cannot remove ID field"
msgstr "无法移除ID字段"

#: frappe/core/page/permission_manager/permission_manager.py:132
msgid "Cannot set 'Report' permission if 'Only If Creator' permission is set"
msgstr "若已设置'仅创建者'权限，则不能设置'报表'权限"

#: frappe/email/doctype/notification/notification.py:139
msgid "Cannot set Notification with event {0} on Document Type {1}"
msgstr "无法为文档类型{1}设置事件{0}的通知"

#: frappe/core/doctype/docshare/docshare.py:66
msgid "Cannot share {0} with submit permission as the doctype {1} is not submittable"
msgstr "因文档类型{1}不可提交，无法共享{0}并授予提交权限"

#: frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js:291
msgid "Cannot submit {0}."
msgstr "无法提交{0}"

#: frappe/desk/doctype/workspace/workspace.py:358
msgid "Cannot update private workspace of other users"
msgstr "无法更新其他用户的私有工作区"

#: frappe/desk/doctype/bulk_update/bulk_update.js:26
#: frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js:366
msgid "Cannot update {0}"
msgstr "无法更新{0}"

#: frappe/model/db_query.py:1120
msgid "Cannot use sub-query in order by"
msgstr "ORDER BY子句中不能使用子查询"

#: frappe/model/db_query.py:1139
msgid "Cannot use {0} in order/group by"
msgstr "ORDER/GROUP BY子句中不能使用{0}"

#: frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js:297
msgid "Cannot {0} {1}."
msgstr "无法{0}{1}"

#: frappe/utils/password_strength.py:177
msgid "Capitalization doesn't help very much."
msgstr "大小写对提升安全性作用有限"

#: frappe/public/js/frappe/ui/capture.js:286
msgid "Capture"
msgstr "采集"

#. Label of a Link field in DocType 'Number Card Link'
#: frappe/desk/doctype/number_card_link/number_card_link.json
msgid "Card"
msgstr "卡片"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Workspace Link'
#: frappe/desk/doctype/workspace_link/workspace_link.json
msgid "Card Break"
msgstr "卡片分隔"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:263
msgid "Card Label"
msgstr "卡片标签"

#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:233
msgid "Card Links"
msgstr "卡片链接"

#. Label of a Table field in DocType 'Dashboard'
#: frappe/desk/doctype/dashboard/dashboard.json
msgid "Cards"
msgstr "卡片集"

#. Label of a Data field in DocType 'Desktop Icon'
#. Label of a Link field in DocType 'Help Article'
#: frappe/desk/doctype/desktop_icon/desktop_icon.json
#: frappe/public/js/frappe/views/interaction.js:72
#: frappe/website/doctype/help_article/help_article.json
msgid "Category"
msgstr "类别"

#. Label of a Text field in DocType 'Help Category'
#: frappe/website/doctype/help_category/help_category.json
msgid "Category Description"
msgstr "类别描述"

#. Label of a Data field in DocType 'Help Category'
#: frappe/website/doctype/help_category/help_category.json
msgid "Category Name"
msgstr "类别名称"

#: frappe/utils/data.py:1367
msgid "Cent"
msgstr "分"

#. Option for the 'Align' (Select) field in DocType 'Letter Head'
#. Option for the 'Text Align' (Select) field in DocType 'Web Page'
#: frappe/printing/doctype/letter_head/letter_head.json
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.json
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: frappe/core/page/permission_manager/permission_manager_help.html:16
msgid "Certain documents, like an Invoice, should not be changed once final. The final state for such documents is called Submitted. You can restrict which roles can Submit."
msgstr "发票等文档在最终确定后不应修改。此类文档的最终状态称为'已提交'。可限制具有提交权限的角色"

#: frappe/core/report/transaction_log_report/transaction_log_report.py:82
msgid "Chain Integrity"
msgstr "链完整性"

#. Label of a Small Text field in DocType 'Transaction Log'
#: frappe/core/doctype/transaction_log/transaction_log.json
msgid "Chaining Hash"
msgstr "链式哈希"

#: frappe/public/js/frappe/form/templates/form_sidebar.html:11
#: frappe/tests/test_translate.py:98
msgid "Change"
msgstr "变更"

#: frappe/tests/test_translate.py:99
msgctxt "Coins"
msgid "Change"
msgstr "变更"

#: frappe/public/js/print_format_builder/LetterHeadEditor.vue:38
msgid "Change Image"
msgstr "更换图片"

#. Label of a Data field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "Change Label (via Custom Translation)"
msgstr "更改标签（通过自定义翻译）"

#: frappe/public/js/print_format_builder/LetterHeadEditor.vue:45
#: frappe/public/js/print_format_builder/LetterHeadEditor.vue:141
msgid "Change Letter Head"
msgstr "更换信头"

#. Label of a Section Break field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: frappe/public/js/print_format_builder/print_format_builder.bundle.js:27
msgid "Change Print Format"
msgstr "更换打印格式"

#: frappe/desk/page/user_profile/user_profile_controller.js:51
#: frappe/desk/page/user_profile/user_profile_controller.js:59
msgid "Change User"
msgstr "切换用户"

#. Description of the 'Update Series Counter' (Section Break) field in DocType
#. 'Document Naming Settings'
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "Change the starting / current sequence number of an existing series. <br>\n\n"
"Warning: Incorrectly updating counters can prevent documents from getting created. "
msgstr "更改现有系列的起始/当前序列号。 <br>\n\n"
"警告：错误地更新计数器可能会阻止创建文档。 "

#. Name of a DocType
#: frappe/desk/doctype/changelog_feed/changelog_feed.json
msgid "Changelog Feed"
msgstr "变更日志源"

#: frappe/email/doctype/email_domain/email_domain.js:5
msgid "Changing any setting will reflect on all the email accounts associated with this domain."
msgstr "设置变更将影响本域名下所有关联邮箱账户"

#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.js:67
msgid "Changing rounding method on site with data can result in unexpected behaviour."
msgstr "在已有数据的站点变更舍入方法可能导致意外行为"

#. Label of a Select field in DocType 'Notification'
#: frappe/email/doctype/notification/notification.json
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#. Label of a Link field in DocType 'Dashboard Chart Link'
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart_link/dashboard_chart_link.json
msgid "Chart"
msgstr "图表"

#. Label of a Code field in DocType 'Dashboard Settings'
#: frappe/desk/doctype/dashboard_settings/dashboard_settings.json
msgid "Chart Configuration"
msgstr "图表配置"

#. Label of a Data field in DocType 'Dashboard Chart'
#. Label of a Link field in DocType 'Workspace Chart'
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
#: frappe/desk/doctype/workspace_chart/workspace_chart.json
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:290
#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:104
msgid "Chart Name"
msgstr "图表名称"

#. Label of a Code field in DocType 'Dashboard'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Dashboard Chart'
#: frappe/desk/doctype/dashboard/dashboard.json
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
msgid "Chart Options"
msgstr "图表选项"

#. Label of a Link field in DocType 'Dashboard Chart'
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
msgid "Chart Source"
msgstr "图表来源"

#. Label of a Select field in DocType 'Dashboard Chart'
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/report_view.js:479
msgid "Chart Type"
msgstr "图表类型"

#. Label of a Table field in DocType 'Dashboard'
#. Label of a Table field in DocType 'Workspace'
#: frappe/desk/doctype/dashboard/dashboard.json
#: frappe/desk/doctype/workspace/workspace.json
msgid "Charts"
msgstr "图表集"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Communication'
#. Option for the 'Communication Type' (Select) field in DocType
#. 'Communication'
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Report Column'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Report Filter'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Form Field'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Template Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/core/doctype/report_column/report_column.json
#: frappe/core/doctype/report_filter/report_filter.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
#: frappe/website/doctype/web_template_field/web_template_field.json
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: frappe/integrations/doctype/webhook/webhook.py:98
msgid "Check Request URL"
msgstr "检查请求URL"

#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.js:18
msgid "Check broken links"
msgstr "检查失效链接"

#: frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder_column_selector.html:1
msgid "Check columns to select, drag to set order."
msgstr "勾选需展示列，拖拽调整顺序"

#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.py:449
msgid "Check the Error Log for more information: {0}"
msgstr "查看错误日志获取更多信息：{0}"

#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.js:147
msgid "Check this if you don't want users to sign up for an account on your site. Users won't get desk access unless you explicitly provide it."
msgstr "勾选此项将禁止用户自行注册账户。用户需经明确授权方可访问工作台"

#. Description of the 'User must always select' (Check) field in DocType
#. 'Document Naming Settings'
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "Check this if you want to force the user to select a series before saving. There will be no default if you check this."
msgstr "勾选此项将强制用户在保存前选择序列。此时无默认序列"

#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.js:20
msgid "Checking broken links..."
msgstr "正在检查失效链接..."

#: frappe/public/js/frappe/desk.js:220
msgid "Checking one moment"
msgstr "请稍候检查"

#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.js:140
msgid "Checking this will enable tracking page views for blogs, web pages, etc."
msgstr "勾选此项将启用博客、网页等页面访问跟踪"

#. Description of the 'Hide Custom DocTypes and Reports' (Check) field in
#. DocType 'Workspace'
#: frappe/desk/doctype/workspace/workspace.json
msgid "Checking this will hide custom doctypes and reports cards in Links section"
msgstr "勾选此项将隐藏链接版块中的自定义文档类型和报告卡"

#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.js:78
msgid "Checking this will publish the page on your website and it'll be visible to everyone."
msgstr "勾选此项将在您的网站发布该页面，并对所有人可见"

#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.js:104
msgid "Checking this will show a text area where you can write custom javascript that will run on this page."
msgstr "勾选此项将显示文本区域，可编写在本页面运行的自定义JavaScript"

#. Label of a Data field in DocType 'Transaction Log'
#: frappe/core/doctype/transaction_log/transaction_log.json
msgid "Checksum Version"
msgstr "校验和版本"

#: frappe/www/list.py:84
msgid "Child DocTypes are not allowed"
msgstr "不允许子文档类型"

#. Label of a Data field in DocType 'Form Tour Step'
#: frappe/desk/doctype/form_tour_step/form_tour_step.json
msgid "Child Doctype"
msgstr "子文档类型"

#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.py:1610
msgid "Child Table {0} for field {1}"
msgstr "字段{1}的子表{0}"

#. Description of the 'Is Child Table' (Check) field in DocType 'DocType'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype_list.js:37
msgid "Child Tables are shown as a Grid in other DocTypes"
msgstr "子表在其他文档类型中以网格形式显示"

#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:619
msgid "Choose Existing Card or create New Card"
msgstr "选择现有卡片或创建新卡片"

#: frappe/public/js/frappe/views/workspace/workspace.js:1430
msgid "Choose a block or continue typing"
msgstr "选择区块或继续输入"

#: frappe/public/js/form_builder/components/controls/DataControl.vue:18
#: frappe/public/js/frappe/form/controls/color.js:5
msgid "Choose a color"
msgstr "选择颜色"

#: frappe/public/js/form_builder/components/controls/DataControl.vue:21
#: frappe/public/js/frappe/form/controls/icon.js:5
msgid "Choose an icon"
msgstr "选择图标"

#. Description of the 'Two Factor Authentication method' (Select) field in
#. DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Choose authentication method to be used by all users"
msgstr "选择所有用户使用的认证方法"

#. Label of a Data field in DocType 'Contact Us Settings'
#: frappe/website/doctype/contact_us_settings/contact_us_settings.json
msgid "City"
msgstr "城市"

#. Label of a Data field in DocType 'Address'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
msgid "City/Town"
msgstr "市/镇"

#: frappe/core/doctype/recorder/recorder_list.js:12
#: frappe/public/js/frappe/form/controls/attach.js:16
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: frappe/public/js/frappe/views/communication.js:423
msgid "Clear & Add Template"
msgstr "清空并添加模板"

#: frappe/public/js/frappe/views/communication.js:102
msgid "Clear & Add template"
msgstr "清空并添加模板"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:1895
msgctxt "Button in list view actions menu"
msgid "Clear Assignment"
msgstr "清除分配"

#: frappe/public/js/frappe/ui/keyboard.js:278
msgid "Clear Cache and Reload"
msgstr "清除缓存并重新加载"

#: frappe/core/doctype/error_log/error_log_list.js:12
msgid "Clear Error Logs"
msgstr "清除错误日志"

#: frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter_list.js:298
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除筛选条件"

#. Label of a Int field in DocType 'Logs To Clear'
#: frappe/core/doctype/logs_to_clear/logs_to_clear.json
msgid "Clear Logs After (days)"
msgstr "日志保留天数"

#: frappe/core/doctype/user_permission/user_permission_list.js:144
msgid "Clear User Permissions"
msgstr "清除用户权限"

#: frappe/public/js/frappe/views/communication.js:424
msgid "Clear the email message and add the template"
msgstr "清空邮件内容并添加模板"

#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.py:215
msgid "Clearing end date, as it cannot be in the past for published pages."
msgstr "正在清除结束日期，已发布页面不允许设置过去时间"

#: frappe/public/js/frappe/views/dashboard/dashboard_view.js:194
msgid "Click On Customize to add your first widget"
msgstr "点击自定义添加第一个小部件"

#: frappe/website/doctype/web_form/templates/web_form.html:144
msgid "Click here"
msgstr "点击此处"

#: frappe/public/js/frappe/form/templates/form_sidebar.html:26
msgid "Click here to post bugs and suggestions"
msgstr "点击此处提交缺陷和建议"

#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.py:338
msgid "Click here to verify"
msgstr "点击此处验证"

#: frappe/integrations/doctype/google_drive/google_drive.js:47
msgid "Click on <b>Authorize Google Drive Access</b> to authorize Google Drive Access."
msgstr "点击<b>授权Google云端硬盘访问</b>以完成授权"

#: frappe/public/js/frappe/file_uploader/FileUploader.vue:499
msgid "Click on a file to select it."
msgstr "点击文件进行选择"

#: frappe/templates/emails/login_with_email_link.html:19
msgid "Click on the button to log in to {0}"
msgstr "点击按钮登录{0}"

#: frappe/templates/emails/data_deletion_approval.html:2
msgid "Click on the link below to approve the request"
msgstr "点击下方链接批准该请求"

#: frappe/templates/emails/new_user.html:7
msgid "Click on the link below to complete your registration and set a new password"
msgstr "点击下方链接完成注册并设置新密码"

#: frappe/templates/emails/download_data.html:3
msgid "Click on the link below to download your data"
msgstr "点击下方链接下载您的数据"

#: frappe/templates/emails/delete_data_confirmation.html:4
msgid "Click on the link below to verify your request"
msgstr "点击下方链接验证您的请求"

#: frappe/public/js/frappe/file_uploader/FileUploader.vue:200
msgid "Click on the lock icon to toggle public/private"
msgstr "点击锁形图标切换公开/私有状态"

#: frappe/integrations/doctype/google_calendar/google_calendar.py:118
#: frappe/integrations/doctype/google_contacts/google_contacts.py:41
#: frappe/integrations/doctype/google_drive/google_drive.py:53
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.py:161
msgid "Click on {0} to generate Refresh Token."
msgstr "点击{0}生成刷新令牌"

#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.js:315
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.js:215
#: frappe/email/doctype/auto_email_report/auto_email_report.js:99
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.js:236
msgid "Click table to edit"
msgstr "点击表格进行编辑"

#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.js:502
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.js:402
msgid "Click to Set Dynamic Filters"
msgstr "点击设置动态筛选条件"

#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.js:372
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.js:270
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.js:262
msgid "Click to Set Filters"
msgstr "点击设置筛选条件"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:712
msgid "Click to sort by {0}"
msgstr "点击按{0}排序"

#. Option for the 'Delivery Status' (Select) field in DocType 'Communication'
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
msgid "Clicked"
msgstr "已点击"

#. Label of a Link field in DocType 'OAuth Authorization Code'
#. Label of a Link field in DocType 'OAuth Bearer Token'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_authorization_code/oauth_authorization_code.json
#: frappe/integrations/doctype/oauth_bearer_token/oauth_bearer_token.json
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Report'
#: frappe/core/doctype/report/report.json
msgid "Client Code"
msgstr "客户端代码"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Connected App'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/connected_app/connected_app.json
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Client Credentials"
msgstr "客户端凭证"

#. Label of a Data field in DocType 'Google Settings'
#. Label of a Data field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/google_settings/google_settings.json
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Client ID"
msgstr "客户端ID"

#. Label of a Data field in DocType 'Connected App'
#: frappe/integrations/doctype/connected_app/connected_app.json
msgid "Client Id"
msgstr "客户端标识"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Client Information"
msgstr "客户端信息"

#. Linked DocType in DocType's connections
#. Linked DocType in Module Def's connections
#. Label of a Link in the Build Workspace
#. Label of a shortcut in the Build Workspace
#. Name of a DocType
#. Label of a Code field in DocType 'DocType Layout'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/core/doctype/module_def/module_def.json
#: frappe/core/workspace/build/build.json
#: frappe/custom/doctype/client_script/client_script.json
#: frappe/custom/doctype/doctype_layout/doctype_layout.json
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.js:103
msgid "Client Script"
msgstr "客户端脚本"

#. Label of a Password field in DocType 'Connected App'
#. Label of a Password field in DocType 'Google Settings'
#. Label of a Password field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/connected_app/connected_app.json
#: frappe/integrations/doctype/google_settings/google_settings.json
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端密钥"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Client URLs"
msgstr "客户端URL"

#. Label of a Code field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Client script"
msgstr "客户端脚本"

#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:39
#: frappe/desk/doctype/todo/todo.js:23
#: frappe/public/js/frappe/form/form_tour.js:17
#: frappe/public/js/frappe/ui/messages.js:246
#: frappe/website/js/bootstrap-4.js:24
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Label of a Code field in DocType 'Assignment Rule'
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule/assignment_rule.json
msgid "Close Condition"
msgstr "关闭条件"

#: frappe/public/js/form_builder/components/FieldProperties.vue:79
msgid "Close properties"
msgstr "关闭属性"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Activity Log'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Communication'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Event'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'ToDo'
#: frappe/core/doctype/activity_log/activity_log.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
#: frappe/desk/doctype/event/event.json frappe/desk/doctype/todo/todo.json
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: frappe/templates/discussions/comment_box.html:25
#: frappe/templates/discussions/reply_section.html:53
#: frappe/templates/discussions/topic_modal.html:11
msgid "Cmd+Enter to add comment"
msgstr "Cmd+Enter添加评论"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#. Label of a Data field in DocType 'Country'
#. Option for the 'Response Type' (Select) field in DocType 'OAuth Client'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/geo/doctype/country/country.json
#: frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.json
msgid "Code"
msgstr "代码"

#. Label of a Data field in DocType 'OAuth Authorization Code'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_authorization_code/oauth_authorization_code.json
msgid "Code Challenge"
msgstr "代码质询"

#. Label of a Select field in DocType 'OAuth Authorization Code'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_authorization_code/oauth_authorization_code.json
msgid "Code challenge method"
msgstr "代码质询方法"

#: frappe/public/js/frappe/form/form_tour.js:276
#: frappe/public/js/frappe/widgets/base_widget.js:159
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: frappe/public/js/frappe/form/controls/code.js:179
msgctxt "Shrink code field."
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:1980
#: frappe/public/js/frappe/views/treeview.js:110
msgid "Collapse All"
msgstr "全部折叠"

#. Label of a Check field in DocType 'DocField'
#. Label of a Check field in DocType 'Custom Field'
#. Label of a Check field in DocType 'Customize Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
msgid "Collapsible"
msgstr "可折叠"

#. Label of a Code field in DocType 'Custom Field'
#. Label of a Code field in DocType 'Customize Form Field'
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
msgid "Collapsible Depends On"
msgstr "折叠依赖项"

#. Label of a Code field in DocType 'DocField'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
msgid "Collapsible Depends On (JS)"
msgstr "折叠依赖项(JS)"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Label of a Data field in DocType 'DocType'
#. Label of a Select field in DocType 'DocType State'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#. Label of a Color field in DocType 'Dashboard Chart'
#. Label of a Color field in DocType 'Dashboard Chart Field'
#. Label of a Data field in DocType 'Desktop Icon'
#. Label of a Color field in DocType 'Event'
#. Label of a Color field in DocType 'Number Card'
#. Label of a Color field in DocType 'ToDo'
#. Label of a Color field in DocType 'Workspace Shortcut'
#. Name of a DocType
#. Label of a Color field in DocType 'Color'
#. Label of a Color field in DocType 'Social Link Settings'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/core/doctype/doctype_state/doctype_state.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart_field/dashboard_chart_field.json
#: frappe/desk/doctype/desktop_icon/desktop_icon.json
#: frappe/desk/doctype/event/event.json
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.json
#: frappe/desk/doctype/todo/todo.json
#: frappe/desk/doctype/workspace_shortcut/workspace_shortcut.json
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:1163
#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:510
#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:662
#: frappe/website/doctype/color/color.json
#: frappe/website/doctype/social_link_settings/social_link_settings.json
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#. Label of a Data field in DocType 'Recorder Suggested Index'
#: frappe/core/doctype/recorder_suggested_index/recorder_suggested_index.json
#: frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder_column_selector.html:7
#: frappe/public/js/form_builder/components/Section.vue:270
#: frappe/public/js/print_format_builder/ConfigureColumns.vue:8
msgid "Column"
msgstr "列"

#: frappe/desk/doctype/kanban_board/kanban_board.py:84
msgid "Column <b>{0}</b> already exist."
msgstr "列<b>{0}</b>已存在"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Form Field'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Template Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
#: frappe/website/doctype/web_template_field/web_template_field.json
msgid "Column Break"
msgstr "分栏符"

#: frappe/core/doctype/data_export/exporter.py:140
msgid "Column Labels:"
msgstr "列标签："

#. Label of a Data field in DocType 'Kanban Board Column'
#: frappe/core/doctype/data_export/exporter.py:25
#: frappe/desk/doctype/kanban_board_column/kanban_board_column.json
msgid "Column Name"
msgstr "列名"

#: frappe/desk/doctype/kanban_board/kanban_board.py:45
msgid "Column Name cannot be empty"
msgstr "列名不能为空"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid_row.js:430
msgid "Column Width"
msgstr "列宽"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid_row.js:627
msgid "Column width cannot be zero."
msgstr "列宽不能为零"

#: frappe/core/doctype/data_import/data_import.js:385
msgid "Column {0}"
msgstr "列{0}"

#. Label of a Int field in DocType 'DocField'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Report'
#. Label of a Table field in DocType 'Report'
#. Label of a Int field in DocType 'Custom Field'
#. Label of a Int field in DocType 'Customize Form Field'
#. Label of a Table field in DocType 'Kanban Board'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/core/doctype/report/report.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/desk/doctype/kanban_board/kanban_board.json
msgid "Columns"
msgstr "列"

#. Label of a HTML Editor field in DocType 'Access Log'
#: frappe/core/doctype/access_log/access_log.json
msgid "Columns / Fields"
msgstr "列/字段"

#: frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_view.js:395
msgid "Columns based on"
msgstr "基于的列"

#: frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.py:48
msgid "Combination of Grant Type (<code>{0}</code>) and Response Type (<code>{1}</code>) not allowed"
msgstr "不允许的授权类型(<code>{0}</code>)与响应类型(<code>{1}</code>)组合"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "Comm10E"
msgstr "Comm10E"

#. Name of a DocType
#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Comment'
#. Option for the 'Communication Type' (Select) field in DocType
#. 'Communication'
#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Communication'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
#: frappe/core/doctype/version/version_view.html:3
#: frappe/public/js/frappe/form/controls/comment.js:9
#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/assign_to.js:236
#: frappe/templates/includes/comments/comments.html:34
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#. Label of a Data field in DocType 'Comment'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
msgid "Comment By"
msgstr "评论人"

#. Label of a Data field in DocType 'Comment'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
msgid "Comment Email"
msgstr "评论邮箱"

#. Label of a Select field in DocType 'Comment'
#. Label of a Select field in DocType 'Communication'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
msgid "Comment Type"
msgstr "评论类型"

#: frappe/desk/form/utils.py:58
msgid "Comment can only be edited by the owner"
msgstr "评论仅允许创建者编辑"

#. Label of a Int field in DocType 'Blog Settings'
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
msgid "Comment limit"
msgstr "评论限制"

#. Description of the 'Comment limit' (Int) field in DocType 'Blog Settings'
#: frappe/website/doctype/blog_settings/blog_settings.json
msgid "Comment limit per hour"
msgstr "每小时评论限制"

#: frappe/model/meta.py:54 frappe/public/js/frappe/form/controls/comment.js:9
#: frappe/public/js/frappe/model/meta.js:206
#: frappe/public/js/frappe/model/model.js:135
#: frappe/website/doctype/web_form/templates/web_form.html:119
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#. Description of the 'Timeline Field' (Data) field in DocType 'DocType'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
msgid "Comments and Communications will be associated with this linked document"
msgstr "评论和通讯将关联至该链接文档"

#: frappe/templates/includes/comments/comments.py:38
msgid "Comments cannot have links or email addresses"
msgstr "评论不能包含链接或邮箱地址"

#. Option for the 'Rounding Method' (Select) field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Commercial Rounding"
msgstr "商业舍入"

#. Label of a Check field in DocType 'System Console'
#: frappe/desk/doctype/system_console/system_console.json
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#. Label of a Check field in DocType 'Console Log'
#: frappe/desk/doctype/console_log/console_log.json
msgid "Committed"
msgstr "已提交"

#: frappe/utils/password_strength.py:172
msgid "Common names and surnames are easy to guess."
msgstr "常见姓名容易被猜中"

#. Name of a DocType
#. Option for the 'Communication Type' (Select) field in DocType
#. 'Communication'
#. Linked DocType in User's connections
#. Label of a Data field in DocType 'Email Flag Queue'
#. Label of a Link field in DocType 'Email Queue'
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/email/doctype/email_flag_queue/email_flag_queue.json
#: frappe/email/doctype/email_queue/email_queue.json
#: frappe/tests/test_translate.py:35 frappe/tests/test_translate.py:103
msgid "Communication"
msgstr "通讯"

#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/communication_link/communication_link.json
msgid "Communication Link"
msgstr "通讯链接"

#. Label of a Link in the Build Workspace
#: frappe/core/workspace/build/build.json
msgid "Communication Logs"
msgstr "通讯日志"

#. Label of a Select field in DocType 'Communication'
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
msgid "Communication Type"
msgstr "通讯类型"

#: frappe/integrations/frappe_providers/frappecloud_billing.py:32
msgid "Communication secret not set"
msgstr "未设置通讯密钥"

#: frappe/desk/page/leaderboard/leaderboard.js:112
msgid "Company"
msgstr "公司"

#. Name of a DocType
#: frappe/website/doctype/company_history/company_history.json
#: frappe/www/about.html:29
msgid "Company History"
msgstr "公司历史"

#. Label of a Text Editor field in DocType 'About Us Settings'
#: frappe/website/doctype/about_us_settings/about_us_settings.json
msgid "Company Introduction"
msgstr "公司简介"

#. Label of a Data field in DocType 'Contact'
#: frappe/contacts/doctype/contact/contact.json
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.js:14
#: frappe/custom/doctype/client_script/client_script.js:54
#: frappe/public/js/frappe/utils/diffview.js:28
msgid "Compare Versions"
msgstr "版本比较"

#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.py:139
msgid "Compilation warning"
msgstr "编译警告"

#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.py:121
msgid "Compiled Successfully"
msgstr "编译成功"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Scheduled Job Log'
#: frappe/core/doctype/scheduled_job_log/scheduled_job_log.json
#: frappe/www/complete_signup.html:21
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/assign_to.js:202
msgid "Complete By"
msgstr "完成人"

#: frappe/core/doctype/user/user.py:420
#: frappe/templates/emails/new_user.html:10
msgid "Complete Registration"
msgstr "完成注册"

#: frappe/public/js/frappe/ui/slides.js:355
msgctxt "Finish the setup wizard"
msgid "Complete Setup"
msgstr "完成设置"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Auto Repeat'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Prepared Report'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Event'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Integration Request'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Workflow Action'
#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.json
#: frappe/core/doctype/doctype/boilerplate/controller_list.html:31
#: frappe/core/doctype/prepared_report/prepared_report.json
#: frappe/desk/doctype/event/event.json
#: frappe/integrations/doctype/integration_request/integration_request.json
#: frappe/utils/goal.py:117
#: frappe/workflow/doctype/workflow_action/workflow_action.json
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#. Label of a Link field in DocType 'Workflow Action'
#: frappe/workflow/doctype/workflow_action/workflow_action.json
msgid "Completed By Role"
msgstr "按角色完成"

#. Label of a Link field in DocType 'Workflow Action'
#: frappe/workflow/doctype/workflow_action/workflow_action.json
msgid "Completed By User"
msgstr "按用户完成"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Web Template'
#: frappe/website/doctype/web_template/web_template.json
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: frappe/public/js/frappe/views/inbox/inbox_view.js:184
msgid "Compose Email"
msgstr "撰写邮件"

#. Label of a Select field in DocType 'Document Naming Rule Condition'
#. Label of a Code field in DocType 'Navbar Item'
#. Label of a Small Text field in DocType 'Bulk Update'
#. Label of a Code field in DocType 'Notification'
#. Label of a Data field in DocType 'Notification Recipient'
#. Label of a Small Text field in DocType 'Webhook'
#. Label of a Code field in DocType 'Energy Point Rule'
#. Label of a Code field in DocType 'Workflow Transition'
#: frappe/core/doctype/document_naming_rule_condition/document_naming_rule_condition.json
#: frappe/core/doctype/navbar_item/navbar_item.json
#: frappe/desk/doctype/bulk_update/bulk_update.json
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.js:305
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.js:439
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.js:205
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.js:336
#: frappe/email/doctype/notification/notification.json
#: frappe/email/doctype/notification_recipient/notification_recipient.json
#: frappe/integrations/doctype/webhook/webhook.json
#: frappe/social/doctype/energy_point_rule/energy_point_rule.json
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.js:197
#: frappe/workflow/doctype/workflow_transition/workflow_transition.json
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#. Label of a JSON field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Condition JSON"
msgstr "条件JSON"

#. Label of a HTML field in DocType 'Web Form'
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Condition description"
msgstr "条件描述"

#. Label of a Table field in DocType 'Document Naming Rule'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Workflow Transition'
#: frappe/core/doctype/document_naming_rule/document_naming_rule.json
#: frappe/workflow/doctype/workflow_transition/workflow_transition.json
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/report_view.js:461
msgid "Configure Chart"
msgstr "配置图表"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid_row.js:382
msgid "Configure Columns"
msgstr "配置列"

#: frappe/core/doctype/recorder/recorder_list.js:200
msgid "Configure Recorder"
msgstr "配置记录器"

#: frappe/public/js/print_format_builder/Field.vue:103
msgid "Configure columns for {0}"
msgstr "为{0}配置列"

#. Description of the 'Amended Documents' (Section Break) field in DocType
#. 'Document Naming Settings'
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "Configure how amended documents will be named.<br>\n\n"
"Default behaviour is to follow an amend counter which adds a number to the end of the original name indicating the amended version. <br>\n\n"
"Default Naming will make the amended document to behave same as new documents."
msgstr "配置修改后的文档如何命名。<br>\n\n"
"默认行为是遵循修正计数器，该计数器会在原始名称末尾添加一个数字，表示修正后的版本。 <br>\n\n"
"默认命名会使修正后的文档与新文档表现相同。"

#. Description of a DocType
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "Configure various aspects of how document naming works like naming series, current counter."
msgstr "配置文档命名相关的各项参数，如命名规则、当前计数器等"

#: frappe/core/doctype/user/user.js:395 frappe/public/js/frappe/dom.js:331
#: frappe/www/update-password.html:30
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: frappe/public/js/frappe/ui/messages.js:31
msgctxt "Title of confirmation dialog"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: frappe/integrations/oauth2.py:118
msgid "Confirm Access"
msgstr "确认访问"

#: frappe/website/doctype/personal_data_deletion_request/personal_data_deletion_request.py:92
#: frappe/website/doctype/personal_data_deletion_request/personal_data_deletion_request.py:100
msgid "Confirm Deletion of Account"
msgstr "确认删除账户"

#: frappe/core/doctype/user/user.js:189
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: frappe/www/update-password.html:24
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: frappe/templates/emails/data_deletion_approval.html:6
#: frappe/templates/emails/delete_data_confirmation.html:7
msgid "Confirm Request"
msgstr "确认请求"

#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.py:333
msgid "Confirm Your Email"
msgstr "确认您的邮箱"

#. Label of a Link field in DocType 'Email Group'
#: frappe/email/doctype/email_group/email_group.json
msgid "Confirmation Email Template"
msgstr "确认邮件模板"

#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.py:382
#: frappe/website/doctype/personal_data_deletion_request/personal_data_deletion_request.py:393
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:530
msgid "Congratulations on completing the module setup. If you want to learn more you can refer to the documentation <a target=\"_blank\" href=\"{0}\">here</a>."
msgstr "恭喜您完成模块设置。如果您想了解更多信息，可以参考文档 <a target=\"_blank\" href=\"{0}\">这里</a>。"

#: frappe/integrations/doctype/connected_app/connected_app.js:25
msgid "Connect to {}"
msgstr "连接到{}"

#. Label of a Link field in DocType 'Email Account'
#. Name of a DocType
#. Label of a Link field in DocType 'Token Cache'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
#: frappe/integrations/doctype/connected_app/connected_app.json
#: frappe/integrations/doctype/token_cache/token_cache.json
msgid "Connected App"
msgstr "已连接应用"

#. Label of a Link field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Connected User"
msgstr "已连接用户"

#: frappe/public/js/frappe/form/print_utils.js:97
#: frappe/public/js/frappe/form/print_utils.js:121
msgid "Connected to QZ Tray!"
msgstr "已连接至QZ托盘！"

#: frappe/public/js/frappe/request.js:34
msgid "Connection Lost"
msgstr "连接丢失"

#: frappe/templates/pages/integrations/gcalendar-success.html:3
msgid "Connection Success"
msgstr "连接成功"

#: frappe/public/js/frappe/dom.js:432
msgid "Connection lost. Some features might not work."
msgstr "连接丢失，部分功能可能不可用"

#. Label of a Tab Break field in DocType 'DocType'
#. Label of a Tab Break field in DocType 'Module Def'
#. Label of a Tab Break field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/core/doctype/module_def/module_def.json
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/public/js/frappe/form/dashboard.js:54
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#. Label of a Code field in DocType 'System Console'
#: frappe/desk/doctype/system_console/system_console.json
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#. Name of a DocType
#: frappe/desk/doctype/console_log/console_log.json
msgid "Console Log"
msgstr "控制台日志"

#: frappe/desk/doctype/console_log/console_log.py:24
msgid "Console Logs can not be deleted"
msgstr "控制台日志不可删除"

#. Label of a Section Break field in DocType 'DocField'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
msgid "Constraints"
msgstr "约束条件"

#. Name of a DocType
#. Linked DocType in User's connections
#: frappe/contacts/doctype/contact/contact.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:113
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Contact'
#: frappe/contacts/doctype/contact/contact.json
msgid "Contact Details"
msgstr "联系人详情"

#. Name of a DocType
#: frappe/contacts/doctype/contact_email/contact_email.json
msgid "Contact Email"
msgstr "联系邮箱"

#. Label of a Table field in DocType 'Contact'
#: frappe/contacts/doctype/contact/contact.json
msgid "Contact Numbers"
msgstr "联系电话"

#. Name of a DocType
#: frappe/contacts/doctype/contact_phone/contact_phone.json
msgid "Contact Phone"
msgstr "联系电话"

#: frappe/integrations/doctype/google_contacts/google_contacts.py:293
msgid "Contact Synced with Google Contacts."
msgstr "联系人已与Google联系人同步"

#: frappe/www/contact.html:4
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#. Name of a DocType
#. Label of a Link in the Website Workspace
#: frappe/website/doctype/contact_us_settings/contact_us_settings.json
#: frappe/website/workspace/website/website.json
msgid "Contact Us Settings"
msgstr "联系我们设置"

#. Description of the 'Query Options' (Small Text) field in DocType 'Contact Us
#. Settings'
#: frappe/website/doctype/contact_us_settings/contact_us_settings.json
msgid "Contact options, like \"Sales Query, Support Query\" etc each on a new line or separated by commas."
msgstr "联系选项，例如“销售查询、支持查询”等，每个选项占一行或用逗号分隔。"

#: frappe/utils/change_log.py:363
msgid "Contains {0} security fix"
msgstr "包含{0}个安全修复"

#: frappe/utils/change_log.py:361
msgid "Contains {0} security fixes"
msgstr "包含{0}个安全修复"

#. Label of a HTML Editor field in DocType 'Comment'
#. Label of a Text Editor field in DocType 'Note'
#. Label of a Long Text field in DocType 'Workspace'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Newsletter'
#. Label of a Text Editor field in DocType 'Blog Post'
#. Label of a Text Editor field in DocType 'Help Article'
#. Label of a Tab Break field in DocType 'Web Page'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Web Page'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json frappe/desk/doctype/note/note.json
#: frappe/desk/doctype/workspace/workspace.json
#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.json
#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.json
#: frappe/website/doctype/help_article/help_article.json
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.json
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. Label of a HTML Editor field in DocType 'Blog Post'
#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.json
msgid "Content (HTML)"
msgstr "内容(HTML)"

#. Label of a Markdown Editor field in DocType 'Blog Post'
#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.json
msgid "Content (Markdown)"
msgstr "内容(Markdown)"

#. Label of a Data field in DocType 'File'
#: frappe/core/doctype/file/file.json
msgid "Content Hash"
msgstr "内容哈希"

#. Label of a Select field in DocType 'Newsletter'
#. Label of a Select field in DocType 'Blog Post'
#. Label of a Select field in DocType 'Web Page'
#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.json
#: frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.json
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.json
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: frappe/desk/doctype/workspace/workspace.py:81
msgid "Content data shoud be a list"
msgstr "内容数据应为列表形式"

#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.js:91
msgid "Content type for building the page"
msgstr "构建页面的内容类型"

#. Label of a Data field in DocType 'Translation'
#. Label of a Section Break field in DocType 'Web Page'
#: frappe/core/doctype/translation/translation.json
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.json
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#. Label of a Code field in DocType 'Web Page'
#: frappe/website/doctype/web_page/web_page.json
msgid "Context Script"
msgstr "上下文脚本"

#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:209
#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:237
#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:277
#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:317
#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:366
#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:388
#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:428
#: frappe/public/js/frappe/widgets/onboarding_widget.js:536
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Label of a Check field in DocType 'Translation'
#: frappe/core/doctype/translation/translation.json
msgid "Contributed"
msgstr "贡献的"

#. Label of a Data field in DocType 'Translation'
#: frappe/core/doctype/translation/translation.json
msgid "Contribution Document Name"
msgstr "贡献文档名称"

#. Label of a Select field in DocType 'Translation'
#: frappe/core/doctype/translation/translation.json
msgid "Contribution Status"
msgstr "贡献状态"

#. Description of the 'Sign ups' (Select) field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Controls whether new users can sign up using this Social Login Key. If unset, Website Settings is respected."
msgstr "控制是否允许新用户使用此社交登录密钥注册。未设置时遵循网站设置"

#: frappe/public/js/frappe/utils/utils.js:1041
msgid "Copied to clipboard."
msgstr "已复制到剪贴板"

#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.js:29
msgid "Copy Embed Code"
msgstr "复制嵌入代码"

#: frappe/public/js/frappe/form/templates/timeline_message_box.html:83
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: frappe/public/js/frappe/request.js:615
msgid "Copy error to clipboard"
msgstr "复制错误到剪贴板"

#: frappe/public/js/frappe/form/toolbar.js:412
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#. Label of a Data field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.py:119
msgid "Core DocTypes cannot be customized."
msgstr "核心文档类型不可自定义"

#: frappe/desk/doctype/global_search_settings/global_search_settings.py:36
msgid "Core Modules {0} cannot be searched in Global Search."
msgstr "全局搜索不支持核心模块{0}"

#: frappe/printing/page/print/print.js:620
msgid "Correct version :"
msgstr "正确版本："

#: frappe/email/smtp.py:78
msgid "Could not connect to outgoing email server"
msgstr "无法连接到外发邮件服务器"

#: frappe/model/document.py:975
msgid "Could not find {0}"
msgstr "未找到{0}"

#: frappe/core/doctype/data_import/importer.py:895
msgid "Could not map column {0} to field {1}"
msgstr "无法映射列{0}到字段{1}"

#: frappe/desk/page/setup_wizard/setup_wizard.js:222
msgid "Could not start up: "
msgstr "无法启动："

#: frappe/public/js/frappe/web_form/web_form.js:359
msgid "Couldn't save, please check the data you have entered"
msgstr "保存失败，请检查输入数据"

#. Option for the 'Chart Type' (Select) field in DocType 'Dashboard Chart'
#. Option for the 'Group By Type' (Select) field in DocType 'Dashboard Chart'
#. Option for the 'Function' (Select) field in DocType 'Number Card'
#. Label of a Int field in DocType 'System Health Report Workers'
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.json
#: frappe/desk/doctype/system_health_report_workers/system_health_report_workers.json
#: frappe/public/js/frappe/ui/group_by/group_by.js:19
#: frappe/public/js/frappe/ui/group_by/group_by.js:316
#: frappe/workflow/doctype/workflow/workflow.js:162
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:504
msgid "Count Customizations"
msgstr "统计自定义项"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Workspace Shortcut'
#. Label of a Code field in DocType 'Workspace Shortcut'
#: frappe/desk/doctype/workspace_shortcut/workspace_shortcut.json
#: frappe/public/js/frappe/widgets/widget_dialog.js:489
msgid "Count Filter"
msgstr "计数筛选器"

#. Label of a Int field in DocType 'Document Naming Rule'
#: frappe/core/doctype/document_naming_rule/document_naming_rule.json
msgid "Counter"
msgstr "计数器"

#. Label of a Link field in DocType 'Address'
#. Label of a Link field in DocType 'Address Template'
#. Label of a Link field in DocType 'System Settings'
#. Name of a DocType
#. Label of a Data field in DocType 'Contact Us Settings'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
#: frappe/contacts/doctype/address_template/address_template.json
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
#: frappe/geo/doctype/country/country.json
#: frappe/website/doctype/contact_us_settings/contact_us_settings.json
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: frappe/utils/__init__.py:116
msgid "Country Code Required"
msgstr "需要国家代码"

#. Label of a Data field in DocType 'Country'
#: frappe/geo/doctype/country/country.json
msgid "Country Name"
msgstr "国家名称"

#. Label of a Data field in DocType 'Address'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
msgid "County"
msgstr "县/郡"

#: frappe/public/js/frappe/utils/number_systems.js:23
#: frappe/public/js/frappe/utils/number_systems.js:45
msgctxt "Number system"
msgid "Cr"
msgstr "贷方"

#. Label of a Check field in DocType 'Custom DocPerm'
#. Label of a Check field in DocType 'DocPerm'
#. Label of a Check field in DocType 'User Document Type'
#: frappe/core/doctype/communication/communication.js:117
#: frappe/core/doctype/custom_docperm/custom_docperm.json
#: frappe/core/doctype/docperm/docperm.json
#: frappe/core/doctype/user_document_type/user_document_type.json
#: frappe/printing/page/print_format_builder_beta/print_format_builder_beta.js:46
#: frappe/public/js/frappe/form/reminders.js:49
#: frappe/public/js/frappe/views/file/file_view.js:112
#: frappe/public/js/frappe/views/interaction.js:18
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:1195
#: frappe/public/js/frappe/views/workspace/workspace.js:1262
#: frappe/workflow/page/workflow_builder/workflow_builder.js:46
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: frappe/core/doctype/doctype/doctype_list.js:85
msgid "Create & Continue"
msgstr "创建并继续"

#. Title of an Onboarding Step
#: frappe/website/onboarding_step/create_blogger/create_blogger.json
msgid "Create Blogger"
msgstr "创建博主"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:188
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:233
msgid "Create Card"
msgstr "创建卡片"

#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:286
#: frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js:1122
msgid "Create Chart"
msgstr "创建图表"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
msgid "Create Contacts from Incoming Emails"
msgstr "根据来信创建联系人"

#. Title of an Onboarding Step
#: frappe/custom/onboarding_step/custom_field/custom_field.json
msgid "Create Custom Fields"
msgstr "创建自定义字段"

#: frappe/public/js/frappe/views/workspace/workspace.js:970
msgid "Create Duplicate"
msgstr "创建副本"

#. Option for the 'Action' (Select) field in DocType 'Onboarding Step'
#: frappe/desk/doctype/onboarding_step/onboarding_step.json
msgid "Create Entry"
msgstr "创建条目"

#: frappe/public/js/print_format_builder/LetterHeadEditor.vue:59
#: frappe/public/js/print_format_builder/LetterHeadEditor.vue:195
msgid "Create Letter Head"
msgstr "创建信头"

#. Label of a Check field in DocType 'Scheduled Job Type'
#: frappe/core/doctype/scheduled_job_type/scheduled_job_type.json
msgid "Create Log"
msgstr "创建日志"

#: frappe/printing/page/print_format_builder_beta/print_format_builder_beta.js:41
#: frappe/public/js/frappe/views/treeview.js:344
#: frappe/workflow/page/workflow_builder/workflow_builder.js:41
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:517
msgctxt "Create a new document from list view"
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: frappe/core/doctype/doctype/doctype_list.js:83
msgid "Create New DocType"
msgstr "新建文档类型"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view_select.js:204
msgid "Create New Kanban Board"
msgstr "新建看板面板"

#: frappe/core/doctype/user/user.js:267
msgid "Create User Email"
msgstr "创建用户邮箱"

#: frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder_start.html:16
msgid "Create a New Format"
msgstr "创建新格式"

#: frappe/public/js/frappe/form/reminders.js:9
msgid "Create a Reminder"
msgstr "创建提醒"

#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/search_utils.js:537
msgid "Create a new ..."
msgstr "新建..."

#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/awesome_bar.js:156
msgid "Create a new record"
msgstr "创建新记录"

#: frappe/public/js/frappe/form/controls/link.js:321
#: frappe/public/js/frappe/form/controls/link.js:323
#: frappe/public/js/frappe/form/link_selector.js:139
#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:506
#: frappe/public/js/frappe/web_form/web_form_list.js:225
msgid "Create a new {0}"
msgstr "新建{0}"

#: frappe/www/login.html:159
msgid "Create a {0} Account"
msgstr "创建{0}账户"

#. Description of a DocType
#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.json
msgid "Create and send emails to a specific group of subscribers periodically."
msgstr "定期创建并发送邮件至特定订阅者群体"

#. Description of a Card Break in the Build Workspace
#: frappe/core/workspace/build/build.json
msgid "Create new forms and views with doctypes. Set up multi-level workflows for approval"
msgstr "使用文档类型创建新表单和视图。设置多级审批工作流"

#: frappe/printing/page/print_format_builder_beta/print_format_builder_beta.js:34
msgid "Create or Edit Print Format"
msgstr "创建或编辑打印格式"

#: frappe/workflow/page/workflow_builder/workflow_builder.js:34
msgid "Create or Edit Workflow"
msgstr "创建或编辑工作流"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:509
msgid "Create your first {0}"
msgstr "创建您的第一个{0}"

#: frappe/workflow/doctype/workflow/workflow.js:16
msgid "Create your workflow visually using the Workflow Builder."
msgstr "使用工作流构建器可视化创建工作流"

#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Comment'
#. Option for the 'Comment Type' (Select) field in DocType 'Communication'
#: frappe/core/doctype/comment/comment.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
#: frappe/public/js/frappe/views/file/file_view.js:318
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#. Label of a Datetime field in DocType 'Submission Queue'
#: frappe/core/doctype/submission_queue/submission_queue.json
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: frappe/model/meta.py:51
#: frappe/public/js/frappe/list/list_sidebar_group_by.js:73
#: frappe/public/js/frappe/model/meta.js:203
#: frappe/public/js/frappe/model/model.js:123
msgid "Created By"
msgstr "创建人"

#: frappe/workflow/doctype/workflow/workflow.py:65
msgid "Created Custom Field {0} in {1}"
msgstr "在{1}中创建了自定义字段{0}"

#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.js:241
#: frappe/email/doctype/notification/notification.js:32 frappe/model/meta.py:46
#: frappe/public/js/frappe/model/meta.js:198
#: frappe/public/js/frappe/model/model.js:125
#: frappe/public/js/frappe/views/dashboard/dashboard_view.js:479
msgid "Created On"
msgstr "创建时间"

#: frappe/public/js/frappe/desk.js:500
#: frappe/public/js/frappe/views/treeview.js:359
msgid "Creating {0}"
msgstr "正在创建{0}"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Energy Point Log'
#: frappe/social/doctype/energy_point_log/energy_point_log.json
msgid "Criticism"
msgstr "批评"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/review.js:66
msgid "Criticize"
msgstr "批评"

#. Option for the 'Frequency' (Select) field in DocType 'Scheduled Job Type'
#. Option for the 'Event Frequency' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/scheduled_job_type/scheduled_job_type.json
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Cron"
msgstr "定时任务"

#. Label of a Data field in DocType 'Scheduled Job Type'
#. Label of a Data field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/scheduled_job_type/scheduled_job_type.json
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Cron Format"
msgstr "Cron格式"

#: frappe/core/doctype/scheduled_job_type/scheduled_job_type.py:61
msgid "Cron format is required for job types with Cron frequency."
msgstr "Cron频率的作业类型需要Cron格式"

#: frappe/public/js/frappe/file_uploader/ImageCropper.vue:34
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid_row_form.js:42
msgid "Ctrl + Down"
msgstr "Ctrl + 下"

#: frappe/public/js/frappe/form/grid_row_form.js:42
msgid "Ctrl + Up"
msgstr "Ctrl + 上"

#: frappe/templates/includes/comments/comments.html:32
msgid "Ctrl+Enter to add comment"
msgstr "Ctrl+Enter添加评论"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Report Column'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Report Filter'
#. Label of a Link field in DocType 'System Settings'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#. Label of a Link field in DocType 'Dashboard Chart'
#. Label of a Link field in DocType 'Number Card'
#. Name of a DocType
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/core/doctype/report_column/report_column.json
#: frappe/core/doctype/report_filter/report_filter.json
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.json
#: frappe/desk/page/setup_wizard/setup_wizard.js:403
#: frappe/geo/doctype/currency/currency.json
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#. Label of a Data field in DocType 'Currency'
#: frappe/geo/doctype/currency/currency.json
msgid "Currency Name"
msgstr "货币名称"

#. Label of a Select field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Currency Precision"
msgstr "货币精度"

#. Description of a DocType
#: frappe/geo/doctype/currency/currency.json
msgid "Currency list stores the currency value, its symbol and fraction unit"
msgstr "货币列表存储货币值、符号和小数单位"

#. Option for the 'Address Type' (Select) field in DocType 'Address'
#: frappe/contacts/doctype/address/address.json
msgid "Current"
msgstr "当前"

#. Label of a Link field in DocType 'RQ Worker'
#: frappe/core/doctype/rq_worker/rq_worker.json
msgid "Current Job ID"
msgstr "当前作业ID"

#. Label of a Int field in DocType 'Document Naming Settings'
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: frappe/public/js/frappe/form/workflow.js:45
msgid "Current status"
msgstr "当前状态"

#: frappe/public/js/frappe/form/form_viewers.js:5
msgid "Currently Viewing"
msgstr "当前查看"

#: frappe/public/js/frappe/form/sidebar/review.js:77
msgid "Currently you have {0} review points"
msgstr "您当前有{0}个审阅点"

#. Label of a Check field in DocType 'DocType Action'
#. Label of a Check field in DocType 'DocType Link'
#. Label of a Check field in DocType 'DocType State'
#. Label of a Check field in DocType 'Module Def'
#. Option for the 'Chart Type' (Select) field in DocType 'Dashboard Chart'
#. Label of a Check field in DocType 'Desktop Icon'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Number Card'
#. Option for the 'Send Alert On' (Select) field in DocType 'Notification'
#. Option for the 'Directory Server' (Select) field in DocType 'LDAP Settings'
#. Option for the 'Social Login Provider' (Select) field in DocType 'Social
#. Login Key'
#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#. Option for the 'For Document Event' (Select) field in DocType 'Energy Point
#. Rule'
#: frappe/core/doctype/doctype_action/doctype_action.json
#: frappe/core/doctype/doctype_link/doctype_link.json
#: frappe/core/doctype/doctype_state/doctype_state.json
#: frappe/core/doctype/module_def/module_def.json
#: frappe/core/doctype/user_type/user_type_list.js:7
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
#: frappe/desk/doctype/desktop_icon/desktop_icon.json
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.json
#: frappe/email/doctype/notification/notification.json
#: frappe/integrations/doctype/ldap_settings/ldap_settings.json
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
#: frappe/public/js/frappe/form/reminders.js:20
#: frappe/social/doctype/energy_point_rule/energy_point_rule.json
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. Label of a Check field in DocType 'Social Login Key'
#: frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.json
msgid "Custom Base URL"
msgstr "自定义基础URL"

#. Label of a Link field in DocType 'Workspace Custom Block'
#: frappe/desk/doctype/workspace_custom_block/workspace_custom_block.json
msgid "Custom Block Name"
msgstr "自定义区块名称"

#. Label of a Tab Break field in DocType 'Workspace'
#. Label of a Table field in DocType 'Workspace'
#: frappe/desk/doctype/workspace/workspace.json
msgid "Custom Blocks"
msgstr "自定义区块"

#. Label of a Code field in DocType 'Print Format'
#. Label of a Code field in DocType 'Web Form'
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Number Card'
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.json
msgid "Custom Configuration"
msgstr "自定义配置"

#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/custom_docperm/custom_docperm.json
msgid "Custom DocPerm"
msgstr "自定义文档权限"

#. Title of an Onboarding Step
#: frappe/custom/onboarding_step/custom_doctype/custom_doctype.json
msgid "Custom Document Types"
msgstr "自定义文档类型"

#. Label of a Table field in DocType 'User Type'
#: frappe/core/doctype/user_type/user_type.json
msgid "Custom Document Types (Select Permission)"
msgstr "自定义文档类型(选择权限)"

#: frappe/core/doctype/user_type/user_type.py:104
msgid "Custom Document Types Limit Exceeded"
msgstr "超出自定义文档类型限制"

#: frappe/desk/desktop.py:493
msgid "Custom Documents"
msgstr "自定义文档"

#. Linked DocType in DocType's connections
#. Linked DocType in Module Def's connections
#. Label of a Link in the Build Workspace
#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/core/doctype/module_def/module_def.json
#: frappe/core/workspace/build/build.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
msgid "Custom Field"
msgstr "自定义字段"

#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.py:219
msgid "Custom Field {0} is created by the Administrator and can only be deleted through the Administrator account."
msgstr "自定义字段{0}由管理员创建，只能通过管理员账户删除"

#. Subtitle of the Module Onboarding 'Customization'
#: frappe/custom/module_onboarding/customization/customization.json
msgid "Custom Field, Custom Doctype, Naming Series, Role Permission, Workflow, Print Formats, Reports"
msgstr "自定义字段、自定义文档类型、命名规则、角色权限、工作流、打印格式、报表"

#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.py:261
msgid "Custom Fields can only be added to a standard DocType."
msgstr "自定义字段只能添加到标准文档类型"

#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.py:258
msgid "Custom Fields cannot be added to core DocTypes."
msgstr "核心文档类型不可添加自定义字段"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Website Settings'
#: frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.json
msgid "Custom Footer"
msgstr "自定义页脚"

#. Label of a Check field in DocType 'Print Format'
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
msgid "Custom Format"
msgstr "自定义格式"

#. Label of a Data field in DocType 'LDAP Settings'
#: frappe/integrations/doctype/ldap_settings/ldap_settings.json
msgid "Custom Group Search"
msgstr "自定义组搜索"

#: frappe/integrations/doctype/ldap_settings/ldap_settings.py:122
msgid "Custom Group Search if filled needs to contain the user placeholder {0}, eg uid={0},ou=users,dc=example,dc=com"
msgstr "自定义组搜索若填写需包含用户占位符{0}，如uid={0},ou=users,dc=example,dc=com"

#: frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder.js:190
#: frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder.js:720
#: frappe/public/js/print_format_builder/PrintFormatControls.vue:192
msgid "Custom HTML"
msgstr "自定义HTML"

#. Name of a DocType
#: frappe/desk/doctype/custom_html_block/custom_html_block.json
msgid "Custom HTML Block"
msgstr "自定义HTML区块"

#. Label of a HTML field in DocType 'Print Format'
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
msgid "Custom HTML Help"
msgstr "自定义HTML帮助"

#: frappe/integrations/doctype/ldap_settings/ldap_settings.py:114
msgid "Custom LDAP Directoy Selected, please ensure 'LDAP Group Member attribute' and 'Group Object Class' are entered"
msgstr "已选择自定义LDAP目录，请确保填写'LDAP组成员属性'和'组对象类'"

#. Label of a Data field in DocType 'Web Form Field'
#. Label of a Data field in DocType 'Web Form List Column'
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
#: frappe/website/doctype/web_form_list_column/web_form_list_column.json
msgid "Custom Label"
msgstr "自定义标签"

#. Label of a Table field in DocType 'Portal Settings'
#: frappe/website/doctype/portal_settings/portal_settings.json
msgid "Custom Menu Items"
msgstr "自定义菜单项"

#. Label of a Code field in DocType 'Dashboard Chart'
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
msgid "Custom Options"
msgstr "自定义选项"

#. Label of a Code field in DocType 'Website Theme'
#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.json
msgid "Custom Overrides"
msgstr "自定义覆盖"

#. Option for the 'Report Type' (Select) field in DocType 'Report'
#: frappe/core/doctype/report/report.json
msgid "Custom Report"
msgstr "自定义报表"

#: frappe/desk/desktop.py:494
msgid "Custom Reports"
msgstr "自定义报表"

#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/custom_role/custom_role.json
msgid "Custom Role"
msgstr "自定义角色"

#. Label of a Code field in DocType 'Website Theme'
#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.json
msgid "Custom SCSS"
msgstr "自定义SCSS"

#. Label of a Section Break field in DocType 'Portal Settings'
#: frappe/website/doctype/portal_settings/portal_settings.json
msgid "Custom Sidebar Menu"
msgstr "自定义侧边栏菜单"

#. Label of a Link in the Build Workspace
#: frappe/core/workspace/build/build.json
msgid "Custom Translation"
msgstr "自定义翻译"

#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.py:407
msgid "Custom field renamed to {0} successfully."
msgstr "自定义字段已成功重命名为{0}"

#. Label of a Check field in DocType 'DocType'
#. Label of a Check field in DocType 'Website Theme'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype_list.js:65
#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.json
msgid "Custom?"
msgstr "是否自定义？"

#. Group in DocType's connections
#. Group in Module Def's connections
#. Label of a Card Break in the Build Workspace
#. Title of the Module Onboarding 'Customization'
#. Label of a Tab Break field in DocType 'Web Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/core/doctype/module_def/module_def.json
#: frappe/core/workspace/build/build.json
#: frappe/custom/module_onboarding/customization/customization.json
#: frappe/website/doctype/web_form/web_form.json
msgid "Customization"
msgstr "自定义"

#. Success message of the Module Onboarding 'Customization'
#: frappe/custom/module_onboarding/customization/customization.json
msgid "Customization onboarding is all done!"
msgstr "自定义引导已完成！"

#: frappe/public/js/frappe/views/workspace/workspace.js:556
msgid "Customizations Discarded"
msgstr "已放弃自定义"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:465
msgid "Customizations Reset"
msgstr "自定义已重置"

#: frappe/modules/utils.py:96
msgid "Customizations for <b>{0}</b> exported to:<br>{1}"
msgstr "<b>{0}</b>的自定义项已导出至：<br>{1}"

#: frappe/printing/page/print/print.js:171
#: frappe/public/js/frappe/form/templates/print_layout.html:39
#: frappe/public/js/frappe/form/toolbar.js:538
#: frappe/public/js/frappe/views/dashboard/dashboard_view.js:197
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: frappe/public/js/frappe/list/list_view.js:1732
msgctxt "Button in list view menu"
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:89
msgid "Customize Child Table"
msgstr "自定义子表"

#: frappe/public/js/frappe/views/dashboard/dashboard_view.js:38
msgid "Customize Dashboard"
msgstr "自定义仪表板"

#. Label of a Link in the Build Workspace
#. Label of a shortcut in the Build Workspace
#. Name of a DocType
#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.js:33
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.js:65
#: frappe/core/workspace/build/build.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
#: frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_view.js:341
msgid "Customize Form"
msgstr "自定义表单"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js:100
msgid "Customize Form - {0}"
msgstr "自定义表单 - {0}"

#. Name of a DocType
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
msgid "Customize Form Field"
msgstr "自定义表单字段"

#. Title of an Onboarding Step
#: frappe/custom/onboarding_step/print_format/print_format.json
msgid "Customize Print Formats"
msgstr "自定义打印格式"

#. Description of a Card Break in the Build Workspace
#: frappe/core/workspace/build/build.json
msgid "Customize properties, naming, fields and more for standard doctypes"
msgstr "为标准文档类型自定义属性、命名、字段等"

#: frappe/public/js/frappe/views/file/file_view.js:144
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'DocType State'
#. Option for the 'Indicator' (Select) field in DocType 'Kanban Board Column'
#: frappe/core/doctype/doctype_state/doctype_state.json
#: frappe/desk/doctype/kanban_board_column/kanban_board_column.json
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#. Option for the 'Method' (Select) field in DocType 'Recorder'
#. Option for the 'Request Method' (Select) field in DocType 'Webhook'
#: frappe/core/doctype/recorder/recorder.json
#: frappe/integrations/doctype/webhook/webhook.json
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#. Option for the 'Default Sort Order' (Select) field in DocType 'DocType'
#. Option for the 'Sort Order' (Select) field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "DESC"
msgstr "降序"

#. Option for the 'PDF Page Size' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
msgid "DLE"
msgstr "DLE"

#: frappe/templates/print_formats/standard_macros.html:207
msgid "DRAFT"
msgstr "草稿"

#. Option for the 'Frequency' (Select) field in DocType 'Auto Repeat'
#. Option for the 'Frequency' (Select) field in DocType 'Scheduled Job Type'
#. Option for the 'Event Frequency' (Select) field in DocType 'Server Script'
#. Option for the 'Frequency' (Select) field in DocType 'User'
#. Option for the 'Time Interval' (Select) field in DocType 'Dashboard Chart'
#. Option for the 'Repeat On' (Select) field in DocType 'Event'
#. Option for the 'Stats Time Interval' (Select) field in DocType 'Number Card'
#. Option for the 'Period' (Select) field in DocType 'Auto Email Report'
#. Option for the 'Frequency' (Select) field in DocType 'Auto Email Report'
#. Option for the 'Backup Frequency' (Select) field in DocType 'Dropbox
#. Settings'
#. Option for the 'Frequency' (Select) field in DocType 'Google Drive'
#. Option for the 'Backup Frequency' (Select) field in DocType 'S3 Backup
#. Settings'
#. Option for the 'Point Allocation Periodicity' (Select) field in DocType
#. 'Energy Point Settings'
#: frappe/automation/doctype/auto_repeat/auto_repeat.json
#: frappe/core/doctype/scheduled_job_type/scheduled_job_type.json
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
#: frappe/desk/doctype/event/event.json
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.json
#: frappe/email/doctype/auto_email_report/auto_email_report.json
#: frappe/integrations/doctype/dropbox_settings/dropbox_settings.json
#: frappe/integrations/doctype/google_drive/google_drive.json
#: frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.json
#: frappe/public/js/frappe/utils/common.js:398
#: frappe/social/doctype/energy_point_settings/energy_point_settings.json
#: frappe/website/report/website_analytics/website_analytics.js:23
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: frappe/templates/emails/upcoming_events.html:8
msgid "Daily Event Digest is sent for Calendar Events where reminders are set."
msgstr "每日事件摘要将发送给已设置提醒的日历事件"

#: frappe/desk/doctype/event/event.py:98
msgid "Daily Events should finish on the Same Day."
msgstr "每日事件应于当天结束"

#. Option for the 'Frequency' (Select) field in DocType 'Scheduled Job Type'
#. Option for the 'Event Frequency' (Select) field in DocType 'Server Script'
#: frappe/core/doctype/scheduled_job_type/scheduled_job_type.json
#: frappe/core/doctype/server_script/server_script.json
msgid "Daily Long"
msgstr "每日长格式"

#. Option for the 'Style' (Select) field in DocType 'Workflow State'
#: frappe/workflow/doctype/workflow_state/workflow_state.json
msgid "Danger"
msgstr "危险"

#. Option for the 'Desk Theme' (Select) field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#. Label of a Link field in DocType 'Website Theme'
#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.json
msgid "Dark Color"
msgstr "深色"

#: frappe/public/js/frappe/ui/theme_switcher.js:65
msgid "Dark Theme"
msgstr "深色主题"

#. Label of a Check field in DocType 'User'
#. Label of a Link in the Build Workspace
#. Name of a DocType
#. Option for the 'Select List View' (Select) field in DocType 'Form Tour'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Workspace Shortcut'
#. Option for the 'DocType View' (Select) field in DocType 'Workspace Shortcut'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
#: frappe/core/page/dashboard_view/dashboard_view.js:10
#: frappe/core/workspace/build/build.json
#: frappe/desk/doctype/dashboard/dashboard.json
#: frappe/desk/doctype/form_tour/form_tour.json
#: frappe/desk/doctype/workspace_shortcut/workspace_shortcut.json
#: frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/search_utils.js:562
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#. Label of a Link in the Build Workspace
#. Name of a DocType
#: frappe/core/workspace/build/build.json
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
msgid "Dashboard Chart"
msgstr "仪表板图表"

#. Name of a DocType
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart_field/dashboard_chart_field.json
msgid "Dashboard Chart Field"
msgstr "仪表板图表字段"

#. Name of a DocType
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart_link/dashboard_chart_link.json
msgid "Dashboard Chart Link"
msgstr "仪表板图表链接"

#. Name of a DocType
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart_source/dashboard_chart_source.json
msgid "Dashboard Chart Source"
msgstr "仪表板图表来源"

#. Name of a role
#: frappe/desk/doctype/dashboard/dashboard.json
#: frappe/desk/doctype/dashboard_chart/dashboard_chart.json
#: frappe/desk/doctype/number_card/number_card.json
msgid "Dashboard Manager"
msgstr "仪表板管理器"

#. Label of a Data field in DocType 'Dashboard'
#: frappe/desk/doctype/dashboard/dashboard.json
msgid "Dashboard Name"
msgstr "仪表板名称"

#. Name of a DocType
#: frappe/desk/doctype/dashboard_settings/dashboard_settings.json
msgid "Dashboard Settings"
msgstr "仪表板设置"

#: frappe/public/js/frappe/list/base_list.js:203
msgid "Dashboard View"
msgstr "仪表板视图"

#. Label of a Tab Break field in DocType 'Workspace'
#: frappe/desk/doctype/workspace/workspace.json
msgid "Dashboards"
msgstr "仪表板"

#. Label of a Card Break in the Tools Workspace
#. Label of a Code field in DocType 'Deleted Document'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Report Column'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Report Filter'
#. Label of a Long Text field in DocType 'Transaction Log'
#. Label of a Code field in DocType 'Version'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#. Label of a Table field in DocType 'Webhook'
#. Label of a Code field in DocType 'Webhook Request Log'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Form Field'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Template Field'
#: frappe/automation/workspace/tools/tools.json
#: frappe/core/doctype/deleted_document/deleted_document.json
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/core/doctype/report_column/report_column.json
#: frappe/core/doctype/report_filter/report_filter.json
#: frappe/core/doctype/transaction_log/transaction_log.json
#: frappe/core/doctype/version/version.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/integrations/doctype/webhook/webhook.json
#: frappe/integrations/doctype/webhook_request_log/webhook_request_log.json
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
#: frappe/website/doctype/web_template_field/web_template_field.json
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: frappe/public/js/frappe/form/controls/data.js:58
msgid "Data Clipped"
msgstr "数据截断"

#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/data_export/data_export.json
msgid "Data Export"
msgstr "数据导出"

#. Name of a DocType
#. Label of a Link field in DocType 'Data Import Log'
#: frappe/core/doctype/data_import/data_import.json
#: frappe/core/doctype/data_import_log/data_import_log.json
msgid "Data Import"
msgstr "数据导入"

#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/data_import_log/data_import_log.json
msgid "Data Import Log"
msgstr "数据导入日志"

#: frappe/core/doctype/data_export/exporter.py:174
msgid "Data Import Template"
msgstr "数据导入模板"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.py:611
msgid "Data Too Long"
msgstr "数据过长"

#: frappe/model/base_document.py:741
msgid "Data missing in table"
msgstr "表中数据缺失"

#. Label of a Data field in DocType 'System Health Report'
#. Label of a Section Break field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#. Label of a Select field in DocType 'DocType'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
msgid "Database Engine"
msgstr "数据库引擎"

#. Label of a Section Break field in DocType 'System Console'
#: frappe/desk/doctype/system_console/system_console.json
msgid "Database Processes"
msgstr "数据库进程"

#: frappe/public/js/frappe/doctype/index.js:38
msgid "Database Row Size Utilization"
msgstr "数据库行空间利用率"

#. Name of a report
#: frappe/core/report/database_storage_usage_by_tables/database_storage_usage_by_tables.json
msgid "Database Storage Usage By Tables"
msgstr "数据库表存储使用情况"

#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.py:245
msgid "Database Table Row Size Limit"
msgstr "数据库表行大小限制"

#: frappe/public/js/frappe/doctype/index.js:40
msgid "Database Table Row Size Utilization: {0}%, this limits number of fields you can add."
msgstr "数据库表行空间利用率：{0}%，这将限制可添加字段数"

#. Label of a Data field in DocType 'System Health Report'
#: frappe/desk/doctype/system_health_report/system_health_report.json
msgid "Database Version"
msgstr "数据库版本"

#. Label of a Datetime field in DocType 'Activity Log'
#. Label of a Datetime field in DocType 'Communication'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Report Column'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Report Filter'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Form Field'
#: frappe/core/doctype/activity_log/activity_log.json
#: frappe/core/doctype/communication/communication.json
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/core/doctype/report_column/report_column.json
#: frappe/core/doctype/report_filter/report_filter.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/desk/report/todo/todo.py:38
#: frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.js:109
#: frappe/public/js/frappe/views/interaction.js:80
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. Label of a Select field in DocType 'System Settings'
#. Label of a Data field in DocType 'Country'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
#: frappe/geo/doctype/country/country.json
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: frappe/desk/page/leaderboard/leaderboard.js:165
#: frappe/public/js/frappe/widgets/chart_widget.js:237
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#. Label of a Section Break field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Date and Number Format"
msgstr "日期和数字格式"

#: frappe/public/js/frappe/form/controls/date.js:164
msgid "Date {0} must be in format: {1}"
msgstr "日期{0}必须符合格式：{1}"

#: frappe/utils/password_strength.py:123
msgid "Dates are often easy to guess."
msgstr "日期通常容易被猜中"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'DocField'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Report Column'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Report Filter'
#. Option for the 'Field Type' (Select) field in DocType 'Custom Field'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Customize Form Field'
#. Option for the 'Fieldtype' (Select) field in DocType 'Web Form Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/core/doctype/report_column/report_column.json
#: frappe/core/doctype/report_filter/report_filter.json
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
msgid "Datetime"
msgstr "日期时间"

#. Label of a Select field in DocType 'Assignment Rule Day'
#. Label of a Select field in DocType 'Auto Repeat Day'
#: frappe/automation/doctype/assignment_rule_day/assignment_rule_day.json
#: frappe/automation/doctype/auto_repeat_day/auto_repeat_day.json
#: frappe/public/js/frappe/views/calendar/calendar.js:271
msgid "Day"
msgstr "日"

#. Label of a Select field in DocType 'Auto Email Report'
#: frappe/email/doctype/auto_email_report/auto_email_report.json
msgid "Day of Week"
msgstr "星期几"

#. Option for the 'Send Alert On' (Select) field in DocType 'Notification'
#: frappe/email/doctype/notification/notification.json
msgid "Days After"
msgstr "之后天数"

#. Option for the 'Send Alert On' (Select) field in DocType 'Notification'
#: frappe/email/doctype/notification/notification.json
msgid "Days Before"
msgstr "之前天数"

#. Label of a Int field in DocType 'Notification'
#: frappe/email/doctype/notification/notification.json
msgid "Days Before or After"
msgstr "前后天数"

#: frappe/public/js/frappe/request.js:249
msgid "Deadlock Occurred"
msgstr "发生死锁"

#: frappe/templates/emails/password_reset.html:1
msgid "Dear"
msgstr "尊敬的"

#: frappe/templates/emails/administrator_logged_in.html:1
msgid "Dear System Manager,"
msgstr "尊敬的系统管理员："

#: frappe/templates/emails/account_deletion_notification.html:1
#: frappe/templates/emails/delete_data_confirmation.html:1
msgid "Dear User,"
msgstr "尊敬的用户："

#: frappe/templates/emails/download_data.html:1
msgid "Dear {0}"
msgstr "尊敬的{0}"

#. Label of a Code field in DocType 'Scheduled Job Log'
#: frappe/core/doctype/scheduled_job_log/scheduled_job_log.json
msgid "Debug Log"
msgstr "调试日志"

#. Label of a Small Text field in DocType 'DocField'
#. Label of a Small Text field in DocType 'Report Filter'
#. Label of a Small Text field in DocType 'Customize Form Field'
#. Option for the 'Font' (Select) field in DocType 'Print Settings'
#. Label of a Data field in DocType 'Web Form Field'
#. Label of a Small Text field in DocType 'Web Template Field'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/core/doctype/report_filter/report_filter.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form_field/customize_form_field.json
#: frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.json
#: frappe/templates/form_grid/fields.html:30
#: frappe/website/doctype/web_form_field/web_form_field.json
#: frappe/website/doctype/web_template_field/web_template_field.json
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: frappe/contacts/doctype/address_template/address_template.py:41
msgid "Default Address Template cannot be deleted"
msgstr "默认地址模板不可删除"

#. Label of a Select field in DocType 'Document Naming Settings'
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "Default Amendment Naming"
msgstr "默认修订命名"

#. Label of a Select field in DocType 'System Settings'
#. Label of a Select field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Default App"
msgstr "默认应用"

#. Label of a Link field in DocType 'DocType'
#. Label of a Link field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "Default Email Template"
msgstr "默认邮件模板"

#: frappe/email/doctype/email_account/email_account_list.js:13
msgid "Default Inbox"
msgstr "默认收件箱"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.py:196
msgid "Default Incoming"
msgstr "默认接收"

#. Label of a Check field in DocType 'Letter Head'
#: frappe/printing/doctype/letter_head/letter_head.json
msgid "Default Letter Head"
msgstr "默认信头"

#. Option for the 'Action' (Select) field in DocType 'Amended Document Naming
#. Settings'
#. Option for the 'Default Amendment Naming' (Select) field in DocType
#. 'Document Naming Settings'
#: frappe/core/doctype/amended_document_naming_settings/amended_document_naming_settings.json
#: frappe/core/doctype/document_naming_settings/document_naming_settings.json
msgid "Default Naming"
msgstr "默认命名"

#. Label of a Check field in DocType 'Email Account'
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.json
#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.py:204
msgid "Default Outgoing"
msgstr "默认发送"

#. Label of a Data field in DocType 'Portal Settings'
#: frappe/website/doctype/portal_settings/portal_settings.json
msgid "Default Portal Home"
msgstr "默认门户首页"

#. Label of a Data field in DocType 'DocType'
#. Label of a Link field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "Default Print Format"
msgstr "默认打印格式"

#. Label of a Link field in DocType 'Print Format'
#: frappe/printing/doctype/print_format/print_format.json
msgid "Default Print Language"
msgstr "默认打印语言"

#. Label of a Data field in DocType 'OAuth Client'
#: frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.json
msgid "Default Redirect URI"
msgstr "默认重定向URI"

#. Label of a Link field in DocType 'Portal Settings'
#: frappe/website/doctype/portal_settings/portal_settings.json
msgid "Default Role at Time of Signup"
msgstr "注册时的默认角色"

#: frappe/email/doctype/email_account/email_account_list.js:16
msgid "Default Sending"
msgstr "默认发送"

#: frappe/email/doctype/email_account/email_account_list.js:7
msgid "Default Sending and Inbox"
msgstr "默认发送和收件箱"

#. Label of a Data field in DocType 'DocType'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
msgid "Default Sort Field"
msgstr "默认排序字段"

#. Label of a Select field in DocType 'DocType'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
msgid "Default Sort Order"
msgstr "默认排序顺序"

#. Label of a Data field in DocType 'Print Format Field Template'
#: frappe/printing/doctype/print_format_field_template/print_format_field_template.json
msgid "Default Template For Field"
msgstr "字段的默认模板"

#: frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.js:28
msgid "Default Theme"
msgstr "默认主题"

#. Label of a Link field in DocType 'LDAP Settings'
#: frappe/integrations/doctype/ldap_settings/ldap_settings.json
msgid "Default User Role"
msgstr "默认用户角色"

#. Label of a Link field in DocType 'LDAP Settings'
#: frappe/integrations/doctype/ldap_settings/ldap_settings.json
msgid "Default User Type"
msgstr "默认用户类型"

#. Label of a Text field in DocType 'Custom Field'
#. Label of a Data field in DocType 'Property Setter'
#: frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.json
#: frappe/custom/doctype/property_setter/property_setter.json
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#. Label of a Select field in DocType 'DocType'
#. Label of a Select field in DocType 'Customize Form'
#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.json
#: frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.json
msgid "Default View"
msgstr "默认视图"

#. Label of a Link field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Default Workspace"
msgstr "默认工作区"

#. Description of the 'Currency' (Link) field in DocType 'System Settings'
#: frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.json
msgid "Default display currency"
msgstr "默认显示货币"

#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.py:1339
msgid "Default for 'Check' type of field {0} must be either '0' or '1'"
msgstr "字段{0}的'勾选'类型默认值必须为'0'或'1'"

#: frappe/core/doctype/doctype/doctype.py:1352
msgid "Default value for {0} must be in the list of options."
msgstr "{0}的默认值必须在选项列表中"

#: frappe/core/doctype/session_default_settings/session_default_settings.py:37
msgid "Default {0}"
msgstr "默认{0}"

#. Description of the 'Heading' (Data) field in DocType 'Contact Us Settings'
#: frappe/website/doctype/contact_us_settings/contact_us_settings.json
msgid "Default: \"Contact Us\""
msgstr "默认: \"联系我们\""

#. Name of a DocType
#: frappe/core/doctype/defaultvalue/defaultvalue.json
msgid "DefaultValue"
msgstr "默认值"

#. Label of a Section Break field in DocType 'DocField'
#. Label of a Section Break field in DocType 'User'
#: frappe/core/doctype/docfield/docfield.json
#: frappe/core/doctype/user/user.json
msgid "Defaults"
msgstr "默认值"

#: frappe/email/doctype/email_account/email_account.py:215
msgid "Defaults Updated"
msgstr "默认值已更新"

#. Description of a DocType
#: frappe/workflow/doctype/workflow_transition/workflow_transition.json
msgid "Defines actions on states and the next step and allowed roles."
msgstr "定义状态操作、下一步骤和允许的角色"

#. Description of a DocType
#: frappe/workflow/doctyp